<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: assessoria para casamento | Rádio Bastidores]]></title>
  <link href="http://www.radiobastidores.com.br/entrevistas/categorias/assessoria-para-casamento/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://www.radiobastidores.com.br/"/>
  <updated>2014-11-11T22:03:04-02:00</updated>
  <id>http://www.radiobastidores.com.br/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Rádio Bastidores]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Marriages - entrevista com Márcia Possik e Giuliana Cohen.]]></title>
    <link href="http://www.radiobastidores.com.br/marriages"/>
    <updated>2014-10-06T06:00:00-03:00</updated>
    <id>http://www.radiobastidores.com.br/marriages</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Ajudando nas festas das amigas, <strong>Márcia Possik</strong> descobriu seu dom para organização de eventos. Um dia foi convidada para madrinha e planejou todo casamento, que no final das contas não saiu, mas a experiência valeu para iniciar sua carreira neste segmento. <strong>Giuliana Cohen</strong>, por sua vez, sempre gostou de produção de eventos, por inspiração da mãe, e se formou nesta profissão. Márcia e Giuliana, juntas, já realizaram centenas de casamentos e, atualmente, são sócias da <a href="http://www.marriages.com.br/">Marriages</a>, uma empresa de <strong>Cerimonial e Assessoria</strong>.</p>

<p>O trabalho destas profissionais pode ser traduzido em transformar sonhos em realidade, fazendo com que todo o desejado pelos noivos, seja organizado, planejado e executado com perfeição no dia do casamento. O objetivo da Marriages, segundo elas, é ‘transformar quaisquer reuniões em eventos inesquecíveis’.</p>

<p>E é o que as profissionais da <strong>Marriages</strong> fazem bem. Organizar, planejar e executar as cerimônias de casamento, com método e qualidade, como verdadeiras ‘anjas da guarda’ dos noivos.</p>

<h2>Cerimonial</h2>

<p>Não é tarefa fácil organizar um casamento. São muitos detalhes que precisam de acompanhamento, além de diversos profissionais, prazos a cumprir, orçamentos, entre outros itens.</p>

<p>E para que toda a cerimônia e a festa ocorram da maneira desejada pelos noivos é fundamental que tudo seja planejado com antecedência para evitar contratempos na hora H.</p>

<p>As cerimonialistas podem ser consideradas o braço direito dos noivos, organizando e planejando, desde a idealização do casamento, até a coordenação de todo cerimonial, orientando quanto ao protocolo que envolve cada momento da cerimônia e da festa.</p>

<p>Tudo é acompanhado de perto, afinal, são muitos profissionais envolvidos e é preciso que todos façam seu trabalho corretamente e no tempo certo.</p>

<p>Assim, as cerimonialistas garantem para os noivos a tranquilidade para aproveitar seu dia, deixando todas as responsabilidades e trabalho tedioso com elas.</p>

<h2>Marriages</h2>

<p>No mercado desde 1995, em São Paulo, a <a href="http://www.marriages.com.br/">Marriages</a> conta com uma equipe interna qualificada e multidisciplinar, com profissionais das áreas de administração, publicidade, direito, relações públicas, design de interiores e até especialista em esportes.</p>

<p>A empresa também possui profissionais pós-graduadas em planejamento e organização de eventos, bem como profissionais bilíngues, com vasta experiência em organização de casamentos.</p>

<p>A Marriages investe constantemente na potencialização de suas instalações e equipe para corresponder às expectativas de noivas e noivos, clientes bastante exigentes, bem como surpreender o próprio mercado de eventos de luxo do Brasil.</p>

<p>A Marriages faz tudo dar certo com perfeição e tranquilidade, agindo de forma a realizar o sonho dos noivos, com padrão de excelência em atendimento com o mais alto nível de profissionalismo.</p>

<h2>Fotos</h2>

<ul>
<li><img src="https://lh4.googleusercontent.com/-s-wFzM4WBeM/VDIAJmVjyrI/AAAAAAAABA0/aSL6GFalreM/s800/Casameno%2520Casa%2520Fasano.jpg" title="Cerimonial Marriages. Foto: acervo a Marriages." alt="" /></li>
<li><img src="https://lh6.googleusercontent.com/-Y97ME8vYpcc/VDIAJmhBgbI/AAAAAAAAA-k/ydMVDklKyt8/s800/Casamento%2520Casa%2520Fasano%25203-1.jpg" title="Cerimonial Marriages. Foto: acervo a Marriages." alt="" /></li>
<li><img src="https://lh3.googleusercontent.com/-G6_qFR-Powk/VDIAKd8DxYI/AAAAAAAABAw/Etsmqfq8vIE/s800/Casamento%2520Casa%2520Petra%2520%25283%2529.jpg" title="Cerimonial Marriages. Foto: acervo a Marriages." alt="" /></li>
<li><img src="https://lh3.googleusercontent.com/-yZI__ZUwWuk/VDIAMcUDtLI/AAAAAAAABAM/_toe5VV3604/s800/Casamento%2520Leopolddo%2520Itaim%25202-1.jpg" title="Cerimonial Marriages. Foto: acervo a Marriages." alt="" /></li>
<li><img src="https://lh3.googleusercontent.com/-Xo_RfJAmCQs/VDIANSe3igI/AAAAAAAABA8/M6vLatx0mVQ/s800/Casamento%2520Leopolldo%2520Itaim%25203-1.jpg" title="Cerimonial Marriages. Foto: acervo a Marriages." alt="" /></li>
<li><img src="https://lh4.googleusercontent.com/-dACtMh4qA84/VDIAQli3wwI/AAAAAAAABBM/hFBoa2kw-_8/s800/Hotel%2520Unique-1.jpg" title="Cerimonial Marriages. Foto: acervo a Marriages." alt="" /></li>
</ul>


<h2>e-Book</h2>

<p>Para complementar essa entrevista, criamos o <a href="https://radiobastidores.leadpages.net/e-book-cerimonial-de-casamento/">e-book Cerimonial de Casamento</a>. Nele você encontrará uma série de dicas práticas que vão te ajudar a organizar o casamento com muito mais tranquilidade.</p>

<p>Esse e-book é totalmente gratuito. <a href="https://radiobastidores.leadpages.net/e-book-cerimonial-de-casamento/">Receba o seu</a>!</p>

<p><a href="https://radiobastidores.leadpages.net/e-book-cerimonial-de-casamento/"><img src="https://lh5.googleusercontent.com/-JHjDOn-6G54/VDfwuinH9UI/AAAAAAAABCI/UIRUZKlE_ks/s800/ebook-cerimonial-gratis.png" alt="" /></a></p>

<h2>Mais informações sobre a <a href="http://www.marriages.com.br/">Marriages</a></h2>

<ul>
<li><a href="http://www.marriages.com.br/">Site</a></li>
<li><a href="http://www.bemcasada.com.br/">Blog</a></li>
<li><a href="https://www.facebook.com/marriages.cerimonialeassessoria">Facebook</a></li>
<li><a href="https://twitter.com/_marriages_">Twitter</a></li>
<li><a href="http://instagram.com/marriagesassessoria">Instagram</a></li>
<li><a href="http://www.pinterest.com/marriagesevent/">Pinterest</a></li>
</ul>


<h2>Ficha Técnica</h2>

<ul>
<li>Fotos: Acervo da <a href="http://www.marriages.com.br/">Marriages</a>.</li>
<li>Texto: <a href="http://conteudoecia.com.br">Conteúdo e Cia</a></li>
<li>Edição de áudio: <a href="https://www.facebook.com/MarcoLopezOficial">Marco Lopez Bjack</a></li>
<li>Música: <a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">Pulse</a> de <a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">Kevin MacLeod</a> (<a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">incompetech.com</a>) (<a href="http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/">CC Attribution 3.0</a>)</li>
<li>Entrevista: <a href="http://www.viniciusteles.com.br">Vinícius Teles</a></li>
<li>Produção: <a href="http://www.patriciafigueira.com.br">Patricia Figueira</a></li>
</ul>

]]></content>
  </entry>
  
</feed>
