<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: casamento no exterior | Rádio Bastidores]]></title>
  <link href="http://www.radiobastidores.com.br/entrevistas/categorias/casamento-no-exterior/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://www.radiobastidores.com.br/"/>
  <updated>2015-02-08T18:59:15-02:00</updated>
  <id>http://www.radiobastidores.com.br/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Rádio Bastidores]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Destination wedding em Portugal - entrevista com Joana Silveira da Portual Wedding Planners]]></title>
    <link href="http://www.radiobastidores.com.br/joana-silveira"/>
    <updated>2015-02-09T06:00:00-02:00</updated>
    <id>http://www.radiobastidores.com.br/joana-silveira</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Diretamente de Porto, uma nova entrevista para conhecer ainda mais Portugal, este belíssimo país, com paisagens incríveis e variadas, que agradam a todos os gostos e estilos.</p>

<p>A entrevistada da semana é <a href="http://www.portugalweddingplanners.com/index/index/page/joanasilveira">Joana Silveira</a>, fundadora e sócia da <a href="http://www.portugalweddingplanners.com/">Portugal Wedding Planners</a> - <a href="http://www.portugalweddingplanners.com/">PWP</a>, uma empresa de organização de <em>destination wedding</em> pioneira no país.</p>

<p><a href="http://www.portugalweddingplanners.com/index/index/page/joanasilveira">Joana</a> é apaixonada por eventos, com vasta experiência na área, que inclui MBA em Hotelaria e Gestão de Turismo e vários cursos no tema. Trabalhava na gestão de hotéis e resorts quando começaram a surgir muitas demandas para organização de eventos, incluindo casamentos.</p>

<p>Verificando que 60% dos casais do Reino Unido tinham como ideia fazer um <em>destination wedding</em>, além das tendências americanas e europeias de viajar para casar, <a href="http://www.portugalweddingplanners.com/index/index/page/joanasilveira">Joana</a> e sua sócia viram uma oportunidade de conciliar a paixão por organizar e realizar eventos, com a falta de profissionais da área para receber casais estrangeiros em Portugal e assim criaram a <a href="http://www.portugalweddingplanners.com/">PWP</a>.</p>

<p>Além de <a href="http://www.portugalweddingplanners.com/index/index/page/joanasilveira">Joana</a>, a <a href="http://www.portugalweddingplanners.com/">PWP</a> conta com <a href="http://www.portugalweddingplanners.com/index/index/page/patraiciacorreia">Patrícia Correia</a> e <a href="http://www.portugalweddingplanners.com/index/index/page/alexandrasigorelho">Alexandra Sigorelho</a>, profissionais qualificadas que se tornam muito mais que organizadoras do casamento, viram amigas dos noivos, sempre disponíveis a ajudar em todos os aspectos para deixa-los satisfeitos e felizes.</p>

<p>Antes e durante o grande dia, a equipe da <a href="http://www.portugalweddingplanners.com/">PWP</a> estará coordenando todos os detalhes do casamento com os diferentes fornecedores, enquanto noivos poderão desfrutar de todos os momentos com seus convidados. Tranquilidade garantida e sonhos realizados.</p>

<h2>Casamento em Portugal</h2>

<p>Lisboa é um dos locais mais procurados em Portugal para realizar <em>destination weddings</em>. Cascais tem cenários litorâneos para belas cerimônias e na região de Algarve é possível realizar casamentos na praia. Além disso, Porto completa a lista dos destinos mais disputados para cerimônias, com suas belas construções às margens do rio Douro.</p>

<p>O clima de Portugal favorece casamentos em qualquer época. Do verão de julho, ao inverno de janeiro belos cenários não faltarão. No inverno, as questões econômicas podem favorecer grandes deslocamentos pelas passagens mais baratas, entretanto, o frio intenso em algumas regiões podem incomodar os convidados.</p>

<p>Em geral, Reino Unido, Irlanda e Suíça são os países de origem da maioria dos noivos que vão a Portugal realizar seus casamentos, mas Canadá, Estados Unidos e Brasil estão procurando cada vez mais o destino.</p>

<p>Quando falamos em pessoas de outros países, logo pensamos nas diferenças culturais, que nos casamentos podem ser conciliadas, agregando tradições que são muito importantes para os noivos à cerimônia portuguesa, desde a culinária, decoração, música, a momentos especiais.</p>

<p>As festas de um <em>destination wedding</em> em Portugal variam, em média, de 80 a 100 convidados, mas podem chegar a 300 ou se tornarem uma cerimônia mais íntima, com 30 pessoas.</p>

<p>Se você acha caro, imagine que um casamento completo, com todos os detalhes, para 100 pessoas pode custar, em média, € 300,00 por convidado. Preço atrativo em comparação com algumas festas realizadas no Brasil.</p>

<p>Para um <em>destination wedding</em> em Portugal, cada momento precisa ser planejado em detalhes, de acordo com as preferências e personalidade dos noivos, para que no dia do casamento tudo ocorra da forma como sempre sonharam. Assim, no mínimo seis meses de antecedência é recomendado para iniciar a organização, visando reservar o local desejado e os fornecedores sem contratempos. Além disso, organizando com antecedência é possível planejar e realizar cerimônias religiosas e civis, para depois serem reconhecidas nos países de origem dos noivos.</p>

<h2>Portugal Wedding Planners</h2>

<p>O <a href="http://www.portugalweddingplanners.com/">Portugal Wedding Planners</a> surgiu há alguns anos com o intuito de apoiar noivos de fora de Portugal que queiram realizar seus casamentos neste lindo país. <a href="http://www.portugalweddingplanners.com/index/index/page/joanasilveira">Joana</a> e <a href="http://www.portugalweddingplanners.com/index/index/page/patraiciacorreia">Patrícia</a> foram as primeiras <em>wedding planners</em> de Portugal a organizar casamentos de estrangeiros nas regiões de Lisboa e do Porto.</p>

<p><a href="http://www.portugalweddingplanners.com/index/index/page/joanasilveira">Joana Silveira</a>, <a href="http://www.portugalweddingplanners.com/index/index/page/patraiciacorreia">Patrícia Correia</a> e <a href="http://www.portugalweddingplanners.com/index/index/page/alexandrasigorelho">Alexandra Sigorelho</a>, além de muitos fornecedores selecionados a dedo, são mais que uma empresa, são pessoas sensacionais e apaixonadas pelo que fazem dispostas a servir e auxiliar os noivos na realização do casamento dos sonhos.</p>

<p>Compreender a ideia dos noivos, de modo a colocar em prática e organizar um casamento único e memorável, com tudo o que os noivos precisam, é a meta da <a href="http://www.portugalweddingplanners.com/">PWP</a>, que oferece desde o planejamento em transporte e acomodação, decoração, buffet, cerimonialistas, fotografia e vídeo, entretenimento, até cabelo e maquiagem.</p>

<p>Trabalhando principalmente em Lisboa, mas também abrangendo Cascais, Sintra, Porto, Açores e a região do Algarve, a <a href="http://www.portugalweddingplanners.com/">PWP</a> atua em hotéis de luxo e resorts, casas históricas, castelos e outros locais a escolher para qualquer tipo de casamento, seja no campo, cidade ou pertinho do mar.</p>

<p>E você anda sonhando com um <em>destination wedding</em> em Portugal, mas acha que é inviável? Então escute a entrevista e veja como realizar seu casamento dos sonhos do outro lado do Atlântico!</p>

<h2>Ficha Técnica</h2>

<p>Fotografia: <a href="http://hugocoelho.com/">Hugo Coelho</a>.<br/>
Texto: <a href="http://conteudoecia.com.br">Conteúdo e Cia</a><br/>
Edição de áudio: <a href="https://www.facebook.com/MarcoLopezOficial">Marco Lopez Bjack</a><br/>
Música: <a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">Pulse</a> de <a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">Kevin MacLeod</a> (<a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">incompetech.com</a>) (<a href="http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/">CC Attribution 3.0</a>)<br/>
Entrevista: <a href="http://www.viniciusteles.com.br">Vinícius Teles</a><br/>
Produção: <a href="http://www.patriciafigueira.com.br">Patricia Figueira</a></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Destination wedding é possível e pode até sair mais barato]]></title>
    <link href="http://www.radiobastidores.com.br/due-b-wedding-concierge"/>
    <updated>2015-01-12T06:00:00-02:00</updated>
    <id>http://www.radiobastidores.com.br/due-b-wedding-concierge</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Pensando em casar nas paisagens bucólicas da Itália, nas praias paradisíacas do Caribe, ou em um cenário incomum na África do Sul? Então, a <strong>Natália Bonavita</strong> e a <strong>Janine Closs</strong> têm as soluções para você realizar o seu sonho em qualquer lugar do mundo.</p>

<p>Formadas em Hotelaria e Marketing, com especialização em Eventos, <strong>Natália</strong> e <strong>Janine</strong> são concierges, profissionais que prestam um atendimento personalizado. Elas aliaram no trabalho o gosto por atender bem e a paixão por realizar festas, criando a <a href="http://www.weddingconcierge.com.br/">Due B Wedding Concierge</a>, empresa inovadora no mercado de casamentos.</p>

<p>O trabalho das concierges é otimizar o tempo e garantir a tranquilidade aos noivos em <em>destination deddings</em>, ou seja, em casamentos realizados fora do domicílio dos anfitriões. A <a href="http://www.weddingconcierge.com.br/">Due B</a> cuida de todos os detalhes que envolvem o conforto e a logística dos noivos, familiares e convidados, que precisam de hospedagem, transporte aéreo e todos os serviços de cerimônia e festa em qualquer lugar do mundo.</p>

<h2>Destination Wedding</h2>

<p><em>Destination wedding</em> é qualquer casamento realizado fora da cidade dos noivos. Bastante comum internacionalmente, vem ganhando destaque por aqui.</p>

<p>Os locais mais comuns de <em>destination wedding</em> atualmente são: Itália, Estados Unidos, Bahamas, França, África do Sul, Tailândia e Indonésia, e no Brasil, o nordeste é bastante procurado, em especial o sul da Bahia. Mas, são vários os locais inesquecíveis para uma cerimônia, da Europa à Austrália, da América à Ásia.</p>

<p>Mas, antes que você imagine que essa ideia seja absurdamente cara, fique tranquilo! É possível realizar um casamento na Itália, por exemplo, com um custo menor que algumas grandes produções realizadas no Brasil. Tudo depende do destino, do número de convidados e do estilo da festa.</p>

<p>Em geral, dependendo do destino, é realizada apenas uma cerimônia simbólica, com os noivos já casados no civil aqui no Brasil. Mas, é possível legalizar o casamento, em geral, até 180 dias após a cerimônia fora. Para isto, é preciso ficar atento às necessidades de documentos e como é o trâmite de legalização no Brasil e no país do casamento.</p>

<p>Quanto aos custos dos convidados, não é necessário pagar por suas despesas. Em geral, são pagos as hospedagens e os deslocamentos no país do casamento. Mas, para que os convidados possam se organizar para a viagem, é fundamental que se organize a festa com a maior antecedência possível. Assim, o envio do Save The Date para <em>destination weddings</em> é imprescindível antes do convite oficial.</p>

<h2>Due B Wedding Concierge</h2>

<p>Inovadora no serviço de concierge em casamentos, a empresa <a href="http://www.weddingconcierge.com.br/">Due B Wedding Concierge</a> cuida de cada detalhe para que noivos, familiares e convidados sejam recepcionados com comodidade e conforto em <em>destination weddings</em> e que a cerimônia e a festa ocorram tranquilamente.</p>

<p>Entre os serviços oferecidos pela <a href="http://www.weddingconcierge.com.br/">Due B Wedding Concierge</a> estão o manuseio e entrega de convites, incluindo listagem e R.S.V.P., a logística do casamento, com hospedagem, transporte e todos os detalhes da cerimônia e festa, e também a etapa de recém-casados, incluindo a reserva e ambientação do local onde os noivos passarão a noite de núpcias, organização e preparação da casa para chegada do casal e o planejamento, contratação e acompanhamento da execução do primeiro jantar para os familiares.</p>

<p>Para que tudo ocorra com sucesso, a <a href="http://www.weddingconcierge.com.br/">Due B</a> mantém uma ampla rede de relacionamento com importantes parceiros e fornecedores espalhados pelo Brasil e pelo Mundo.</p>

<p>Para os noivos, a contratação da <a href="http://www.weddingconcierge.com.br/">Due B Wedding Concierge</a> é a garantia de tranquilidade para um casamento perfeito no cenário dos seus sonhos!</p>

<h2>Ficha Técnica</h2>

<p>Fotografia: <a href="http://www.edufederice.com/">Edu Federice</a><br/>
Texto: <a href="http://conteudoecia.com.br">Conteúdo e Cia</a><br/>
Edição de áudio: <a href="https://www.facebook.com/MarcoLopezOficial">Marco Lopez Bjack</a><br/>
Música: <a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">Pulse</a> de <a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">Kevin MacLeod</a> (<a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">incompetech.com</a>) (<a href="http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/">CC Attribution 3.0</a>)<br/>
Entrevista: <a href="http://www.viniciusteles.com.br">Vinícius Teles</a><br/>
Produção: <a href="http://www.patriciafigueira.com.br">Patricia Figueira</a></p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
