<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd" version="2.0">
  <channel>
    <title>Rádio Bastidores</title>
    <link>http://www.radiobastidores.com.br/</link>
    <language>pt-BR</language>
    <copyright>© 2014 Vinícius Teles &amp; Patricia Figueira</copyright>
    <itunes:subtitle>Entrevistas com os melhores profissionais do mundo do casamento.</itunes:subtitle>
    <itunes:author>Vinícius Teles &amp; Patricia Figueira</itunes:author>
    <itunes:keywords>entrevista,casamento,noivas</itunes:keywords>
    <itunes:summary>Entrevistas com os melhores profissionais do mundo do casamento.</itunes:summary>
    <description>Entrevistas com os melhores profissionais do mundo do casamento.</description>
    <itunes:owner>
      <itunes:name>Vinícius Teles</itunes:name>
      <itunes:email>vinicius@radiobastidores.com.br</itunes:email>
    </itunes:owner>
    <itunes:image href="http://www.radiobastidores.com.br/images/itunes/radio-bastidores.jpg"/>
    <itunes:category text="Negócios &amp; Finanças pessoais"/>
    <itunes:category text="Sociedade &amp; Cultura"/>
    <itunes:category text="Educação"/>
    <itunes:new-feed-url>http://www.radiobastidores.com.br/podcast.xml</itunes:new-feed-url>
    
    <item>
      <title>Entrevista com Ana Maria Salinas e Ana Elisa Salinas sobre bolo de casamento - Rádio Bastidores</title>
      <itunes:author>Vinícius Teles &amp; Patricia Figueira</itunes:author>
      <itunes:subtitle>Rádio Bastidores: Entrevista com Ana Maria Salinas e Ana Elisa Salinas sobre bolo de casamento - Rádio Bastidores</itunes:subtitle>
      <itunes:summary>&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/anamaria.salinas.7&quot;&gt;Ana Maria Salinas&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/pfanaelisasalinas&quot;&gt;Ana Elisa Salinas&lt;/a&gt; são, respectivamente, mãe e filha. Juntas, fazem bolos decorados e personalizados. Verdadeiras obras de arte.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Ana Maria Salinas&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/anamaria.salinas.7&quot;&gt;Ana Maria&lt;/a&gt;, a mãe, foi professora de inglês por 25 anos, quando então se entregou a sua verdadeira paixão: a culinária. Foi assim que, há mais de 30 anos, fundou a primeira empresa de alimentos congelados do Rio de Janeiro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://lh4.googleusercontent.com/-Mf7zJ2-CqmM/U-gyJSH2nJI/AAAAAAAAAPU/knZt5ppHVUQ/s400/ana-maria-salinas-2.jpg&quot; title=&quot;Ana Maria Salinas. Foto: Noiva Mundi TV&quot; alt=&quot;Ana Maria Salinas&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A relação com os bolos começou há muito tempo, quando seus filhos ainda estavam na infância, nas décadas de 60 e 70. Naquele tempo, ela já decorava bolos de forma criativa e bem diferente para a época.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Começou como um &lt;em&gt;hobbie&lt;/em&gt;, até que se tornou algo sério. Em 1995, passou a atuar seriamente neste segmento, carregando consigo anos de experiência empresarial.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Ana Elisa Salinas&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/pfanaelisasalinas&quot;&gt;Ana Elisa&lt;/a&gt;, a filha, cresceu vendo sua mãe decorar os bolos de suas festas. E, como sempre se interessou muito pela arte, formou-se em Desenho Industrial, na UFRJ, em 1994.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh3.googleusercontent.com/-47cJSEngIXo/U-gyVHLKo6I/AAAAAAAAAPc/fzIWAEW8zzI/s400/ana-elisa-salinas-atelier.JPG&quot; title=&quot;Ana Elisa Salinas. Foto: divulgação fornecida por Ana Salinas.&quot; alt=&quot;Ana Elisa Salinas&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;


&lt;p&gt;Quatro anos depois, decidiu unir sua arte ao trabalho de sua mãe. O resultado foi a transformação dos bolos em verdadeiras peças decorativas da festa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A partir daí, especializou-se em modelagem de personagens, figuras humanas e bichos em açúcar. Isso lhe deu a possibilidade de criar bolos divertidos e autênticos.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;O bolo de casamento&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Que fatores devem ser levados em conta na hora de escolher a decoração, o sabor e o recheio do bolo? Há várias questões envolvidas, além do paladar. E algumas delas são pouco intuitivas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://lh6.googleusercontent.com/-V-TNZqXlZDs/U-g4U2FGkOI/AAAAAAAAAQc/fMfiFpwXG9s/s640/c_roberta_marquez_0349.jpg&quot; title=&quot;Bolo de Ana Salinas. Foto: Patricia Figueira.&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A decoração atingiu um tal estágio em que a criatividade é o limite, pois, na parte técnica, tudo já parece ser possível. E esse é um aspecto que elas trabalham muito bem. Quem as acompanha através das mídias sociais sempre se surpreende com bolos completamente inovadores, com decorações que parecem impossíveis de criar.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Bastidores&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Há algum tempo elas começaram a mostrar, através das redes sociais, como as coisas acontecem nos bastidores. Elas mostram o que estão fazendo no momento, dão inúmeras dicas, comentam sobre os desafios que estão enfrentando e assim por diante.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Essa iniciativa deu frutos. As pessoas adoram acompanhar o trabalho delas. E isso lhes rendeu uma enorme quantidade de seguidores. Mas, não foi só.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Elas perceberam que todo o material que vinha sendo mostrado nas redes sociais formava uma arcabouço de informações valiosas. Então, decidiram transformar tudo isso em um livro.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Livro Descobrindo Bolos&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Quando elas começaram a fazer bolos profissionalmente, tiveram que aprender quase tudo por conta própria. Fizeram inúmeras viagens ao exterior para aprender novas técnicas, até porque, naquela época, havia pouca informação no Brasil. Além disso, os poucos livros disponíveis mostravam muitas fotos, mas davam pouca orientação. E cursos eram raros.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Elas decidiram reunir o material que foi sendo divulgado nas redes sociais e escrever um livro realmente útil. Que não tivesse apenas fotos, mas que também explicasse de maneira simples, com uma linguagem fácil, tudo aquilo que aprenderam com muitos anos de prática. O livro, &lt;a href=&quot;http://www.3rshop.com.br/livros/descobrindo-bolos-ana-salinas.html&quot;&gt;Descobrindo Bolos&lt;/a&gt;, foi editado pela &lt;a href=&quot;http://www.3rstudio.com.br/&quot;&gt;3R Studio&lt;/a&gt;, a mesma editora que também é responsável pela &lt;a href=&quot;http://www.portalinesquecivel.com.br/&quot;&gt;Revista Inesquecível Casamento&lt;/a&gt;, além de inúmeros livros na área de casamento.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.3rshop.com.br/livros/descobrindo-bolos-ana-salinas.html&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://lh3.googleusercontent.com/-dH2RV_5HpzQ/U-gyxPjagGI/AAAAAAAAAP0/Bpi1sFD1SOg/s400/img-20131228-wa0000.jpg&quot; title=&quot;Livro Descobrindo Bolos de Ana Maria Salinas e Ana Elisa Salinas. Foto: divulgação.&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;e-Book&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Para comemorar essa entrevista, criamos o &lt;a href=&quot;https://radiobastidores.leadpages.net/e-book-bolos-de-casamento/&quot;&gt;e-book Bolos de Casamento&lt;/a&gt;. Nele você encontra uma série de dicas para escolher o bolo ideal. Várias dúvidas são respondidas e você também encontrará muitas fontes de inspiração.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Esse e-book é totalmente gratuito. &lt;a href=&quot;https://radiobastidores.leadpages.net/e-book-bolos-de-casamento/&quot;&gt;Va lá e baixe o seu&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://radiobastidores.leadpages.net/e-book-bolos-de-casamento/&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://lh4.googleusercontent.com/-6Tqm93dV8r8/U-v96N0QV6I/AAAAAAAAAVA/NpCcNOYa6cI/s800/Livro3D%2520ebook%2520Add%2520Facebook%25202.jpg&quot; title=&quot;Baixar o e-Book&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3&gt;Ficha Técnica&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Fotografia: &lt;a href=&quot;http://victorevaleriomiguel.blogspot.com.br/&quot;&gt;Victor e Válério Miguel&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;http://www.patriciafigueira.com.br&quot;&gt;Patricia Figueira&lt;/a&gt;.&lt;br/&gt;
Texto: &lt;a href=&quot;http://www.viniciusteles.com.br&quot;&gt;Vinícius Teles&lt;/a&gt;.&lt;br/&gt;
Edição de áudio: &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/MarcoLopezOficial&quot;&gt;Marco Lopez Bjack&lt;/a&gt;.&lt;br/&gt;
Música: &lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;Pulse&lt;/a&gt; de &lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;Kevin MacLeod&lt;/a&gt; (&lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;incompetech.com&lt;/a&gt;) (&lt;a href=&quot;http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/&quot;&gt;CC Attribution 3.0&lt;/a&gt;).&lt;br/&gt;
Entrevista: &lt;a href=&quot;http://www.viniciusteles.com.br&quot;&gt;Vinícius Teles&lt;/a&gt;.&lt;br/&gt;
Produção: &lt;a href=&quot;http://www.patriciafigueira.com.br&quot;&gt;Patricia Figueira&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh5.googleusercontent.com/-XC7oQUNf3Lo/U-g4VULDyrI/AAAAAAAAAQk/eRldmmpCGak/s800/roberta_marquez_2066.jpg&quot; title=&quot;Casal Arionel Vargas e Roberta Marquez cortando bolo de Ana Salinas. Foto: Patricia Figueira.&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh5.googleusercontent.com/-ekOY3BTgskI/U-g4lGT43dI/AAAAAAAAARA/WSS_DLWqT_k/s800/c_roberta_marquez_0513.jpg&quot; title=&quot;Bolo de Ana Salinas. Foto: Patricia Figueira.&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh4.googleusercontent.com/&#8211;TeA9HcjCM4/U-g4idtOUjI/AAAAAAAAAQw/W14Zb3VIk9M/s800/c_roberta_marquez_0352.jpg&quot; title=&quot;Detalhe do bolo de Ana Salinas. Foto: Patricia Figueira.&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh6.googleusercontent.com/-KtEQBNHFH8Y/U-gyzszXJ2I/AAAAAAAAAP8/i2SNzzpL4Ak/s800/c_julia_rafael_0604.jpg&quot; title=&quot;Bolo de casamento de Ana Salinas. Foto: Patricia Figueira.&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh4.googleusercontent.com/-nBYg6D7JDzo/U-hJZ1GYaVI/AAAAAAAAAS4/7Gt4foM4ET0/s800/c96a5b_1c07e6d2edf3e21a70bbffa260693ef9.jpg&quot; title=&quot;Equipe Ana Salinas. Foto: divulgação.&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh5.googleusercontent.com/-Gqw68LCBvd4/U-gx094d5OI/AAAAAAAAAPE/ZaLWYIyAKAQ/s400/livro-ana-salinas.jpg&quot; title=&quot;Livro Descobrindo Bolos de Ana Maria e Ana Elisa Salinas. Foto: Victor e Valério Miguel.&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh6.googleusercontent.com/-YGSYWm6rBqQ/U-gxcXAYiZI/AAAAAAAAAO8/rzaPnfjpf2s/s400/ana-maria-salinas.jpg&quot; title=&quot;Ana Maria Salinas autografando seu livro. Foto: Victor e Valério Miguel.&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh5.googleusercontent.com/-6V0qJBnv98k/U-gxVxZ1HcI/AAAAAAAAAO0/J4MUpxRf9CA/s400/ana-elisa-salinas.jpg&quot; title=&quot;Ana Elisa Salinas. Foto: Vicor e Valério Miguel.&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh6.googleusercontent.com/-wRPq8Qk-BHg/U-gyAGIJxpI/AAAAAAAAAPM/_AigQz_isRI/s400/ana-salinas-e-fabiano-niederauer.jpg&quot; title=&quot;Ana Maria e Ana Elisa Salinas com os sócios da editora 3R Studio, Fabiano Niederauer e Ricardo Pereira. Foto: Victor e Valério Miguel.&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</itunes:summary>
      <itunes:image href="http://www.radiobastidores.com.br/images/radiobastidores.png"/>
      <enclosure url="http://traffic.libsyn.com/radiobastidores/ana-salinas.mp3" length="18850736" type="audio/x-m4a"/>
      <guid>http://traffic.libsyn.com/radiobastidores/ana-salinas.mp3</guid>
      <pubDate>Mon, 11 Aug 2014 06:00:00 GMT</pubDate>
      <itunes:duration>140940</itunes:duration>
      <itunes:keywords>entrevista,casamento,noivas</itunes:keywords>
    </item>
    
    <item>
      <title>Entrevista com Graciella Starling sobre alta chapelaria - Rádio Bastidores</title>
      <itunes:author>Vinícius Teles &amp; Patricia Figueira</itunes:author>
      <itunes:subtitle>Rádio Bastidores: Entrevista com Graciella Starling sobre alta chapelaria - Rádio Bastidores</itunes:subtitle>
      <itunes:summary>&lt;p&gt;Era uma vez uma menina que gostava de chapéu. Tanto que, desde que aprendeu a falar, pedia chapéu a seus pais. Não bastava portar um vestido bonito. Se não tivesse um chapéu, o &lt;em&gt;look&lt;/em&gt; não estava completo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Enquanto crescia, o gosto pelo chapéu ia sendo confrontado com a realidade: quase ninguém usava ou tinha interesse em usar chapéu. Muita gente passa pelo mesmo problema. Tem quem queira ser bailarina, mas desiste por considerar que pouca gente liga para o ballet. Outra quer ser atriz, mas sua cidade não tem nem teatro. Quanta gente desiste de sua paixão porque &amp;#8220;não dá para viver dela&amp;#8221;?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No caso de &lt;a href=&quot;http://graciellastarling.com.br/&quot;&gt;Graciella Starling&lt;/a&gt;, aquela menina, apaixonada por chapéu, a realidade era ainda mais desafiadora. Como viver de chapéu em um país que há muito já não tem a cultura do chapéu? E se, ainda por cima, essa menina vem de uma cidade do interior de Minas Gerais, onde a cultura do chapéu é ainda mais distante?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://lh3.googleusercontent.com/-foTGJum0JMQ/U97cHd4j7HI/AAAAAAAAANU/GGET79AiaAc/s800/Graciella_Starling_02.jpg&quot; title=&quot;A designer Graciella Starling.&quot; alt=&quot;Graciella Starling&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://graciellastarling.com.br/&quot;&gt;Graciella&lt;/a&gt; começou a trabalhar na área de estilo e design. Abriu uma loja, chamada &lt;strong&gt;Minina di Minas&lt;/strong&gt;. Foi lá que começou a trabalhar com acessórios e, aos poucos, foi introduzindo chapéus e outros acessórios para cabeça. De forma tímida, mas inevitável, sua paixão foi sendo introduzida na loja e começou a despertar o interesse do público.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Um dia viajou para a Europa, com a intenção de passar duas semanas. Mas, de lá ligou para avisar que decidira ficar mais tempo. Queria estudar e se aperfeiçoar, embora ainda não soubesse se conseguiria viver da chapelaria.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Fez pós-graduação no &lt;a href=&quot;http://iedbarcelona.es/&quot;&gt;IED Barcelona&lt;/a&gt;, em design de acessórios. Também estudou  &lt;em&gt;hairdesign&lt;/em&gt; na &lt;strong&gt;London Hair Academy&lt;/strong&gt;. E se especializou em chapelaria de alta costura no &lt;strong&gt;London Fashion School&lt;/strong&gt;, onde estudou com a equipe do mais famoso &lt;em&gt;milliner&lt;/em&gt; do mundo, &lt;a href=&quot;http://www.philiptreacy.co.uk/&quot;&gt;Philip Treacy&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;A milliner&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Seu sonho de criança a levou, inevitavelmente, a transformar-se em uma &lt;em&gt;milliner&lt;/em&gt;. &lt;em&gt;Millinery&lt;/em&gt; é a profissão que se dedica à arte de projetar chapéus com técnica e talento, onde cada peça ganha vida a partir do manuseio de tecidos especiais e mãos habilidosas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Utiliza ferramentas tais como: blocos de madeira, ferros de passar e muitos alfinetes. Instrumentos que resgatam a antiga tradição da produção de chapéus. É como se fosse o alfaiate que faz um terno sob medida. Mas, nesse caso, o que se faz é chapéu sob medida.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hoje ela é a maior referência na arte da nova chapelaria brasileira. Mede e prepara cada peça, pessoalmente, oferecendo às clientes um atendimento sob medida com consultoria de estilo, que inclui recomendações de penteados e modelos de chapéus mais adequados para cada pessoa e ocasião.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;A marca Graciella Starling&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;De volta ao Brasil, decidiu acreditar em sua paixão e colocar nela tudo o que tinha. Introduziu a chapelaria de alta costura, à qual passou a referir-se como &amp;#8220;alta chapelaria&amp;#8221;. Deixou para trás a &lt;strong&gt;Minina di Minas&lt;/strong&gt;, criou a marca &lt;a href=&quot;http://graciellastarling.com.br/&quot;&gt;Graciella Starling&lt;/a&gt; e passou a dedicar-se à criação de uma nova cultura no Brasil: a cultura do uso do chapéu.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Em São Paulo, &lt;a href=&quot;http://graciellastarling.com.br/&quot;&gt;Graciella&lt;/a&gt; criou a &lt;a href=&quot;http://graciellastarling.com.br/&quot;&gt;Maison Graciella Starling&lt;/a&gt;, um espaço elegante onde as mulheres podem vivenciar a experiência da chapelaria nos mesmos padrões internacionais. Trata-se de uma das maiores casas de alta chapelaria do mundo. Nem mesmo em Londres, de onde vem boa parte de suas referências, é possível encontrar um espaço tão amplo dedicado unicamente à chapelaria.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Noivas&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Para as noivas, ela cria os mais belos acessórios tais como grinaldas, casquetes, &lt;em&gt;fascinators&lt;/em&gt;, véus e voilettes. Aliás, suas criações para as noivas vão do &lt;em&gt;prêt-a-porter&lt;/em&gt;, com peças de acabamento irretocável e materiais nobres, até o &lt;em&gt;haute couture&lt;/em&gt;, onde o trabalho é desenvolvido junto com o estilista, criando um visual único, onde todas as peças fundamentais para um resultado final impecável, são estudadas minuciosamente, garantindo a unidade estética final.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Há quase uma década atuando nessa área, &lt;a href=&quot;http://graciellastarling.com.br/&quot;&gt;Graciella&lt;/a&gt; mantém atualmente intercâmbio com chapeleiros renomados, de outras partes do mundo, como &lt;a href=&quot;http://www.philiptreacy.co.uk/&quot;&gt;Phillip Tracy&lt;/a&gt;. No início desse ano, uma de suas criações foi capa da principal revista sobre chapéus, a inglesa &lt;strong&gt;HATalk&lt;/strong&gt;, sendo a peça celebrada como &lt;strong&gt;O Chapéu do Mês&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Quem curte e usa Graciella Starling&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Sociedade e moda: &lt;strong&gt;Caroline Ribeiro&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;Fabiana Pastore&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;Chris Lotaif&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;Priscila Borgonovi&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;Ana Fasano&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;Gabriella Temmer&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;Adriana Barra&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;Helô Rocha&lt;/strong&gt; e &lt;strong&gt;Priscila Monteiro&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Showbiz: &lt;strong&gt;Mariana Ximenez&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;Luiza Brunet&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;Sabrina Sato&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;Luciana Gimenez&lt;/strong&gt; e &lt;strong&gt;Izabel Wilker&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h3&gt;Ficha Técnica&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Fotografia: &lt;a href=&quot;http://vanessadiskin.com/&quot;&gt;Vanessa Diskin&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;http://www.vladi.com.br/&quot;&gt;Vladi Fernandes&lt;/a&gt;.&lt;br/&gt;
Texto: &lt;a href=&quot;http://www.viniciusteles.com.br&quot;&gt;Vinícius Teles&lt;/a&gt;.&lt;br/&gt;
Edição de áudio: &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/MarcoLopezOficial&quot;&gt;Marco Lopez Bjack&lt;/a&gt;.&lt;br/&gt;
Música: &lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;Pulse&lt;/a&gt; de &lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;Kevin MacLeod&lt;/a&gt; (&lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;incompetech.com&lt;/a&gt;) (&lt;a href=&quot;http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/&quot;&gt;CC Attribution 3.0&lt;/a&gt;).&lt;br/&gt;
Entrevista: &lt;a href=&quot;http://www.viniciusteles.com.br&quot;&gt;Vinícius Teles&lt;/a&gt;.&lt;br/&gt;
Produção: &lt;a href=&quot;http://www.patriciafigueira.com.br&quot;&gt;Patricia Figueira&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh4.googleusercontent.com/-cfRQOpvogpQ/U92oTgWwMeI/AAAAAAAAAH8/eBP6bEn2_oU/s800/Colecao_5X.jpg&quot; title=&quot;Acessório de cabeça: Graciella Starling. Foto: Vladi Fernandes.&quot; alt=&quot;Graciella Starling&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh6.googleusercontent.com/-_TQOOYFVKiY/U92oYbE_irI/AAAAAAAAAI8/o4JCiR4MFPU/s800/Colecao_Versos_01.jpg&quot; title=&quot;Acessório de cabeça: Graciella Starling. Foto: Vanessa Diskin.&quot; alt=&quot;Graciella Starling&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh6.googleusercontent.com/-XaihkB9NOeM/U92oWXZzcLI/AAAAAAAAAIk/KQfH0PuKark/s800/Colecao_Poesias_08.jpg&quot; title=&quot;Acessório de cabeça: Graciella Starling. Foto: Vanessa Diskin.&quot; alt=&quot;Graciella Starling&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh6.googleusercontent.com/-09rnkzJwl7k/U92oRoyKnpI/AAAAAAAAAHk/-XIJ_opnUWo/s800/Colecao_Poesias_01.jpg&quot; title=&quot;Acessório de cabeça: Graciella Starling. Foto: Vanessa Diskin.&quot; alt=&quot;Graciella Starling&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh3.googleusercontent.com/-UIP7J38485M/U92oUp0vf0I/AAAAAAAAAIQ/YE4cQ8UAbX0/s800/Colecao_Poesias_05.jpg&quot; title=&quot;Acessório de cabeça: Graciella Starling. Foto: Vanessa Diskin.&quot; alt=&quot;Graciella Starling&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh5.googleusercontent.com/-fpOW_qywdmc/U92ohUZ-mBI/AAAAAAAAAKM/M151d6a8qyM/s800/Colecao_Versos_11.jpg&quot; title=&quot;Acessório de cabeça: Graciella Starling. Foto: Vladi Fernandes.&quot; alt=&quot;Graciella Starling&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh3.googleusercontent.com/&#8211;mdcnvia7z4/U92oVQ9oIqI/AAAAAAAAAIY/IVwpCZnuwwo/s800/Colecao_Poesias_07.jpg&quot; title=&quot;Acessório de cabeça: Graciella Starling. Foto: Vanessa Diskin.&quot; alt=&quot;Graciella Starling&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh5.googleusercontent.com/-OvK2CySLarA/U92oX2DMihI/AAAAAAAAAI4/f17oN98M9JY/s800/Colecao_Poesias_10.jpg&quot; title=&quot;Acessório de cabeça: Graciella Starling. Foto: Vanessa Diskin.&quot; alt=&quot;Graciella Starling&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh5.googleusercontent.com/-55s5YVgDlrg/U92oW5TAGXI/AAAAAAAAAIo/S3z66kbEY24/s800/Colecao_Poesias_09.jpg&quot; title=&quot;Acessório de cabeça: Graciella Starling. Foto: Vanessa Diskin.&quot; alt=&quot;Graciella Starling&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh5.googleusercontent.com/-DYxkFPOmEmc/U92oaYkqeYI/AAAAAAAAAMs/MnadmtMATZI/s800/Colecao_Versos_03.jpg&quot; title=&quot;Acessório de cabeça: Graciella Starling. Foto: Vladi Fernandes.&quot; alt=&quot;Graciella Starling&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</itunes:summary>
      <itunes:image href="http://www.radiobastidores.com.br/images/radiobastidores.png"/>
      <enclosure url="http://traffic.libsyn.com/radiobastidores/graciella-starling.mp3" length="27477568" type="audio/x-m4a"/>
      <guid>http://traffic.libsyn.com/radiobastidores/graciella-starling.mp3</guid>
      <pubDate>Mon, 04 Aug 2014 06:00:00 GMT</pubDate>
      <itunes:duration>204660</itunes:duration>
      <itunes:keywords>entrevista,casamento,noivas</itunes:keywords>
    </item>
    
    <item>
      <title>Entrevista com Emannuelle Junqueira sobre vestidos de noiva - Rádio Bastidores</title>
      <itunes:author>Vinícius Teles &amp; Patricia Figueira</itunes:author>
      <itunes:subtitle>Rádio Bastidores: Entrevista com Emannuelle Junqueira sobre vestidos de noiva - Rádio Bastidores</itunes:subtitle>
      <itunes:summary>&lt;p&gt;Nossa primeira entrevistada foi a estilista &lt;a href=&quot;http://www.emannuellejunqueira.com.br/&quot;&gt;Emannuelle Junqueira&lt;/a&gt;, que tem uma longa e bem sucedida história de amor com a moda e, em especial, com as noivas. Seus vestidos são delicados, mas muito marcantes. Com um toque boêmio, mas atualizado. Um pouco do inusitado, mas sem perder o clássico atemporal, com bordados, sobreposições e texturas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://lh4.googleusercontent.com/-cnJHPtACW70/U9YEdfBAVFI/AAAAAAAAAFs/TEhMzyoQZnY/s800/vestidos-de-noiva-emannuelle-junqueira-01.jpg&quot; title=&quot;Emannuelle Junqueira. Foto: Camila Cornelsen.&quot; alt=&quot;Emannuelle Junqueira&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.emannuellejunqueira.com.br/&quot;&gt;Emannuelle Junqueira&lt;/a&gt; começou a costurar quando tinha 14 anos e já comercializava peças exclusivas no colégio. De lá pra cá, a paixão por moda só aumentou. Cursou faculdade de moda e abriu seu primeiro ateliê, depois de fazer seu próprio vestido de casamento, em 1999, e assinar o da irmã, com muitas encomendas posteriores, atendidas pessoalmente.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Seu estilo eclético, sem seguir tendências, conquistou as noivas do Brasil. &lt;a href=&quot;http://www.emannuellejunqueira.com.br/&quot;&gt;Emannuelle&lt;/a&gt; se inspira na atualidade, nos fatos e acontecimentos a sua volta, mas nunca se esquece das influências das cores invernais e empoeiradas, lembranças dos tempos que morou na França. Busca sempre inovar nos materiais, trazendo novos tecidos, acessórios e modelagem. Tudo com muito conforto.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Vestir a alma da mulher&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Para criar os vestidos, &lt;a href=&quot;http://www.emannuellejunqueira.com.br/&quot;&gt;Emannuelle&lt;/a&gt; pensa em “vestir a alma da mulher” e dedica especial atenção as suas clientes, que são as mais variadas possíveis. Mulheres independentes, femininas e elegantes. Em comum, têm a emoção de vestir uma peça exclusiva, feita com carinho e autenticidade, em uma espécie de ritual pré-casamento.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Personalidades também vestem suas criações. É o caso de Sandy, Carol Castro, Mariana Ximenes, Laura Neiva, Isabela Fiorentino, Sarah Oliveira, entre outras.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O cuidado de &lt;a href=&quot;http://www.emannuellejunqueira.com.br/&quot;&gt;Emannuelle&lt;/a&gt; com as escolhas de suas clientes vai muito além do vestido: a estilista tem uma linha própria com diversos modelos de buquês, acessórios para cabelo, lingeries, além de consultores de imagem, serviços de concierge, shuttle e gourmet. São possibilidades que propõem facilitar a vida da noiva e oferecer uma experiência completa dentro do universo da marca.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://lh4.googleusercontent.com/-OgEol_Hp9cY/U9YEi2dSGoI/AAAAAAAAAGg/Ig-jDk7q1Cg/s800/vestidos-de-noiva-emannuelle-junqueira-08.jpg&quot; title=&quot;Vestido de noiva de Emannuelle Junqueira. Foto: Camila Cornelsen.&quot; alt=&quot;Vestido de noiva Emannuele Junqueira&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Sonho à realidade&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Todas as formas são possíveis de vestir com a marca &lt;a href=&quot;http://www.emannuellejunqueira.com.br/&quot;&gt;Emannuelle Junqueira&lt;/a&gt;, que tem hoje a linha Marriage, de noivas, e diversifica com After Six, de festas, e Lingerie, em parceria com a Jogê.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A Marriage conta com três linhas, para todos os estilos de noiva. A Exclusiva é 100% desenhada de acordo com o desejo da noiva, com atendimento mais que personalizado. A Sob Medida oferece cerca de 30 vestidos customizáveis, onde as noivas podem trocar tecidos e são feitos sob medida. E a Off-White é desenvolvida para as noivas com perfil mais prático, que não sentem a necessidade de passar por todo um ritual para casar, com peças prontas para usar e lançadas a cada temporada.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Já a linha After Six abrange coleções especiais de peças em vários estilos, composta por longos, saias, cocktail dress, over tops e acessórios como sapatos e bijoux, para todos os tipos de mulheres. E a linha de lingerie em parceria com a Jogê, traz todo conceito da marca para as roupas íntimas, que se tornam ainda mais belas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para tornar seu sonho uma realidade, é possível encontrar a &lt;a href=&quot;http://www.emannuellejunqueira.com.br/&quot;&gt;Emannuelle&lt;/a&gt; em sua loja de São Paulo e, em breve, na filial do Rio de Janeiro.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Contato&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Atelier Emannuelle Junqueira&lt;/strong&gt;&lt;br/&gt;
Rua Peixoto Gomide, 1805 – Jardins, SP&lt;br/&gt;
Fone: 11 3062-4112&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;http://www.emannuellejunqueira.com.br/&quot;&gt;www.emannuellejunqueira.com.br&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3&gt;Ficha Técnica&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Fotografia: &lt;a href=&quot;http://camilacornelsen.prosite.com/103390/2579052/latest-work/-emannuelle-junqueira-noivas&quot;&gt;Camila Cornelsen&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Texto: &lt;a href=&quot;http://conteudoecia.com.br/html&quot;&gt;Conteúdo e Cia&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Edição de áudio: &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/MarcoLopezOficial&quot;&gt;Marco Lopez Bjack&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Música: &lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;Pulse&lt;/a&gt; de &lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;Kevin MacLeod&lt;/a&gt; (&lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;incompetech.com&lt;/a&gt;) (&lt;a href=&quot;http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/&quot;&gt;CC Attribution 3.0&lt;/a&gt;)&lt;br/&gt;
Entrevista: &lt;a href=&quot;http://www.viniciusteles.com.br&quot;&gt;Vinícius Teles&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Produção: &lt;a href=&quot;http://www.patriciafigueira.com.br&quot;&gt;Patricia Figueira&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh4.googleusercontent.com/-GzM-_UZfgDE/U9YEiHFtHeI/AAAAAAAAAGU/t7eDFxro5A8/s800/vestidos-de-noiva-emannuelle-junqueira-06.jpg&quot; title=&quot;Atelier Emannuelle Junqueira. Foto: Camila Cornelsen.&quot; alt=&quot;Vestido de noiva Emannuele Junqueira&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh6.googleusercontent.com/-zm7IVUR1kTQ/U9YEdZKaQgI/AAAAAAAAAFo/21tUD2aoA_w/s800/vestidos-de-noiva-emannuelle-junqueira-02.jpg&quot; title=&quot;Vestido de noiva de Emannuelle Junqueira. Foto: Camila Cornelsen.&quot; alt=&quot;Vestido de noiva Emannuele Junqueira&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh3.googleusercontent.com/-EwLnWefi-DA/U9YEfv6mLtI/AAAAAAAAAGI/PD3YCv4thlw/s800/vestidos-de-noiva-emannuelle-junqueira-04.jpg&quot; title=&quot;Vestido de noiva de Emannuelle Junqueira. Foto: Camila Cornelsen.&quot; alt=&quot;Vestido de noiva Emannuele Junqueira&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh5.googleusercontent.com/-xm49bwfZQNM/U9YEg5CLVXI/AAAAAAAAAGM/n073Z_99BDg/s800/vestidos-de-noiva-emannuelle-junqueira-05.jpg&quot; title=&quot;Vestido de noiva de Emannuelle Junqueira. Foto: Camila Cornelsen.&quot; alt=&quot;Vestido de noiva Emannuele Junqueira&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</itunes:summary>
      <itunes:image href="http://www.radiobastidores.com.br/images/radiobastidores.png"/>
      <enclosure url="http://traffic.libsyn.com/radiobastidores/emannuelle-junqueira.mp3" length="16154592" type="audio/x-m4a"/>
      <guid>http://traffic.libsyn.com/radiobastidores/emannuelle-junqueira.mp3</guid>
      <pubDate>Mon, 28 Jul 2014 02:00:00 GMT</pubDate>
      <itunes:duration>120840</itunes:duration>
      <itunes:keywords>entrevista,casamento,noivas</itunes:keywords>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
