<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd" version="2.0">
  <channel>
    <title>Rádio Bastidores</title>
    <link>http://www.radiobastidores.com.br/</link>
    <language>pt-BR</language>
    <copyright>© 2014 Vinícius Teles &amp; Patricia Figueira</copyright>
    <itunes:subtitle>Entrevistas com os melhores profissionais do mundo do casamento.</itunes:subtitle>
    <itunes:author>Vinícius Teles &amp; Patricia Figueira</itunes:author>
    <itunes:keywords>entrevista,casamento,noivas</itunes:keywords>
    <itunes:summary>Entrevistas com os melhores profissionais do mundo do casamento.</itunes:summary>
    <description>Entrevistas com os melhores profissionais do mundo do casamento.</description>
    <itunes:owner>
      <itunes:name>Vinícius Teles</itunes:name>
      <itunes:email>vinicius@radiobastidores.com.br</itunes:email>
    </itunes:owner>
    <itunes:image href="http://www.radiobastidores.com.br/images/itunes/radio-bastidores.jpg"/>
    <itunes:category text="Negócios &amp; Finanças pessoais"/>
    <itunes:category text="Sociedade &amp; Cultura"/>
    <itunes:category text="Educação"/>
    <itunes:new-feed-url>http://www.radiobastidores.com.br/podcast.xml</itunes:new-feed-url>
    
    <item>
      <title>Destination wedding em Portugal - entrevista com Joana Silveira da Portugal Wedding Planners</title>
      <itunes:author>Vinícius Teles &amp; Patricia Figueira</itunes:author>
      <itunes:subtitle>Rádio Bastidores: Destination wedding em Portugal - entrevista com Joana Silveira da Portugal Wedding Planners</itunes:subtitle>
      <itunes:summary>&lt;p&gt;Diretamente de Porto, uma nova entrevista para conhecer ainda mais Portugal, este belíssimo país, com paisagens incríveis e variadas, que agradam a todos os gostos e estilos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A entrevistada da semana é &lt;a href=&quot;http://www.portugalweddingplanners.com/index/index/page/joanasilveira&quot;&gt;Joana Silveira&lt;/a&gt;, fundadora e sócia da &lt;a href=&quot;http://www.portugalweddingplanners.com/&quot;&gt;Portugal Wedding Planners&lt;/a&gt; - &lt;a href=&quot;http://www.portugalweddingplanners.com/&quot;&gt;PWP&lt;/a&gt;, uma empresa de organização de &lt;em&gt;destination wedding&lt;/em&gt; pioneira no país.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.portugalweddingplanners.com/index/index/page/joanasilveira&quot;&gt;Joana&lt;/a&gt; é apaixonada por eventos, com vasta experiência na área, que inclui MBA em Hotelaria e Gestão de Turismo e vários cursos no tema. Trabalhava na gestão de hotéis e resorts quando começaram a surgir muitas demandas para organização de eventos, incluindo casamentos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Verificando que 60% dos casais do Reino Unido tinham como ideia fazer um &lt;em&gt;destination wedding&lt;/em&gt;, além das tendências americanas e europeias de viajar para casar, &lt;a href=&quot;http://www.portugalweddingplanners.com/index/index/page/joanasilveira&quot;&gt;Joana&lt;/a&gt; e sua sócia viram uma oportunidade de conciliar a paixão por organizar e realizar eventos, com a falta de profissionais da área para receber casais estrangeiros em Portugal e assim criaram a &lt;a href=&quot;http://www.portugalweddingplanners.com/&quot;&gt;PWP&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Além de &lt;a href=&quot;http://www.portugalweddingplanners.com/index/index/page/joanasilveira&quot;&gt;Joana&lt;/a&gt;, a &lt;a href=&quot;http://www.portugalweddingplanners.com/&quot;&gt;PWP&lt;/a&gt; conta com &lt;a href=&quot;http://www.portugalweddingplanners.com/index/index/page/patraiciacorreia&quot;&gt;Patrícia Correia&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;http://www.portugalweddingplanners.com/index/index/page/alexandrasigorelho&quot;&gt;Alexandra Sigorelho&lt;/a&gt;, profissionais qualificadas que se tornam muito mais que organizadoras do casamento, viram amigas dos noivos, sempre disponíveis a ajudar em todos os aspectos para deixa-los satisfeitos e felizes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Antes e durante o grande dia, a equipe da &lt;a href=&quot;http://www.portugalweddingplanners.com/&quot;&gt;PWP&lt;/a&gt; estará coordenando todos os detalhes do casamento com os diferentes fornecedores, enquanto noivos poderão desfrutar de todos os momentos com seus convidados. Tranquilidade garantida e sonhos realizados.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Casamento em Portugal&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Lisboa é um dos locais mais procurados em Portugal para realizar &lt;em&gt;destination weddings&lt;/em&gt;. Cascais tem cenários litorâneos para belas cerimônias e na região de Algarve é possível realizar casamentos na praia. Além disso, Porto completa a lista dos destinos mais disputados para cerimônias, com suas belas construções às margens do rio Douro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O clima de Portugal favorece casamentos em qualquer época. Do verão de julho, ao inverno de janeiro belos cenários não faltarão. No inverno, as questões econômicas podem favorecer grandes deslocamentos pelas passagens mais baratas, entretanto, o frio intenso em algumas regiões podem incomodar os convidados.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Em geral, Reino Unido, Irlanda e Suíça são os países de origem da maioria dos noivos que vão a Portugal realizar seus casamentos, mas Canadá, Estados Unidos e Brasil estão procurando cada vez mais o destino.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Quando falamos em pessoas de outros países, logo pensamos nas diferenças culturais, que nos casamentos podem ser conciliadas, agregando tradições que são muito importantes para os noivos à cerimônia portuguesa, desde a culinária, decoração, música, a momentos especiais.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;As festas de um &lt;em&gt;destination wedding&lt;/em&gt; em Portugal variam, em média, de 80 a 100 convidados, mas podem chegar a 300 ou se tornarem uma cerimônia mais íntima, com 30 pessoas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se você acha caro, imagine que um casamento completo, com todos os detalhes, para 100 pessoas pode custar, em média, € 300,00 por convidado. Preço atrativo em comparação com algumas festas realizadas no Brasil.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para um &lt;em&gt;destination wedding&lt;/em&gt; em Portugal, cada momento precisa ser planejado em detalhes, de acordo com as preferências e personalidade dos noivos, para que no dia do casamento tudo ocorra da forma como sempre sonharam. Assim, no mínimo seis meses de antecedência é recomendado para iniciar a organização, visando reservar o local desejado e os fornecedores sem contratempos. Além disso, organizando com antecedência é possível planejar e realizar cerimônias religiosas e civis, para depois serem reconhecidas nos países de origem dos noivos.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Portugal Wedding Planners&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O &lt;a href=&quot;http://www.portugalweddingplanners.com/&quot;&gt;Portugal Wedding Planners&lt;/a&gt; surgiu há alguns anos com o intuito de apoiar noivos de fora de Portugal que queiram realizar seus casamentos neste lindo país. &lt;a href=&quot;http://www.portugalweddingplanners.com/index/index/page/joanasilveira&quot;&gt;Joana&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;http://www.portugalweddingplanners.com/index/index/page/patraiciacorreia&quot;&gt;Patrícia&lt;/a&gt; foram as primeiras &lt;em&gt;wedding planners&lt;/em&gt; de Portugal a organizar casamentos de estrangeiros nas regiões de Lisboa e do Porto.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.portugalweddingplanners.com/index/index/page/joanasilveira&quot;&gt;Joana Silveira&lt;/a&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.portugalweddingplanners.com/index/index/page/patraiciacorreia&quot;&gt;Patrícia Correia&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;http://www.portugalweddingplanners.com/index/index/page/alexandrasigorelho&quot;&gt;Alexandra Sigorelho&lt;/a&gt;, além de muitos fornecedores selecionados a dedo, são mais que uma empresa, são pessoas sensacionais e apaixonadas pelo que fazem dispostas a servir e auxiliar os noivos na realização do casamento dos sonhos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Compreender a ideia dos noivos, de modo a colocar em prática e organizar um casamento único e memorável, com tudo o que os noivos precisam, é a meta da &lt;a href=&quot;http://www.portugalweddingplanners.com/&quot;&gt;PWP&lt;/a&gt;, que oferece desde o planejamento em transporte e acomodação, decoração, buffet, cerimonialistas, fotografia e vídeo, entretenimento, até cabelo e maquiagem.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Trabalhando principalmente em Lisboa, mas também abrangendo Cascais, Sintra, Porto, Açores e a região do Algarve, a &lt;a href=&quot;http://www.portugalweddingplanners.com/&quot;&gt;PWP&lt;/a&gt; atua em hotéis de luxo e resorts, casas históricas, castelos e outros locais a escolher para qualquer tipo de casamento, seja no campo, cidade ou pertinho do mar.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E você anda sonhando com um &lt;em&gt;destination wedding&lt;/em&gt; em Portugal, mas acha que é inviável? Então escute a entrevista e veja como realizar seu casamento dos sonhos do outro lado do Atlântico!&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Ficha Técnica&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Fotografia: &lt;a href=&quot;http://hugocoelho.com/&quot;&gt;Hugo Coelho&lt;/a&gt;.&lt;br/&gt;
Texto: &lt;a href=&quot;http://conteudoecia.com.br&quot;&gt;Conteúdo e Cia&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Edição de áudio: &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/MarcoLopezOficial&quot;&gt;Marco Lopez Bjack&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Música: &lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;Pulse&lt;/a&gt; de &lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;Kevin MacLeod&lt;/a&gt; (&lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;incompetech.com&lt;/a&gt;) (&lt;a href=&quot;http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/&quot;&gt;CC Attribution 3.0&lt;/a&gt;)&lt;br/&gt;
Entrevista: &lt;a href=&quot;http://www.viniciusteles.com.br&quot;&gt;Vinícius Teles&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Produção: &lt;a href=&quot;http://www.patriciafigueira.com.br&quot;&gt;Patricia Figueira&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</itunes:summary>
      <itunes:image href="http://www.radiobastidores.com.br/images/radiobastidores.png"/>
      <enclosure url="http://traffic.libsyn.com/radiobastidores/joana-silveira.mp3" length="28926800" type="audio/x-m4a"/>
      <guid>http://traffic.libsyn.com/radiobastidores/joana-silveira.mp3</guid>
      <pubDate>Mon, 09 Feb 2015 06:00:00 GMT</pubDate>
      <itunes:duration>215760</itunes:duration>
      <itunes:keywords>entrevista,casamento,noivas</itunes:keywords>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vestidos de noiva - entrevista com a estilista Danielle Benício</title>
      <itunes:author>Vinícius Teles &amp; Patricia Figueira</itunes:author>
      <itunes:subtitle>Rádio Bastidores: Vestidos de noiva - entrevista com a estilista Danielle Benício</itunes:subtitle>
      <itunes:summary>&lt;p&gt;A mineira com sotaque gostoso, &lt;a href=&quot;http://daniellebenicio.com.br/&quot;&gt;Danielle Benício&lt;/a&gt; tem um talento nato para desenhar vestidos de noiva. Começou a desenhá-los na infância. Cresceu e, contrariando seu dom, cursou Direito, indo bem na área, mas não deixando de criar os vestidos dos casamentos de todas as suas colegas! Depois de formada e trabalhando em uma multinacional, &lt;a href=&quot;http://daniellebenicio.com.br/&quot;&gt;Danielle&lt;/a&gt; surpreendeu a todos e foi encarar o desafio de trabalhar com o que mais ama: &lt;strong&gt;vestidos de noiva&lt;/strong&gt;!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sempre com espírito empreendedor, abandonou sua carreira promissora em Direito e foi buscar novas experiências em &lt;strong&gt;Paris&lt;/strong&gt;, a partir de uma oportunidade junto ao marido. Na capital francesa, &lt;a href=&quot;http://daniellebenicio.com.br/&quot;&gt;Danielle&lt;/a&gt; se especializou em moulage pela conceituada escola &lt;strong&gt;Promode&lt;/strong&gt; e em bordados Lesage pela &lt;strong&gt;École Internationale de Broderie&lt;/strong&gt;, trazendo de volta ao Brasil muito conhecimento na bagagem.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A partir daí, &lt;a href=&quot;http://daniellebenicio.com.br/&quot;&gt;Danielle Benício&lt;/a&gt; desenvolveu sua marca e edificou a Maison que leva seu nome, atuando em alta costura de vestido de noiva em &lt;strong&gt;Belo Horizonte&lt;/strong&gt;, sua terra querida. Até hoje mantém estreito relacionamento com fornecedores da França e de outros países, sempre a procura de inovações e novidades.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com uma consultoria personalizada e especialíssima, &lt;a href=&quot;http://daniellebenicio.com.br/&quot;&gt;Danielle&lt;/a&gt; ajuda as noivas a valorizar seus pontos principais, avaliando tipo físico, personalidade, estilo, horário, dia e local do casamento, além de outras percepções pessoais que &lt;a href=&quot;http://daniellebenicio.com.br/&quot;&gt;Danielle&lt;/a&gt; tem por talento e muita experiência.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Atender às noivas pessoalmente, com todo jeitinho carinhoso e atencioso de uma mineira, desde a primeira visita, passando pelas provas, até a entrega do vestido. Assim &lt;a href=&quot;http://daniellebenicio.com.br/&quot;&gt;Danielle&lt;/a&gt; faz com que a noiva saia deslumbrante, confortável e extremamente feliz, da mesma forma como ela fica em cada um de seus trabalhos.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Vestido de Noiva Danielle Benício&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Escolher um vestido não é fácil. Há influências externas que deixam qualquer noiva perdida em meio a tantas informações, modelos e opiniões.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para escolher o vestido dos seus sonhos, &lt;a href=&quot;http://daniellebenicio.com.br/&quot;&gt;Danielle Benício&lt;/a&gt; dá um conselho: conheça-se primeiro, saiba o que te faz se sentir bem, o que você gosta, qual modelo te agrada mais, o que você gostaria no seu vestido etc. Além disso, pense em um modelo que te deixa mais a vontade, segura e, claro, linda!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O vestido de noiva é único, por isso precisa ser bem selecionado e &lt;a href=&quot;http://daniellebenicio.com.br/&quot;&gt;Danielle&lt;/a&gt;, quando desenha, pensa em reproduzir toda personalidade da noiva no modelo, além de evidenciar e valorizar os pontos que a deixam mais exuberante.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para realizar o sonho de vestir um modelo sob medida de &lt;a href=&quot;http://daniellebenicio.com.br/&quot;&gt;Danielle Benício&lt;/a&gt; é preciso de, no mínimo, 8 meses a 1 ano de antecedência. A noiva deve ir até a Maison para &lt;a href=&quot;http://daniellebenicio.com.br/&quot;&gt;Danielle&lt;/a&gt; avaliar os quesitos para criar um vestido exclusivo. Neste primeiro encontro é desenhado o modelo e anotado as medidas e também discutido tecido, peças, entre outros detalhes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O processo de produção exige dedicação de toda a equipe de &lt;a href=&quot;http://daniellebenicio.com.br/&quot;&gt;Danielle&lt;/a&gt; e as provas são todas realizadas com o acompanhamento da estilista. Com 5 meses de antecedência, ocorre a primeira prova, onde são verificados medidas e estilo. Dois meses antes do casamento há uma segunda prova, para certificar medidas e definir as últimas modificações.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A prova final é toda especial, ocorrendo de 15 a 10 dias antes do casamento. Neste dia, a noiva deve vir toda pronta, como se já fosse o seu grande dia, inclusive com cabelo e maquiagem, que pode ser feita na própria Maison e, para alegria das noivas, um fotógrafo acompanha toda a prova, para eternizar este momento tão especial.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://daniellebenicio.com.br/&quot;&gt;Danielle&lt;/a&gt; dispõe também da opção de modelos customizados, onde os vestidos são pré-definidos pela estilista e saem da costura direto para a sala de provas. Lá, a noiva escolhe o que mais gosta, e juntamente com a estilista, acrescenta detalhes ao vestido como rendas, bordados e volumes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Atendimento mais que especial e dedicação total à noiva é um dos aspectos que diferenciam &lt;a href=&quot;http://daniellebenicio.com.br/&quot;&gt;Danielle Benício&lt;/a&gt; neste segmento.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Maison Danielle Benicio&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Belo Horizonte é a sede da &lt;a href=&quot;http://daniellebenicio.com.br/&quot;&gt;Maison Danielle Benício&lt;/a&gt; e onde são realizados atendimentos e todas as provas, sempre com horário marcado. O local possui decoração modernista e elegante, com muita influência francesa, tudo para propiciar um ambiente agradável para que suas noivas se sintam à vontade.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;As noivas de outras cidades ou países são recebidas de maneira especial na capital mineira, pois a &lt;a href=&quot;http://daniellebenicio.com.br/&quot;&gt;Maison Danielle Benício&lt;/a&gt; oferece o serviço de concierge, desde o receptivo no aeroporto até auxílio para reserva em hotéis.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pela grande demanda, &lt;a href=&quot;http://daniellebenicio.com.br/&quot;&gt;Danielle&lt;/a&gt; atende mensalmente também (sempre com horário marcado) em São Paulo, em parceria com &lt;a href=&quot;http://www.miguelalcade.com.br/&quot;&gt;Miguel Alcade&lt;/a&gt;, um personal jewelry que tem seu espaço localizado no Bairro Jardim Europa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Além dos belos vestidos, &lt;a href=&quot;http://daniellebenicio.com.br/&quot;&gt;Danielle Benício&lt;/a&gt; dispõe de alguns acessórios próprios, como mantilhas e sapatos, e conta com a parceria de qualificados profissionais para complementar todo o visual da noiva.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://daniellebenicio.com.br/&quot;&gt;Danielle Benício&lt;/a&gt; tem o dom de transformar ideias em modelos de vestidos de noiva incríveis, abrilhantando ainda mais a noiva e emocionando noivo, familiares e convidados!&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Ficha Técnica&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Fotografia: &lt;a href=&quot;http://www.iphotoestudio.com.br/&quot;&gt;iPhoto Studio&lt;/a&gt;.&lt;br/&gt;
Texto: &lt;a href=&quot;http://conteudoecia.com.br&quot;&gt;Conteúdo e Cia&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Edição de áudio: &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/MarcoLopezOficial&quot;&gt;Marco Lopez Bjack&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Música: &lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;Pulse&lt;/a&gt; de &lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;Kevin MacLeod&lt;/a&gt; (&lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;incompetech.com&lt;/a&gt;) (&lt;a href=&quot;http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/&quot;&gt;CC Attribution 3.0&lt;/a&gt;)&lt;br/&gt;
Entrevista: &lt;a href=&quot;http://www.viniciusteles.com.br&quot;&gt;Vinícius Teles&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Produção: &lt;a href=&quot;http://www.patriciafigueira.com.br&quot;&gt;Patricia Figueira&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</itunes:summary>
      <itunes:image href="http://www.radiobastidores.com.br/images/radiobastidores.png"/>
      <enclosure url="http://traffic.libsyn.com/radiobastidores/danielle-benicio.mp3" length="23553072" type="audio/x-m4a"/>
      <guid>http://traffic.libsyn.com/radiobastidores/danielle-benicio.mp3</guid>
      <pubDate>Mon, 02 Feb 2015 06:00:00 GMT</pubDate>
      <itunes:duration>175440</itunes:duration>
      <itunes:keywords>entrevista,casamento,noivas</itunes:keywords>
    </item>
    
    <item>
      <title>Buffet para casamento - entrevista com Ecila Antunes</title>
      <itunes:author>Vinícius Teles &amp; Patricia Figueira</itunes:author>
      <itunes:subtitle>Rádio Bastidores: Buffet para casamento - entrevista com Ecila Antunes</itunes:subtitle>
      <itunes:summary>&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.ecilaantunes.com.br/&quot;&gt;Ecila Antunes&lt;/a&gt; é uma cozinheira de mão cheia. Desde a infância, &lt;a href=&quot;http://www.ecilaantunes.com.br/&quot;&gt;Carolina Antunes&lt;/a&gt;, sua filha, lembra-se da mãe organizando as festas e preparando todos os quitutes que eram servidos para a família e sempre recebiam muitos elogios.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Depois de 20 anos trabalhando em uma confecção (e para alegria de todos), &lt;a href=&quot;http://www.ecilaantunes.com.br/&quot;&gt;Ecila&lt;/a&gt; trocou de ramo e abriu, em 1993 uma loja de tortas, que servia apenas para os amigos em pequenos eventos. O negócio cresceu e se tornou a &lt;a href=&quot;http://www.ecilaantunes.com.br/&quot;&gt;Ecila Antunes Gastronomia&lt;/a&gt;, que hoje tem mãe e filha à frente do inovador e premiado buffet do Rio de Janeiro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Novas sensações gastronômicas”, assim pode ser definido o que &lt;a href=&quot;http://www.ecilaantunes.com.br/&quot;&gt;Ecila&lt;/a&gt; faz os convidados viverem. Inovação no cardápio é uma das premissas da empresa, cujos sucessos vão do risoto feito na hora, com combinações de ingredientes sofisticados (cordeiro com mostarda Dijon, gorgonzola com aspargos, camarão trufado com lascas de amêndoas e bacalhau com alho-poró) às sobremesas (como os famosos croquetes de chocolate com sorvete e o mousse de fruta do conde). Além disso, os convidados fazem a festa com o diferente ‘menu da madrugada’, com direito a algodão doce, cachorro quente e até batatas smiles, um sorriso para quem já está na maior diversão nas altas horas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A qualidade e a excelência dos serviços são prioridades da &lt;a href=&quot;http://www.ecilaantunes.com.br/&quot;&gt;Ecila Antunes Gastronomia&lt;/a&gt;, todo material é próprio e de alto padrão, com louça de Portugal, utensílio das Filipinas e Havaí, entre outros itens diferenciados.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A ampla equipe da &lt;a href=&quot;http://www.ecilaantunes.com.br/&quot;&gt;Ecila Antunes Gastronomia&lt;/a&gt; conta com muitos funcionários, que atuam na cozinha, apoio, expedição, área financeira e administrativa. Equipe qualificada para atender as mais elegantes festas e agradar aos mais exigentes paladares.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Gastronomia&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Salada, prato de peixe ou crustáceo, massa vegetariana e carne com acompanhamentos. Variedade suficiente para atender os diferentes gostos dos convidados. Este é básico que Ecila sugere em seu cardápio. Mas, as opções são variadas, de acordo com o tipo de buffet.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Existem buffets volantes e tradicionais. Os volantes são serviços com mini porções e uma estação fixa de risoto e massa, que fica disponível por toda a festa para os convidados se servirem a qualquer momento, sempre com fartura. O jantar tradicional é servido diretamente nas mesas, em pratos individualizados. E &lt;a href=&quot;http://www.ecilaantunes.com.br/&quot;&gt;Ecila Antunes Gastronomia&lt;/a&gt; criou o ‘jantar bistrô’, onde para cada mesa tem um garçom e o convidado escolhe quando e o que vai comer e por quanto tempo, com pratos personalizados e uma apresentação de dar água na boca, como todo cardápio de Ecila.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sobremesas geladas ou quentes, do chocolate às frutas, não competem com a mesa dos doces, nem com o bolo, e completam qualquer refeição.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;As bebidas são muito variadas e &lt;a href=&quot;http://www.ecilaantunes.com.br/&quot;&gt;Ecila&lt;/a&gt; indica selecionados fornecedores para não errar em nada.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para escolher o tipo de bufê é preciso se atentar ao estilo dos noivos e às tradições da família, além do número de convidados e orçamento.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Uma dica importante é quanto aos garçons: para cada 12 pessoas é necessário um garçom (e um exclusivo para os noivos). E para cada dois garçons é preciso ter um apoio na cozinha. O garçom deve ficar a disposição dos convidados e a equipe de apoio é fundamental para que o serviço ocorra tranquilamente e da melhor maneira possível, para que os convidados se sintam prestigiados durante toda festa.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Ecila Antunes Gastronomia&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Com mais 14 anos de experiência no mercado de bufês para eventos, o buffet &lt;a href=&quot;http://www.ecilaantunes.com.br/&quot;&gt;Ecila Antunes Gastronomia&lt;/a&gt; se especializou em atender com qualidade superior e inovar no cardápio e serviços. Tudo para satisfazer noivos, familiares e convidados.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O cardápio variado oferecido pela empresa vai desde o buffet tradicional aos mais distintos estilos de festa, como brunchs, jantar bistrô, finger food, degustação volante,  ou almoços requintados.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os pratos e canapés (mais de 50 opções) de &lt;a href=&quot;http://www.ecilaantunes.com.br/&quot;&gt;Ecila&lt;/a&gt; são feitos com capricho e cuidado e são apresentados e servidos de forma diferenciada, com louça importada própria, tudo com muito requinte.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O buffet &lt;a href=&quot;http://www.ecilaantunes.com.br/&quot;&gt;Ecila Antunes Gastronomia&lt;/a&gt; atende, por enquanto, Rio de Janeiro e região, mas pode executar o buffet em outros locais, com o custo de deslocamento.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Seja qual for o tipo de festa, contratar a &lt;a href=&quot;http://www.ecilaantunes.com.br/&quot;&gt;Ecila Antunes Gastronomia&lt;/a&gt; é sinônimo de atendimento perfeito e satisfação garantida.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Ficha Técnica&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Fotografia: Acervo pessoal de &lt;a href=&quot;http://www.ecilaantunes.com.br/&quot;&gt;Ecila Antunes&lt;/a&gt;.&lt;br/&gt;
Texto: &lt;a href=&quot;http://conteudoecia.com.br&quot;&gt;Conteúdo e Cia&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Edição de áudio: &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/MarcoLopezOficial&quot;&gt;Marco Lopez Bjack&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Música: &lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;Pulse&lt;/a&gt; de &lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;Kevin MacLeod&lt;/a&gt; (&lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;incompetech.com&lt;/a&gt;) (&lt;a href=&quot;http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/&quot;&gt;CC Attribution 3.0&lt;/a&gt;)&lt;br/&gt;
Entrevista: &lt;a href=&quot;http://www.viniciusteles.com.br&quot;&gt;Vinícius Teles&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Produção: &lt;a href=&quot;http://www.patriciafigueira.com.br&quot;&gt;Patricia Figueira&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</itunes:summary>
      <itunes:image href="http://www.radiobastidores.com.br/images/radiobastidores.png"/>
      <enclosure url="http://traffic.libsyn.com/radiobastidores/ecila-antunes.mp3" length="19188640" type="audio/x-m4a"/>
      <guid>http://traffic.libsyn.com/radiobastidores/ecila-antunes.mp3</guid>
      <pubDate>Mon, 26 Jan 2015 06:00:00 GMT</pubDate>
      <itunes:duration>142740</itunes:duration>
      <itunes:keywords>entrevista,casamento,noivas</itunes:keywords>
    </item>
    
    <item>
      <title>Casamento em Portugal - Susana Esteves Pinto, do Simplesmente Branco e The Destination, dá todos os detalhes</title>
      <itunes:author>Vinícius Teles &amp; Patricia Figueira</itunes:author>
      <itunes:subtitle>Rádio Bastidores: Casamento em Portugal - Susana Esteves Pinto, do Simplesmente Branco e The Destination, dá todos os detalhes</itunes:subtitle>
      <itunes:summary>&lt;p&gt;Diretamente da terra de nossos patrícios, Portugal, a entrevista desta semana é toda especial, uma verdadeira troca de experiências, culturas e tradições.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://simplesmentebranco.com/quem-somos/&quot;&gt;Susana Esteves Pinto&lt;/a&gt; é formada em Design de Comunicação pela Faculdade de Belas Artes e em Gestão Cultural, no INDEG/ISCTE, em Lisboa, onde vive atualmente. O talento para desenhos é de sempre e &lt;a href=&quot;http://simplesmentebranco.com/quem-somos/&quot;&gt;Susana&lt;/a&gt; já trabalhou com cinema de animação, ilustração, marionetes, até que o mercado de casamentos a influenciou e assim começou a fazer convites de casamentos, criando a &lt;a href=&quot;http://www.wiseup-weddings.com/&quot;&gt;Wise_up Weddings&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://simplesmentebranco.com/quem-somos/&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://lh3.googleusercontent.com/-nLnkMfvSwO8/VLzGxlR4XMI/AAAAAAAABVQ/z09IyH1Nu9k/s400/susana-esteves-pinto-q.jpg&quot; alt=&quot;Susana Esteves Pinto&quot; /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Multiprofissional, dinâmica e antenada, &lt;a href=&quot;http://simplesmentebranco.com/quem-somos/&quot;&gt;Susana&lt;/a&gt;, após o &lt;a href=&quot;http://www.wiseup-weddings.com/&quot;&gt;Wise_up&lt;/a&gt; criou a newsletter Happy Hour…!, distribuída via e-mail com sugestões ‘faça você mesmo’ de produtos de custos reduzidos, com indicações de fornecedores, materiais e um passo a passo fotográfico. Já envolvida com casamentos, a ideia da newsletter virou um blog, o ‘Happy Hour…! ideias frescas para o seu casamento’, que em pouco tempo se tornou uma referência informal para quem procura inspiração.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://simplesmentebranco.com/quem-somos/&quot;&gt;Susana&lt;/a&gt; também, desde 2010, é editora de conteúdos da &lt;a href=&quot;http://simplesmentebranco.com/categoria/simplesmentebranco/s-magazine-2/&quot;&gt;S Magazine&lt;/a&gt; e desde 2013 da &lt;a href=&quot;http://simplesmentebaby.com/&quot;&gt;S Baby&lt;/a&gt;, além de desenvolver a marca &lt;a href=&quot;http://www.tinimini.pt/&quot;&gt;Tinimini&lt;/a&gt; de ilustrações personalizadas e de várias (muitas) outras coisas!&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Portugal&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Portugal é um país pequeno, com 11 milhões de habitantes espalhados em seis regiões continentais e duas ilhas, sendo que 10% da população está em Lisboa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Considerando o tamanho do país, os casamentos em Portugal são classificados de forma diferente do Brasil. Uma festa grande é para 300-400 convidados; média em torno de 200 pessoas; e os casamentos pequenos contam com apenas 40. E da mesma forma que o Brasil, há grande dificuldade em definir a lista de convidados de acordo com o recurso disponível e os sonhos dos noivos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Assim como em vários locais do mundo, em Portugal o casamento se torna uma celebração de uma fase da vida, não de uma nova etapa, pois muitos casais já moram juntos, compartilham o dia-a-dia e alguns até tem filhos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mesmo sendo um país católico, Portugal tem um respeito grande por casamentos entre religiões diferentes, homossexuais e de pessoas separadas. Entretanto, uma cerimônia religiosa é realizada apenas na igreja, sem possibilidade de deslocar os padres para outros locais.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mas a festa, esta sim é bastante similar ao Brasil, com cardápio variado (sem faltar o bacalhau!) e após, muita descontração com boa música. E uma questão interessante: do outro lado do Atlântico as cerimônias são mais diurnas que noturnas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Portugal passa por uma crise e isto forçou as pessoas a otimizarem os seus recursos, repensando os investimentos e focando melhor o orçamento. E isto é muito interessante quando pensamos em priorizar itens de um casamento, pois reduz o desperdício e as pessoas passam a valorizar o que realmente importa. Uma grande lição.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Simplesmente Branco&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O &lt;a href=&quot;http://simplesmentebranco.com/&quot;&gt;Simplesmente Branco&lt;/a&gt; é um portal web, no estilo Blog, criado em 2009 por &lt;a href=&quot;http://simplesmentebranco.com/quem-somos/&quot;&gt;Susana&lt;/a&gt; e sua sócia, &lt;a href=&quot;http://simplesmentebranco.com/quem-somos/&quot;&gt;Marta Ramos&lt;/a&gt;, que trabalha com jornalismo de viagens, blogging, copywriting e edição de conteúdos web.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com o lema “Menos é mais!”, o &lt;a href=&quot;http://simplesmentebranco.com/&quot;&gt;Simplesmente Branco&lt;/a&gt; tem o objetivo de inspirar os noivos, reunindo os melhores fornecedores para as várias áreas do casamento e ideias novas, com sugestões e soluções elegantes e criativas e com a melhor relação custo/qualidade.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O &lt;a href=&quot;http://simplesmentebranco.com/&quot;&gt;Simplesmente Branco&lt;/a&gt; é atualmente o portal de casamentos de maior visibilidade em Portugal, uma referência indiscutível no assunto, com premiações mundo a fora.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;The Destination&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Site criado em julho de 2014, o &lt;a href=&quot;http://thedestinationblog.com/&quot;&gt;The Destination&lt;/a&gt; mostra o melhor de Portugal enquanto destino de casamento para casais estrangeiros.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O &lt;a href=&quot;http://thedestinationblog.com/&quot;&gt;The Destination&lt;/a&gt; apresenta as regiões de Portugal e suas características, além de casamentos realizados nos locais. Mostra também diferentes estilos de cerimônias e festas e reúne profissionais e empresas fornecedoras para ajudar noivos de fora de Portugal a casar neste belo país.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com tantas similaridades com o Brasil, além de paisagens incríveis, Portugal é um lindo destino para casar. Ouça a entrevista e apaixone-se pelo outro lado do Atlântico que fala português!&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Contatos&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://simplesmentebranco.com/&quot;&gt;Simplesmente Branco&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://thedestinationblog.com/&quot;&gt;The Destination&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.wiseup-weddings.com/&quot;&gt;Wise Up Weddings&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://simplesmentebranco.com/categoria/simplesmentebranco/s-magazine-2/&quot;&gt;S Magazine&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://simplesmentebaby.com/&quot;&gt;S Baby&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/SimplesmenteBranco&quot;&gt;Facebook do Simplesmente Branco&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/wearethedestination&quot;&gt;Facebook do The Destination&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.pinterest.com/sbinspira/&quot;&gt;Pinterest do Simplesmente Branco&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.pinterest.com/DestinationPT/&quot;&gt;Pinterest do The Destination&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;


&lt;h2&gt;Ficha Técnica&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Fotografia: Acervo da &lt;a href=&quot;http://simplesmentebranco.com/&quot;&gt;Simplesmente Branco&lt;/a&gt;.&lt;br/&gt;
Texto: &lt;a href=&quot;http://conteudoecia.com.br&quot;&gt;Conteúdo e Cia&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Edição de áudio: &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/MarcoLopezOficial&quot;&gt;Marco Lopez Bjack&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Música: &lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;Pulse&lt;/a&gt; de &lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;Kevin MacLeod&lt;/a&gt; (&lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;incompetech.com&lt;/a&gt;) (&lt;a href=&quot;http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/&quot;&gt;CC Attribution 3.0&lt;/a&gt;)&lt;br/&gt;
Entrevista: &lt;a href=&quot;http://www.viniciusteles.com.br&quot;&gt;Vinícius Teles&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Produção: &lt;a href=&quot;http://www.patriciafigueira.com.br&quot;&gt;Patricia Figueira&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</itunes:summary>
      <itunes:image href="http://www.radiobastidores.com.br/images/radiobastidores.png"/>
      <enclosure url="http://traffic.libsyn.com/radiobastidores/susana-esteves-pinto.mp3" length="38940544" type="audio/x-m4a"/>
      <guid>http://traffic.libsyn.com/radiobastidores/susana-esteves-pinto.mp3</guid>
      <pubDate>Mon, 19 Jan 2015 06:00:00 GMT</pubDate>
      <itunes:duration>4849</itunes:duration>
      <itunes:keywords>entrevista,casamento,noivas</itunes:keywords>
    </item>
    
    <item>
      <title>Destination wedding é possível e pode até sair mais barato</title>
      <itunes:author>Vinícius Teles &amp; Patricia Figueira</itunes:author>
      <itunes:subtitle>Rádio Bastidores: Destination wedding é possível e pode até sair mais barato</itunes:subtitle>
      <itunes:summary>&lt;p&gt;Pensando em casar nas paisagens bucólicas da Itália, nas praias paradisíacas do Caribe, ou em um cenário incomum na África do Sul? Então, a &lt;strong&gt;Natália Bonavita&lt;/strong&gt; e a &lt;strong&gt;Janine Closs&lt;/strong&gt; têm as soluções para você realizar o seu sonho em qualquer lugar do mundo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Formadas em Hotelaria e Marketing, com especialização em Eventos, &lt;strong&gt;Natália&lt;/strong&gt; e &lt;strong&gt;Janine&lt;/strong&gt; são concierges, profissionais que prestam um atendimento personalizado. Elas aliaram no trabalho o gosto por atender bem e a paixão por realizar festas, criando a &lt;a href=&quot;http://www.weddingconcierge.com.br/&quot;&gt;Due B Wedding Concierge&lt;/a&gt;, empresa inovadora no mercado de casamentos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O trabalho das concierges é otimizar o tempo e garantir a tranquilidade aos noivos em &lt;em&gt;destination deddings&lt;/em&gt;, ou seja, em casamentos realizados fora do domicílio dos anfitriões. A &lt;a href=&quot;http://www.weddingconcierge.com.br/&quot;&gt;Due B&lt;/a&gt; cuida de todos os detalhes que envolvem o conforto e a logística dos noivos, familiares e convidados, que precisam de hospedagem, transporte aéreo e todos os serviços de cerimônia e festa em qualquer lugar do mundo.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Destination Wedding&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Destination wedding&lt;/em&gt; é qualquer casamento realizado fora da cidade dos noivos. Bastante comum internacionalmente, vem ganhando destaque por aqui.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os locais mais comuns de &lt;em&gt;destination wedding&lt;/em&gt; atualmente são: Itália, Estados Unidos, Bahamas, França, África do Sul, Tailândia e Indonésia, e no Brasil, o nordeste é bastante procurado, em especial o sul da Bahia. Mas, são vários os locais inesquecíveis para uma cerimônia, da Europa à Austrália, da América à Ásia.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mas, antes que você imagine que essa ideia seja absurdamente cara, fique tranquilo! É possível realizar um casamento na Itália, por exemplo, com um custo menor que algumas grandes produções realizadas no Brasil. Tudo depende do destino, do número de convidados e do estilo da festa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Em geral, dependendo do destino, é realizada apenas uma cerimônia simbólica, com os noivos já casados no civil aqui no Brasil. Mas, é possível legalizar o casamento, em geral, até 180 dias após a cerimônia fora. Para isto, é preciso ficar atento às necessidades de documentos e como é o trâmite de legalização no Brasil e no país do casamento.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Quanto aos custos dos convidados, não é necessário pagar por suas despesas. Em geral, são pagos as hospedagens e os deslocamentos no país do casamento. Mas, para que os convidados possam se organizar para a viagem, é fundamental que se organize a festa com a maior antecedência possível. Assim, o envio do Save The Date para &lt;em&gt;destination weddings&lt;/em&gt; é imprescindível antes do convite oficial.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Due B Wedding Concierge&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Inovadora no serviço de concierge em casamentos, a empresa &lt;a href=&quot;http://www.weddingconcierge.com.br/&quot;&gt;Due B Wedding Concierge&lt;/a&gt; cuida de cada detalhe para que noivos, familiares e convidados sejam recepcionados com comodidade e conforto em &lt;em&gt;destination weddings&lt;/em&gt; e que a cerimônia e a festa ocorram tranquilamente.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Entre os serviços oferecidos pela &lt;a href=&quot;http://www.weddingconcierge.com.br/&quot;&gt;Due B Wedding Concierge&lt;/a&gt; estão o manuseio e entrega de convites, incluindo listagem e R.S.V.P., a logística do casamento, com hospedagem, transporte e todos os detalhes da cerimônia e festa, e também a etapa de recém-casados, incluindo a reserva e ambientação do local onde os noivos passarão a noite de núpcias, organização e preparação da casa para chegada do casal e o planejamento, contratação e acompanhamento da execução do primeiro jantar para os familiares.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para que tudo ocorra com sucesso, a &lt;a href=&quot;http://www.weddingconcierge.com.br/&quot;&gt;Due B&lt;/a&gt; mantém uma ampla rede de relacionamento com importantes parceiros e fornecedores espalhados pelo Brasil e pelo Mundo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para os noivos, a contratação da &lt;a href=&quot;http://www.weddingconcierge.com.br/&quot;&gt;Due B Wedding Concierge&lt;/a&gt; é a garantia de tranquilidade para um casamento perfeito no cenário dos seus sonhos!&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Ficha Técnica&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Fotografia: &lt;a href=&quot;http://www.edufederice.com/&quot;&gt;Edu Federice&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Texto: &lt;a href=&quot;http://conteudoecia.com.br&quot;&gt;Conteúdo e Cia&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Edição de áudio: &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/MarcoLopezOficial&quot;&gt;Marco Lopez Bjack&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Música: &lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;Pulse&lt;/a&gt; de &lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;Kevin MacLeod&lt;/a&gt; (&lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;incompetech.com&lt;/a&gt;) (&lt;a href=&quot;http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/&quot;&gt;CC Attribution 3.0&lt;/a&gt;)&lt;br/&gt;
Entrevista: &lt;a href=&quot;http://www.viniciusteles.com.br&quot;&gt;Vinícius Teles&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Produção: &lt;a href=&quot;http://www.patriciafigueira.com.br&quot;&gt;Patricia Figueira&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</itunes:summary>
      <itunes:image href="http://www.radiobastidores.com.br/images/radiobastidores.png"/>
      <enclosure url="http://traffic.libsyn.com/radiobastidores/due-b-wedding-concierge.mp3" length="22709648" type="audio/x-m4a"/>
      <guid>http://traffic.libsyn.com/radiobastidores/due-b-wedding-concierge.mp3</guid>
      <pubDate>Mon, 12 Jan 2015 06:00:00 GMT</pubDate>
      <itunes:duration>167700</itunes:duration>
      <itunes:keywords>entrevista,casamento,noivas</itunes:keywords>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fotos de casamento por Lauro Maeda</title>
      <itunes:author>Vinícius Teles &amp; Patricia Figueira</itunes:author>
      <itunes:subtitle>Rádio Bastidores: Fotos de casamento por Lauro Maeda</itunes:subtitle>
      <itunes:summary>&lt;p&gt;O catarinense &lt;a href=&quot;http://lauromaeda.com.br/&quot;&gt;Lauro Maeda&lt;/a&gt; desde criança vive no mundo da fotografia. A loja do pai, de comércio de equipamentos e insumos para fotos, foi seu primeiro contato com a área, atendendo clientes e explicando tudo sobre as máquinas. Com 15 anos ganhou uma Pentax Spotmatic do pai, ainda da era analógica, e não parou mais.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Apaixonou-se por surf depois do convite de um amigo para fotografar uma sessão na Praia do Santinho, norte de Florianópolis. A partir de então, seguiu o caminho natural de editoriais e coberturas de campeonatos para as Revistas Fluir, Hardcore e Inside, passando 6 anos se dedicando aos cliques do esporte.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Neste tempo, paralelamente, cursou Jornalismo na Universidade Federal de Santa Catarina, concluindo a graduação em 1995. Em 1991, trancou a faculdade para ficar um ano no Japão, com a intenção de comprar a tão sonhada Nikkor 800mm f/5.6 ED. Em 1998, voltou como professor das disciplinas de Fotojornalismo, Fotografia de Esportes e Iluminação, adquirindo e repassando uma enorme experiência. E a partir daí os sonhos do fotógrafo foram se concretizando.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mas, foi com uma ajudinha da mãe que &lt;a href=&quot;http://lauromaeda.com.br/&quot;&gt;Lauro Maeda&lt;/a&gt; iniciou no mercado de casamentos. Em conversa com uma amiga, a mãe de Lauro o recomendou como um profissional de casamentos e ele encarou o desafio. Então, em 2000, Lauro retornava ao mercado de fotografias agora focado em eventos sociais.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Maeda foi inovador no mercado de casamentos, pois começou a oferecer uma proposta de fotografia mais solta e despojada, sem tantas formalidades. Com o tempo, foi evoluindo a técnica e trocando experiências em congressos, workshops e pela internet. Desde 2009 participa do Wedding Brasil, o maior congresso direcionado para fotógrafos de casamento, onde sempre é destaque.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Atualmente, &lt;a href=&quot;http://lauromaeda.com.br/&quot;&gt;Lauro Maeda&lt;/a&gt; é referência em fotografias de casamento e está entre os TOP 20 fotógrafos brasileiros pelo Inspiration Photographers - o maior diretório para fotógrafos e videomakers do Brasil. Participa de inúmeros eventos como jurado e já ganhou vários prêmios pela sua composição de luz perfeita nas fotos.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Fotografia de Casamento&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Quando o assunto é fotografias de casamento, logo vem à cabeça: noiva, noivo e convidados com seus belos trajes na igreja com flores, luzes, beijos e abraços. Mas, para que o resultado final seja perfeito é preciso muita imaginação, criatividade e muito trabalho por parte do fotógrafo, que usa toda a sua experiência para criar cenários encantadores que ficarão para sempre na memória.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Além do olhar do profissional, que realmente é fundamental para um click perfeito, são necessários equipamentos bons e adequados para cada ocasião, principalmente para melhorar a iluminação, que é o fator primário para que o restante da imagem fique de qualidade. E conseguir a “luz perfeita” não é para qualquer um.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Muitas vezes, a igreja ou o local da festa não apresentam uma iluminação ideal e para adequar, o fotográfico precisa de técnica e prática. Tudo para que os cliques realmente capturem toda a história e eternizem todos os momentos da forma mais verdadeira e natural possível.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Em geral, para 10 horas de trabalho, são tiradas de 3 a 4 mil fotos! Estas passam por uma seleção e cerca de mil (ou menos) chegam às mãos dos noivos para escolha. Todas as fotos passam por tratamento, o que as deixa ainda mais lindas e o momento mais inesquecível.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Estúdio Lauro Maeda Photos&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O &lt;a href=&quot;http://lauromaeda.com.br/&quot;&gt;Estúdio Lauro Maeda Photos&lt;/a&gt;, desde 1990, atua no mercado catarinense de casamentos, moda, esportes e fotojornalismo, mas atende também, por demanda, outras regiões. Possui uma infraestrutura adequada, de alta qualidade e com equipamentos de ponta, tudo para garantir serviços de excelência aos seus clientes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tem como missão oferecer o melhor em fotografia, com estilo, bom gosto e um acabamento de primeira qualidade, atendendo às necessidades e prioridades dos clientes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Do atendimento, passando pelos cliques, até a entrega do álbum, &lt;a href=&quot;http://lauromaeda.com.br/&quot;&gt;Lauro Maeda&lt;/a&gt; cuida de cada detalhe, com dedicação e profissionalismo para que o cliente tenha eternizado cada olhar e cada sorriso do grande dia da maneira mais bela com fotos incríveis!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tarefa difícil mesmo é a dos noivos, que precisam escolher as fotos que irão para o álbum final!&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Ficha Técnica&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Fotografia: Revista Extreme Photo&lt;br/&gt;
Texto: &lt;a href=&quot;http://conteudoecia.com.br&quot;&gt;Conteúdo e Cia&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Edição de áudio: &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/MarcoLopezOficial&quot;&gt;Marco Lopez Bjack&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Música: &lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;Pulse&lt;/a&gt; de &lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;Kevin MacLeod&lt;/a&gt; (&lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;incompetech.com&lt;/a&gt;) (&lt;a href=&quot;http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/&quot;&gt;CC Attribution 3.0&lt;/a&gt;)&lt;br/&gt;
Entrevista: &lt;a href=&quot;http://www.viniciusteles.com.br&quot;&gt;Vinícius Teles&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Produção: &lt;a href=&quot;http://www.patriciafigueira.com.br&quot;&gt;Patricia Figueira&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</itunes:summary>
      <itunes:image href="http://www.radiobastidores.com.br/images/radiobastidores.png"/>
      <enclosure url="http://traffic.libsyn.com/radiobastidores/lauro-maeda.mp3" length="29840400" type="audio/x-m4a"/>
      <guid>http://traffic.libsyn.com/radiobastidores/lauro-maeda.mp3</guid>
      <pubDate>Mon, 05 Jan 2015 06:00:00 GMT</pubDate>
      <itunes:duration>3711</itunes:duration>
      <itunes:keywords>entrevista,casamento,noivas</itunes:keywords>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vestidos de noiva em Miami</title>
      <itunes:author>Vinícius Teles &amp; Patricia Figueira</itunes:author>
      <itunes:subtitle>Rádio Bastidores: Vestidos de noiva em Miami</itunes:subtitle>
      <itunes:summary>&lt;p&gt;A publicitária &lt;a href=&quot;http://fefacaram.com/&quot;&gt;Maria Fernanda Caram&lt;/a&gt;, ou &lt;a href=&quot;http://fefacaram.com/&quot;&gt;Fefa Caram&lt;/a&gt;, começou a trabalhar com moda em 2010 em uma das mais famosas empresas do mundo fashion, a tradicional Luisa Via Roma, em Florença, Itália. Mudou para Miami e estudou Moda na conceituada The Art Institutes. Em 2014 se casou com o vestido da designer Monique Lhuillier comprado em Miami, depois de muito perambular sozinha nas lojas da então desconhecida cidade.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Depois da saga para encontrar seu vestido de noiva, &lt;a href=&quot;http://fefacaram.com/&quot;&gt;Fefa&lt;/a&gt; ficou conhecendo muitas lojas e ajudou muitas de suas amigas. Quando elas iam a Miami, &lt;a href=&quot;http://fefacaram.com/&quot;&gt;Fefa&lt;/a&gt; fazia de tudo para que aquele momento fosse único e marcante, tirando fotos e brindando a compra do escolhido. Assim, o que era um hobby virou uma paixão, que se tornou um negócio, surgindo a &lt;a href=&quot;http://fefacaram.com/&quot;&gt;La Robe de Mes Rêves&lt;/a&gt;, que em francês significa ‘O vestido dos meus sonhos’.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com inúmeras idas às lojas de vestidos e acessórios para noivas, &lt;a href=&quot;http://fefacaram.com/&quot;&gt;Fefa&lt;/a&gt; estabeleceu um forte relacionamento e parcerias com os empreendimentos locais, o que a faz ter um melhor atendimento para suas clientes, além de descontos exclusivos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com isso, a &lt;a href=&quot;http://fefacaram.com/&quot;&gt;La Robe de Mes Rêves&lt;/a&gt; se especializou em consultoria de luxo para noivas que desejam encontrar o vestido de seus sonhos em Miami.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Casamentos em Miami&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Geralmente, as brasileiras vão a Miami a procura de vestidos que não estão disponíveis no Brasil, ou são vendidos a preços estratosféricos, como modelos exclusivos de Galia Lahav, Monique lhuillier, Marchesa e Berta. Em Miami, a partir de US$ 1,500 já é possível encontrar lindos vestidos, com padrão de qualidade altíssimo e de estilistas famosos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Em Coral Gables, pertinho de Miami, há uma rua com várias lojas de noivas, a Miracle Mile, que facilita muito procurar pelo modelo ideal. Além desta rua, há outras lojas com as quais a &lt;a href=&quot;http://fefacaram.com/&quot;&gt;Fefa&lt;/a&gt; trabalha, com atendimento especializado e atencioso.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Miami é bastante interessante tanto para casamentos, quanto para uma seção de fotos de Trash The Dress ou até para um Destination Wedding, pois nos Estados Unidos há maior facilidade para casar, há espaços destinados para casamentos em hotéis (inclusive com vista para o mar) e se quiserem passar a lua de mel no Caribe, Miami fica pertinho!&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;La Robe de Mes Rêves&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O objetivo principal da La Robe de Mês Rêves é proporcionar a cada noiva uma experiência inesquecível e única em Miami, oferecendo as melhores opções de vestido de acordo com cada perfil, para que o sonho da compra do modelo ideal seja realizado de maneira agradável, divertida e eficaz.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Antes de &lt;a href=&quot;http://fefacaram.com/&quot;&gt;Fefa Caram&lt;/a&gt; ajudar a encontrar o vestido, ela faz uma entrevista com a noiva para que entenda bem o orçamento disponível e o estilo, para escolher as lojas mais adequadas e agendar as visitas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://fefacaram.com/&quot;&gt;La Rôbe des Mês Rêves&lt;/a&gt; oferece quatro tipos de pacotes que variam de US$ 65 a US$ 220 por dia. O Pacote Platinum oferece o serviço de agendamento e orientação on-line, sem que &lt;a href=&quot;http://fefacaram.com/&quot;&gt;Fefa&lt;/a&gt; acompanhe a noiva aos locais. O Pacote Diamond é o mais completo, onde &lt;a href=&quot;http://fefacaram.com/&quot;&gt;Fefa&lt;/a&gt; agenda, acompanha e fornece consultoria especial, além de vários mimos às noivas e seus acompanhantes. Já o Pacote Castle já oferece todo enxoval para os noivos, sendo bastante personalizado. Além disso, há o Pacote Economic Class para quem não pode ir a Miami, onde a &lt;a href=&quot;http://fefacaram.com/&quot;&gt;Fefa&lt;/a&gt; encontra seu vestido e a loja o envia para o Brasil.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os pacotes incluem descontos especiais em alguns estabelecimentos parceiros da &lt;a href=&quot;http://fefacaram.com/&quot;&gt;La Robe de Mes Rêves&lt;/a&gt;. &lt;a href=&quot;http://fefacaram.com/&quot;&gt;Fefa Caram&lt;/a&gt; ainda oferece brindes para as noivas e o momento mais gostoso é quando a noiva compra o vestido e todos brindam a alegria com uma taça de champanhe.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://fefacaram.com/&quot;&gt;La Rôbe de Mes Rêves&lt;/a&gt; irá ampliar os serviços, oferecendo em 2015 orientações para turismo e fotos. Um exemplo é a parceria com a Oasis Collections, que hospeda suas clientes em apartamentos diferenciados e &lt;a href=&quot;http://fefacaram.com/&quot;&gt;Fefa&lt;/a&gt; fornece consultoria gratuita.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Um convite a ir a Miami, encontrar o tão sonhado vestido e ainda fazer um turismo na bela cidade. Então, corre para comprar a passagem!&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Ficha Técnica&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Fotografia: &lt;a href=&quot;http://mariolima.com.br/&quot;&gt;Mario Lima&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Texto: &lt;a href=&quot;http://conteudoecia.com.br&quot;&gt;Conteúdo e Cia&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Edição de áudio: &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/MarcoLopezOficial&quot;&gt;Marco Lopez Bjack&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Música: &lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;Pulse&lt;/a&gt; de &lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;Kevin MacLeod&lt;/a&gt; (&lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;incompetech.com&lt;/a&gt;) (&lt;a href=&quot;http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/&quot;&gt;CC Attribution 3.0&lt;/a&gt;)&lt;br/&gt;
Entrevista: &lt;a href=&quot;http://www.viniciusteles.com.br&quot;&gt;Vinícius Teles&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Produção: &lt;a href=&quot;http://www.patriciafigueira.com.br&quot;&gt;Patricia Figueira&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</itunes:summary>
      <itunes:image href="http://www.radiobastidores.com.br/images/radiobastidores.png"/>
      <enclosure url="http://traffic.libsyn.com/radiobastidores/fefa-caram.mp3" length="21895248" type="audio/x-m4a"/>
      <guid>http://traffic.libsyn.com/radiobastidores/fefa-caram.mp3</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Dec 2014 06:00:00 GMT</pubDate>
      <itunes:duration>164220</itunes:duration>
      <itunes:keywords>entrevista,casamento,noivas</itunes:keywords>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aprenda todos os passos para a legalização do casamento</title>
      <itunes:author>Vinícius Teles &amp; Patricia Figueira</itunes:author>
      <itunes:subtitle>Rádio Bastidores: Aprenda todos os passos para a legalização do casamento</itunes:subtitle>
      <itunes:summary>&lt;p&gt;“&lt;strong&gt;Juíza de paz muito feliz&lt;/strong&gt;”: assim se define &lt;a href=&quot;http://liahjuizadepazfelizzz.blogspot.pt/&quot;&gt;Lilah Wildhagen&lt;/a&gt; em seu blog, uma mulher da lei que conhece todos os detalhes envolvidos no casamento civil (e não são poucos). &lt;a href=&quot;http://liahjuizadepazfelizzz.blogspot.pt/&quot;&gt;Lilah&lt;/a&gt; é juíza de paz do Rio de Janeiro e atua no Estado e fora dele, quando autorizada, celebrando casamentos civis.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://liahjuizadepazfelizzz.blogspot.pt/&quot;&gt;Lilah&lt;/a&gt; é mais que uma juíza, é uma conselheira para os noivos ajudando em todo processo que parece complicado, mas em suas mãos torna-se simples. Ela traduz todo o “advogues” da legislação e faz do seu casamento um momento verdadeiramente especial, personalizando a cerimônia para o estilo do casal.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vestido, bolo, música, cardápio, igreja, tudo ok. Mas, e o casamento civil? Vocês já pensaram em tudo que precisa ser feito para realmente serem considerados casados perante a lei? “O juiz de paz é o último a saber”, diz &lt;a href=&quot;http://liahjuizadepazfelizzz.blogspot.pt/&quot;&gt;Lilah&lt;/a&gt; sobre os noivos pensarem em tudo e deixarem por último os trâmites para a legalização do casamento no Brasil.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mas, é preciso ficar atento aos prazos dos processos e onde buscar informações, pois o juiz de paz é o único que atua na esfera legal, representando a justiça do país, diferente de celebrantes religiosos ou outros sem representações oficiais. Então, cuidado com quem diz por aí realizar casamentos civis reconhecidos!&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Casamento Civil&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;“Você aceita Fulano como seu esposo? Você aceita Beltrana como sua esposa?” Se ambos disserem sim, o juiz de paz finaliza: “Então, os declaro marido e mulher!”. Com esta frase, vocês já estão casados e a assinatura na certidão é apenas para formalizar o que já está concretizado. Vocês sabiam disso? Pois é, não adianta fugir da assinatura!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Existem vários detalhes no processo da união civil que são, muitas vezes, desconhecidos da maioria dos cidadãos. Um exemplo disso é o fato de que, mesmo por brincadeira, se um dos noivos disser que está em dúvida, o juiz de paz não pode seguir com o casamento, terá que sair do local e só poderá entrar em contato com o casal 24 horas depois do ocorrido. Coisas da lei!&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Enfim, casados!&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O primeiro passo para conseguir a tão sonhada &lt;strong&gt;Certidão de Casamento&lt;/strong&gt; é obter a &lt;strong&gt;Certidão de Habilitação&lt;/strong&gt;, que comprova que você está habilitado a casar, assim como uma carteira de motorista te habilita a dirigir.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A habilitação nada mais é que assegurar, oficialmente, que os noivos são desimpedidos (solteiros, viúvos ou divorciados com a escritura de divórcio averbada), maiores de 18 anos (ou maiores de 16 anos com consentimento dos pais, ou ainda menores de 16 anos com autorização judicial) e são capazes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A Certidão de Habilitação demora, no mínimo, 30 dias para ficar pronta e os cartórios onde ela deve ser pedida são os relativos aos endereços de residência da noiva ou do noivo. Esta é a etapa dos proclames.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ao mesmo tempo, é preciso também adotar um regime de bens que, geralmente, é o de comunhão parcial, mas pode ser de comunhão total, separação total ou separação obrigatória de bens. Com tudo ok, a Certidão de Habilitação precisa ser levada para o juiz de paz, para aí sim poder realizar o casamento.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para todo processo há taxas envolvidas, então, fique atento ao orçamento planejado para seu casamento e inclua estes valores, que variam de estado para estado.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ao final, a Certidão de Casamento é o documento emitido pelo ofício do Cartório de Registro Civil após a celebração solene do casamento civil pelo juiz de paz. O casamento altera o estado civil de solteiros para casados, ao contrário da União Estável, que ainda mantém os noivos solteiros.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Lilah Wildhagen&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Pelo artigo 67 parágrafo 6o da Lei nº 6015, a Certidão de Habilitação é dos noivos e, portanto, os noivos tem o direito de escolher o juiz de paz. Escolher a &lt;a href=&quot;http://liahjuizadepazfelizzz.blogspot.pt/&quot;&gt;Lilah&lt;/a&gt; é bem mais que casar no civil, é esclarecer todos os pontos fundamentais de um casamento e ainda ter uma celebrante vibrante e alegre e uma cerimônia emocionante e legal, literalmente!&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Ficha Técnica&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Fotografia: &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/glendarubinsteinfotografia&quot;&gt;Glenda Rubinstein&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Texto: &lt;a href=&quot;http://conteudoecia.com.br&quot;&gt;Conteúdo e Cia&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Edição de áudio: &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/MarcoLopezOficial&quot;&gt;Marco Lopez Bjack&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Música: &lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;Pulse&lt;/a&gt; de &lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;Kevin MacLeod&lt;/a&gt; (&lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;incompetech.com&lt;/a&gt;) (&lt;a href=&quot;http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/&quot;&gt;CC Attribution 3.0&lt;/a&gt;)&lt;br/&gt;
Entrevista: &lt;a href=&quot;http://www.viniciusteles.com.br&quot;&gt;Vinícius Teles&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Produção: &lt;a href=&quot;http://www.patriciafigueira.com.br&quot;&gt;Patricia Figueira&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</itunes:summary>
      <itunes:image href="http://www.radiobastidores.com.br/images/radiobastidores.png"/>
      <enclosure url="http://traffic.libsyn.com/radiobastidores/lilah-wildhagen.mp3" length="73207020" type="audio/x-m4a"/>
      <guid>http://traffic.libsyn.com/radiobastidores/lilah-wildhagen.mp3</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Dec 2014 06:00:00 GMT</pubDate>
      <itunes:duration>4565</itunes:duration>
      <itunes:keywords>entrevista,casamento,noivas</itunes:keywords>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dicas para gastar pouco no casamento, com Sammia Vilela do Casando Sem Grana</title>
      <itunes:author>Vinícius Teles &amp; Patricia Figueira</itunes:author>
      <itunes:subtitle>Rádio Bastidores: Dicas para gastar pouco no casamento, com Sammia Vilela do Casando Sem Grana</itunes:subtitle>
      <itunes:summary>&lt;p&gt;Conheçam &lt;a href=&quot;http://www.casandosemgrana.com.br&quot;&gt;Sammia Vilela&lt;/a&gt;, do blog &lt;a href=&quot;http://www.casandosemgrana.com.br&quot;&gt;Casando Sem Grana&lt;/a&gt;, nossa entrevistada desta semana. É bastante difícil escrever sobre &lt;a href=&quot;http://www.casandosemgrana.com.br&quot;&gt;Sammia&lt;/a&gt; e contar, da maneira que ela merece, sua vida, desde a infância, até depois do casamento. É impossível não se emocionar com sua história de batalhas e vitórias e mudar a forma de pensar na relação dinheiro/felicidade. Mas, vamos tentar.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.casandosemgrana.com.br&quot;&gt;Sammia&lt;/a&gt; veio de uma condição de vida bastante diferente do mundo glamouroso do casamento. De uma família humilde de São Paulo, imigrantes nordestinos fugidos de condições adversas, &lt;a href=&quot;http://www.casandosemgrana.com.br&quot;&gt;Sammia&lt;/a&gt; foi criada com muito esforço por sua mãe, uma mulher guerreira e batalhadora, digna de um prêmio de superação!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Resumindo muito a história (que você poderá ouvir em detalhes na entrevista - prepare os lenços de papel!), &lt;a href=&quot;http://www.casandosemgrana.com.br&quot;&gt;Sammia&lt;/a&gt;, passando por vários obstáculos, cresceu e batalhou seu espaço na vida! Até que foi pedida em casamento e a realidade foi dura neste momento, mostrando que os serviços básicos e de estrutura para uma ‘festa dos sonhos’, não são assim tão acessíveis para todos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E &lt;a href=&quot;http://www.casandosemgrana.com.br&quot;&gt;Sammia&lt;/a&gt; pensou: “não conseguirei casar da maneira que gostaria.” Mas, foi um pensamento passageiro. Desacreditar em um sonho? Não para &lt;a href=&quot;http://www.casandosemgrana.com.br&quot;&gt;Sammia&lt;/a&gt;! Então, foi quando ela arregaçou as mangas e encarou o planejamento e a execução do seu casamento, pensando em alternativas e buscando diferentes opções, abrindo a mente para algo novo e inusitado, tudo para realizar um inesquecível casamento.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E foi o que aconteceu. Um casamento belíssimo, de baixo orçamento, com muitas emoções e dois itens fundamentais para uma cerimônia incrível: amor e felicidade!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com o pedido de casamento, &lt;a href=&quot;http://www.casandosemgrana.com.br&quot;&gt;Sammia&lt;/a&gt; registrou em um diário on-line, cada passo da preparação para o grande dia, desde as angústias com o planejamento, até a conquista do ‘sim’ em um dos momentos mais importantes da vida. A partir deste diário, surgiu o &lt;a href=&quot;http://www.casandosemgrana.com.br&quot;&gt;Casando Sem Grana&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Casando Sem Grana&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;“Devolver sonhos para quem desacreditava neles e ajudar a fazer o sonho se tornar realidade da melhor forma possível.” Este é o objetivo de &lt;a href=&quot;http://www.casandosemgrana.com.br&quot;&gt;Sammia&lt;/a&gt; e do blog &lt;a href=&quot;http://www.casandosemgrana.com.br&quot;&gt;Casando Sem Grana&lt;/a&gt;. Então, se você deixou de planejar um lindo casamento por falta de grana, não há mais desculpas, o &lt;a href=&quot;http://www.casandosemgrana.com.br&quot;&gt;blog CSG&lt;/a&gt; é o lugar para fazer acontecer!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para ajudar outras noivas, que como ela tinham um orçamento curto, a realizar um sonho, &lt;a href=&quot;http://www.casandosemgrana.com.br&quot;&gt;Sammia&lt;/a&gt; desenvolveu uma metodologia chamada de &lt;strong&gt;Pirâmide de Prioridades&lt;/strong&gt;. Com este método de três níveis, &lt;a href=&quot;http://www.casandosemgrana.com.br&quot;&gt;Sammia&lt;/a&gt; auxilia casais a identificarem, como diz o nome, as prioridades, ou seja, os itens fundamentais de um casamento. Este primeiro nível da pirâmide é a parte estrutural de um casamento: onde será realizada a cerimônia, a festa, quem serão os convidados, entre outros itens fundamentais para o casamento ocorrer. O segundo nível trata dos itens importantes, como o vestido e as fotos, que são essenciais, mas não fundamentais. E o último nível é o que deixará o casamento mais incrementado, como lembrancinhas, acessórios de pista, decorações, entre outros.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com esta pirâmide, a organização do casamento fica mais fácil, pois os noivos conseguem focar primeiro nos itens fundamentais e deixar os enfeites para depois, otimizando o orçamento.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Uma das dicas de &lt;a href=&quot;http://www.casandosemgrana.com.br&quot;&gt;Sammia&lt;/a&gt; é fugir da zona de conforto, pensar diferente, em outros espaços, em outras maneiras de fazer um belo evento. Sítios de aluguel de temporada, salões de festa de apartamentos de familiares, um buquê mais simples, convites criativos, vale tudo para realizar um sonho. A improvisação pode sair melhor que o item mais caro!&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;O Blog&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O blog &lt;a href=&quot;http://www.casandosemgrana.com.br&quot;&gt;Casando Sem Grana&lt;/a&gt; fornece muitas dicas no estilo ‘faça você mesmo’, onde as noivas podem aprender como fazer convites, lembrancinhas e decorações em geral, para economizar. Entretanto, é bom verificar se o ‘fazer você mesmo’ não vai sair mais caro que comprar pronto! Às vezes, o material e equipamento necessário são mais custosos que negociar o preço com um fornecedor.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os fornecedores também devem ser pensados com carinho e o blog tem várias sugestões. Muitas vezes, o bolo da ‘Dona Maria’ do seu bairro é delicioso e você já conhece o produto. Por que não contratar esta boleira? E os doces, a família não pode fazer? Pense em fornecedores alternativos, na sua região devem ter vários!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A questão de sustentabilidade também é forte no &lt;a href=&quot;http://www.casandosemgrana.com.br&quot;&gt;blog&lt;/a&gt;. Desde o pensamento de jogar alpiste nos noivos em cerimônias em espaço aberto para depois os passarinhos se alimentarem e não passarem mal com o arroz; o reuso de garrafinhas para decoração; até a coleta de flores do casamento, que são reorganizadas em novos arranjos para doar a idosos ou instituições carentes. Lindos gestos que deixam seu casamento ainda mais emocionante!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O &lt;a href=&quot;http://www.casandosemgrana.com.br&quot;&gt;Casando Sem Grana&lt;/a&gt; tem uma seção de casamentos reais, executados com um orçamento controlado e enxuto, ensinando o que &lt;a href=&quot;http://www.casandosemgrana.com.br&quot;&gt;Sammia&lt;/a&gt; já mostrou: um casamento lindo não é feito de dinheiro: é feito de amor e felicidade!&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Fotos&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh6.googleusercontent.com/-TCuZJLgY3wk/VHX572_1tDI/AAAAAAAABSI/hWdR6aMv-Mg/s640/cas_sammia_thiago_04022012_1663.jpg&quot; title=&quot;Casamento de Sammia e Thiago. Foto: Nelson Alves Jr (http://nelsonalvesjr.com).&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh4.googleusercontent.com/-3umKiCMp1AE/VHX568MP-8I/AAAAAAAABSE/0qoLjngNLfk/s640/cas_sammia_thiago_04022012_1535.jpg&quot; title=&quot;Casamento de Sammia e Thiago. Foto: Nelson Alves Jr (http://nelsonalvesjr.com).&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh6.googleusercontent.com/-oNXJv6z2WpI/VHX56IyMTNI/AAAAAAAABR4/pxA-hXn5m3A/s640/cas_sammia_thiago_04022012_1210.jpg&quot; title=&quot;Casamento de Sammia e Thiago. Foto: Nelson Alves Jr (http://nelsonalvesjr.com).&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh6.googleusercontent.com/-caQgdlm-0Wg/VHX55doL6bI/AAAAAAAABRw/fW7kCi9DAmM/s640/cas_sammia_thiago_04022012_0717.jpg&quot; title=&quot;Casamento de Sammia e Thiago. Foto: Nelson Alves Jr (http://nelsonalvesjr.com).&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh3.googleusercontent.com/-Is4BIgv3x64/VHX53_Ry0_I/AAAAAAAABRo/d6Z6qn3OsZ0/s640/cas_sammia_thiago_04022012_0653.jpg&quot; title=&quot;Casamento de Sammia e Thiago. Foto: Nelson Alves Jr (http://nelsonalvesjr.com).&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh6.googleusercontent.com/-FO7vBVvxFss/VHX526JlnNI/AAAAAAAABRg/PaOSSveZMj0/s640/cas_sammia_thiago_04022012_0629.jpg&quot; title=&quot;Casamento de Sammia e Thiago. Foto: Nelson Alves Jr (http://nelsonalvesjr.com).&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh4.googleusercontent.com/-VyJTr59pluQ/VHX52P4uG8I/AAAAAAAABRc/ogCwarxMgvU/s640/cas_sammia_thiago_04022012_0556.jpg&quot; title=&quot;Casamento de Sammia e Thiago. Foto: Nelson Alves Jr (http://nelsonalvesjr.com).&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh6.googleusercontent.com/-_un1Y3ZfmeM/VHX5y4L9leI/AAAAAAAABQ8/yUaLqS78ZWE/s640/266189_2328745195033_1184761516_o.jpg&quot; title=&quot;Casamento de Sammia e Thiago. Foto: Simone Lago (http://www.simonelago.com).&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh3.googleusercontent.com/-_zQ9XFg9S-4/VHX5yAhtsaI/AAAAAAAABQ4/7NK4hVYrpVo/s640/14772499275_8425d934b4_b.jpg&quot; title=&quot;Casamento de Sammia e Thiago. Foto: Ricardo Jayme (http://www.ricardojayme.com).&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh6.googleusercontent.com/-gnz7UTJ6vYU/VHX5yRdDjxI/AAAAAAAABRA/N_Pw2qoRBUg/s640/14769419101_eba3ac0128_b.jpg&quot; title=&quot;Casamento de Sammia e Thiago. Foto: Ricardo Jayme (http://www.ricardojayme.com).&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh4.googleusercontent.com/-6U0cC0W3wOU/VHX5v_t7qgI/AAAAAAAABQo/KCGQ4FEKeTo/s640/14749480256_93252a3da6_b.jpg&quot; title=&quot;Casamento de Sammia e Thiago. Foto: Ricardo Jayme (http://www.ricardojayme.com).&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh5.googleusercontent.com/-X2DyNMdLlUc/VHX5z1A4ajI/AAAAAAAABRI/W79SZa8Lx-8/s640/329407_2328748075105_1110884514_o.jpg&quot; title=&quot;Casamento de Sammia e Thiago. Foto: Simone Lago (http://www.simonelago.com).&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh4.googleusercontent.com/-QLCa057TUCM/VHX51p1EnfI/AAAAAAAABRQ/KFV0sSCUJfs/s640/616177_2328744275010_1553095347_o.jpg&quot; title=&quot;Casamento de Sammia e Thiago. Foto: Simone Lago (http://www.simonelago.com).&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;


&lt;h2&gt;Contatos&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.casandosemgrana.com.br&quot;&gt;Blog Casando Sem Grana&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/CasandosemGrana&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/casandosemgrana&quot;&gt;Twitter&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://instagram.com/casandosemgrana&quot;&gt;Instagram&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.pinterest.com/casandosemgrana/&quot;&gt;Pinterest&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.youtube.com/user/casandosemgrana&quot;&gt;You Tube&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://plus.google.com/109096308093675362945&quot;&gt;Google Plus&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;mailto:faleconosco@casandosemgrana.com.br&quot;&gt;Email&lt;/a&gt;: &lt;a href=&quot;mailto:faleconosco@casandosemgrana.com.br&quot;&gt;faleconosco@casandosemgrana.com.br&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;


&lt;h2&gt;Ficha Técnica&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Fotografia: &lt;a href=&quot;http://www.ricardojayme.com&quot;&gt;Ricardo Jayme&lt;/a&gt;, &lt;a href=&quot;http://nelsonalvesjr.com&quot;&gt;Nelson Alves Jr&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;http://www.simonelago.com&quot;&gt;Simone Lago&lt;/a&gt;.&lt;br/&gt;
Texto: &lt;a href=&quot;http://conteudoecia.com.br&quot;&gt;Conteúdo e Cia&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Edição de áudio: &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/MarcoLopezOficial&quot;&gt;Marco Lopez Bjack&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Música: &lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;Pulse&lt;/a&gt; de &lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;Kevin MacLeod&lt;/a&gt; (&lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;incompetech.com&lt;/a&gt;) (&lt;a href=&quot;http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/&quot;&gt;CC Attribution 3.0&lt;/a&gt;)&lt;br/&gt;
Entrevista: &lt;a href=&quot;http://www.viniciusteles.com.br&quot;&gt;Vinícius Teles&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Produção: &lt;a href=&quot;http://www.patriciafigueira.com.br&quot;&gt;Patricia Figueira&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</itunes:summary>
      <itunes:image href="http://www.radiobastidores.com.br/images/radiobastidores.png"/>
      <enclosure url="http://traffic.libsyn.com/radiobastidores/casando-sem-grana.mp3" length="34666096" type="audio/x-m4a"/>
      <guid>http://traffic.libsyn.com/radiobastidores/casando-sem-grana.mp3</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Nov 2014 06:00:00 GMT</pubDate>
      <itunes:duration>4314</itunes:duration>
      <itunes:keywords>entrevista,casamento,noivas</itunes:keywords>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cerimonial de casamento - entrevista com Manu Gonçalez</title>
      <itunes:author>Vinícius Teles &amp; Patricia Figueira</itunes:author>
      <itunes:subtitle>Rádio Bastidores: Cerimonial de casamento - entrevista com Manu Gonçalez</itunes:subtitle>
      <itunes:summary>&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://manugoncalez.com.br/&quot;&gt;Manuella Gonçalez&lt;/a&gt;, com determinação, resolveu mudar de vida e fazer o que gosta. Com o desejo de ser independente desde a infância, sonhava em trabalhar com moda, decoração e estética, mas estava gerenciando uma empresa de segurança da família. Até que veio o momento do seu casamento, onde a organização de tudo mostrou um novo rumo profissional.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ao contrário do que falam no mundo dos casamentos, que “dormiu noiva e acordou cerimonialista”, &lt;a href=&quot;http://manugoncalez.com.br/&quot;&gt;Manuella&lt;/a&gt; capacitou-se com vários profissionais renomados, além de fazer vários cursos e workshop Brasil afora. Após muito estudo, batalhou e conquistou seu espaço como cerimonialista no mercado de casamentos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://manugoncalez.com.br/&quot;&gt;Manu&lt;/a&gt;, como é chamada, é uma mulher apaixonada pelos pequenos detalhes, que transformam os eventos em produções únicas e irresistíveis. Perfeccionista e atenciosa, &lt;a href=&quot;http://manugoncalez.com.br/&quot;&gt;Manuella&lt;/a&gt; faz de tudo para encantar os convidados e os noivos, planejando, organizando e executando casamentos maravilhosos e inesquecíveis.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Cerimonialista&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O cerimonial é uma das partes do evento do casamento, aquela que rege e organiza o momento da cerimônia, geralmente religiosa. O cerimonialista, ao contrário do que se pensa, trabalha além do cerimonial, partilhando de toda assessoria do projeto e execução do casamento.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O cerimonialista pode ser considerado um grande maestro que coordena toda uma orquestra, que, neste caso, são todos os fornecedores do casamento, entre fotógrafos, músicos, buffet, local, etc. Assim, ele não deve ser considerado um profissional apenas para solucionar problemas de última hora, mas um orientador que atua em todos os momentos do casamento, com uma assessoria completa em todas as fases de decisões e contratações.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O profissional cerimonialista é fundamental para que os noivos tenham mais noites de sono tranquilo antes do grande dia.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Manuella Gonçalez&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Desde 2009, &lt;a href=&quot;http://manugoncalez.com.br/&quot;&gt;Manuella Gonçalez&lt;/a&gt; mudou o roteiro de sua vida e saiu de um trabalho na empresa da família para fazer o que gosta, sendo cerimonialista. Hoje, profissional renomada, &lt;a href=&quot;http://manugoncalez.com.br/&quot;&gt;Manu&lt;/a&gt; atua no Rio de Janeiro, onde tem sua empresa, e oferece um trabalho diferenciado e de qualidade.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://manugoncalez.com.br/&quot;&gt;Manu&lt;/a&gt; acompanha os noivos desde a primeira decisão do projeto do casamento, até o final da festa, quando os recém-casados entram em lua-de-mel! &lt;a href=&quot;http://manugoncalez.com.br/&quot;&gt;Manu&lt;/a&gt;, desde a primeira reunião, orienta os noivos quanto aos gastos do orçamento, priorização de recursos, além de indicar os melhores e mais adequados fornecedores para o tipo e estilo de casamento desejado. A execução no grande dia também é acompanhada de perto, tudo para tornar o casamento inesquecível para noivos e convidados!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://manugoncalez.com.br/&quot;&gt;Manu&lt;/a&gt; prova com o resultado de seu trabalho que contratar um cerimonialista faz total diferença!&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Contatos&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://manugoncalez.com.br/&quot;&gt;Site&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/manugoncalezwed&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://instagram.com/manugoncalez&quot;&gt;Instagram&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;mailto:contato@manugoncalez.com.br&quot;&gt;Email&lt;/a&gt;: &lt;a href=&quot;mailto:contato@manugoncalez.com.br&quot;&gt;contato@manugoncalez.com.br&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;


&lt;h2&gt;Ficha Técnica&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Fotografia: &lt;a href=&quot;http://www.kellyfontes.com.br/&quot;&gt;Kelly Fontes&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Texto: &lt;a href=&quot;http://conteudoecia.com.br&quot;&gt;Conteúdo e Cia&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Edição de áudio: &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/MarcoLopezOficial&quot;&gt;Marco Lopez Bjack&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Música: &lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;Pulse&lt;/a&gt; de &lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;Kevin MacLeod&lt;/a&gt; (&lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;incompetech.com&lt;/a&gt;) (&lt;a href=&quot;http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/&quot;&gt;CC Attribution 3.0&lt;/a&gt;)&lt;br/&gt;
Entrevista: &lt;a href=&quot;http://www.viniciusteles.com.br&quot;&gt;Vinícius Teles&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Produção: &lt;a href=&quot;http://www.patriciafigueira.com.br&quot;&gt;Patricia Figueira&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</itunes:summary>
      <itunes:image href="http://www.radiobastidores.com.br/images/radiobastidores.png"/>
      <enclosure url="http://traffic.libsyn.com/radiobastidores/manu-goncalez.mp3" length="22136784" type="audio/x-m4a"/>
      <guid>http://traffic.libsyn.com/radiobastidores/manu-goncalez.mp3</guid>
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2014 06:00:00 GMT</pubDate>
      <itunes:duration>164940</itunes:duration>
      <itunes:keywords>entrevista,casamento,noivas</itunes:keywords>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
