<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd" version="2.0">
  <channel>
    <title>Rádio Bastidores</title>
    <link>http://www.radiobastidores.com.br/</link>
    <language>pt-BR</language>
    <copyright>© 2014 Vinícius Teles &amp; Patricia Figueira</copyright>
    <itunes:subtitle>Entrevistas com os melhores profissionais do mundo do casamento.</itunes:subtitle>
    <itunes:author>Vinícius Teles &amp; Patricia Figueira</itunes:author>
    <itunes:keywords>entrevista,casamento,noivas</itunes:keywords>
    <itunes:summary>Entrevistas com os melhores profissionais do mundo do casamento.</itunes:summary>
    <description>Entrevistas com os melhores profissionais do mundo do casamento.</description>
    <itunes:owner>
      <itunes:name>Vinícius Teles</itunes:name>
      <itunes:email>vinicius@radiobastidores.com.br</itunes:email>
    </itunes:owner>
    <itunes:image href="http://www.radiobastidores.com.br/images/itunes/radio-bastidores.jpg"/>
    <itunes:category text="Negócios &amp; Finanças pessoais"/>
    <itunes:category text="Sociedade &amp; Cultura"/>
    <itunes:category text="Educação"/>
    <itunes:new-feed-url>http://www.radiobastidores.com.br/podcast.xml</itunes:new-feed-url>
    
    <item>
      <title>Casando sem grana - escute a entrevista com Sammia Vilela</title>
      <itunes:author>Vinícius Teles &amp; Patricia Figueira</itunes:author>
      <itunes:subtitle>Rádio Bastidores: Casando sem grana - escute a entrevista com Sammia Vilela</itunes:subtitle>
      <itunes:summary>&lt;p&gt;Conheçam &lt;a href=&quot;http://www.casandosemgrana.com.br&quot;&gt;Sammia Vilela&lt;/a&gt;, do blog &lt;a href=&quot;http://www.casandosemgrana.com.br&quot;&gt;Casando Sem Grana&lt;/a&gt;, nossa entrevistada desta semana. É bastante difícil escrever sobre &lt;a href=&quot;http://www.casandosemgrana.com.br&quot;&gt;Sammia&lt;/a&gt; e contar, da maneira que ela merece, sua vida, desde a infância, até depois do casamento. É impossível não se emocionar com sua história de batalhas e vitórias e mudar a forma de pensar na relação dinheiro/felicidade. Mas, vamos tentar.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.casandosemgrana.com.br&quot;&gt;Sammia&lt;/a&gt; veio de uma condição de vida bastante diferente do mundo glamoroso do casamento. De uma família humilde de São Paulo, imigrantes nordestinos fugidos de condições adversas, &lt;a href=&quot;http://www.casandosemgrana.com.br&quot;&gt;Sammia&lt;/a&gt; foi criada com muito esforço por sua mãe, uma mulher guerreira e batalhadora, digna de um prêmio de superação!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Resumindo muito a história (que você poderá ouvir em detalhes na entrevista - prepare os lenços de papel!), &lt;a href=&quot;http://www.casandosemgrana.com.br&quot;&gt;Sammia&lt;/a&gt;, passando por vários obstáculos, cresceu e batalhou seu espaço na vida! Até que foi pedida em casamento e a realidade foi dura neste momento, mostrando que os serviços básicos e de estrutura para uma ‘festa dos sonhos’, não são assim tão acessíveis para todos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E &lt;a href=&quot;http://www.casandosemgrana.com.br&quot;&gt;Sammia&lt;/a&gt; pensou: “não conseguirei casar da maneira que gostaria.” Mas, foi um pensamento passageiro. Desacreditar em um sonho? Não para &lt;a href=&quot;http://www.casandosemgrana.com.br&quot;&gt;Sammia&lt;/a&gt;! Então, foi quando ela arregaçou as mangas e encarou o planejamento e a execução do seu casamento, pensando em alternativas e buscando diferentes opções, abrindo a mente para algo novo e inusitado, tudo para realizar um inesquecível casamento.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E foi o que aconteceu. Um casamento belíssimo, de baixo orçamento, com muitas emoções e dois itens fundamentais para uma cerimônia incrível: amor e felicidade!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com o pedido de casamento, &lt;a href=&quot;http://www.casandosemgrana.com.br&quot;&gt;Sammia&lt;/a&gt; registrou em um diário on-line, cada passo da preparação para o grande dia, desde as angústias com o planejamento, até a conquista do ‘sim’ em um dos momentos mais importantes da vida. A partir deste diário, surgiu o &lt;a href=&quot;http://www.casandosemgrana.com.br&quot;&gt;Casando Sem Grana&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Casando Sem Grana&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;“Devolver sonhos para quem desacreditava neles e ajudar a fazer o sonho se tornar realidade da melhor forma possível.” Este é o objetivo de &lt;a href=&quot;http://www.casandosemgrana.com.br&quot;&gt;Sammia&lt;/a&gt; e do blog &lt;a href=&quot;http://www.casandosemgrana.com.br&quot;&gt;Casando Sem Grana&lt;/a&gt;. Então, se você deixou de planejar um lindo casamento por falta de grana, não há mais desculpas, o &lt;a href=&quot;http://www.casandosemgrana.com.br&quot;&gt;blog CSG&lt;/a&gt; é o lugar para fazer acontecer!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para ajudar outras noivas, que como ela tinham um orçamento curto, a realizar um sonho, &lt;a href=&quot;http://www.casandosemgrana.com.br&quot;&gt;Sammia&lt;/a&gt; desenvolveu uma metodologia chamada de &lt;strong&gt;Pirâmide de Prioridades&lt;/strong&gt;. Com este método de três níveis, &lt;a href=&quot;http://www.casandosemgrana.com.br&quot;&gt;Sammia&lt;/a&gt; auxilia casais a identificarem, como diz o nome, as prioridades, ou seja, as coisas fundamentais de um casamento. Este primeiro nível da pirâmide é a parte estrutural de um casamento: onde será realizada a cerimônia, a festa, quem serão os convidados, entre outros itens fundamentais para o casamento ocorrer. O segundo nível trata dos itens importantes, como o vestido e as fotos, que são essenciais, mas não fundamentais. E o último nível é o que deixará o casamento mais incrementado, como lembrancinhas, acessórios de pista, decorações, entre outros.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com esta pirâmide, a organização do casamento fica mais fácil, pois os noivos conseguem focar primeiro nos itens fundamentais e deixar os enfeites para depois, otimizando o orçamento.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Uma das dicas de &lt;a href=&quot;http://www.casandosemgrana.com.br&quot;&gt;Sammia&lt;/a&gt; é fugir da zona de conforto, pensar diferente, em outros espaços, em outras maneiras de fazer um belo evento. Sítios de aluguel de temporada, salões de festa de apartamentos de familiares, um buquê mais simples, convites criativos, vale tudo para realizar um sonho. A improvisação pode sair melhor que o item mais caro!&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;O Blog&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O blog &lt;a href=&quot;http://www.casandosemgrana.com.br&quot;&gt;Casando Sem Grana&lt;/a&gt; fornece muitas dicas no estilo ‘faça você mesmo’, onde as noivas podem aprender como fazer convites, lembrancinhas e decorações em geral, para economizar. Entretanto, é bom verificar se o ‘fazer você mesmo’ não vai sair mais caro que comprar pronto! Às vezes, o material e equipamento necessário são mais custosos que negociar o preço com um fornecedor.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os fornecedores também devem ser pensados com carinho e o blog tem várias sugestões. Muitas vezes, o bolo da ‘Dona Maria’ do seu bairro é delicioso e você já conhece o produto. Por que não contratar esta boleira? E os doces, a família não pode fazer? Pense em fornecedores alternativos, na sua região devem ter vários!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A questão de sustentabilidade também é forte no &lt;a href=&quot;http://www.casandosemgrana.com.br&quot;&gt;blog&lt;/a&gt;. Desde o pensamento de jogar alpiste nos noivos em cerimônias em espaço aberto para depois os passarinhos se alimentarem e não passarem mal com o arroz; o reuso de garrafinhas para decoração; até a coleta de flores do casamento, que são reorganizadas em novos arranjos para doar a idosos ou instituições carentes. Lindos gestos que deixam seu casamento ainda mais emocionante!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O &lt;a href=&quot;http://www.casandosemgrana.com.br&quot;&gt;Casando Sem Grana&lt;/a&gt; tem uma seção de casamentos reais, executados com um orçamento controlado e enxuto, ensinando o que &lt;a href=&quot;http://www.casandosemgrana.com.br&quot;&gt;Sammia&lt;/a&gt; já mostrou: um casamento lindo não é feito de dinheiro: é feito de amor e felicidade!&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Contatos&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.casandosemgrana.com.br&quot;&gt;Blog Casando Sem Grana&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/CasandosemGrana&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/casandosemgrana&quot;&gt;Twitter&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://instagram.com/casandosemgrana&quot;&gt;Instagram&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.pinterest.com/casandosemgrana/&quot;&gt;Pinterest&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.youtube.com/user/casandosemgrana&quot;&gt;You Tube&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://plus.google.com/109096308093675362945&quot;&gt;Google Plus&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;mailto:faleconosco@casandosemgrana.com.br&quot;&gt;Email&lt;/a&gt;: &lt;a href=&quot;mailto:faleconosco@casandosemgrana.com.br&quot;&gt;faleconosco@casandosemgrana.com.br&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;


&lt;h3&gt;Ficha Técnica&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Fotografia: &lt;a href=&quot;http://www.ricardojayme.com&quot;&gt;Ricardo Jayme&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Texto: &lt;a href=&quot;http://conteudoecia.com.br&quot;&gt;Conteúdo e Cia&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Edição de áudio: &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/MarcoLopezOficial&quot;&gt;Marco Lopez Bjack&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Música: &lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;Pulse&lt;/a&gt; de &lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;Kevin MacLeod&lt;/a&gt; (&lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;incompetech.com&lt;/a&gt;) (&lt;a href=&quot;http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/&quot;&gt;CC Attribution 3.0&lt;/a&gt;)&lt;br/&gt;
Entrevista: &lt;a href=&quot;http://www.viniciusteles.com.br&quot;&gt;Vinícius Teles&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Produção: &lt;a href=&quot;http://www.patriciafigueira.com.br&quot;&gt;Patricia Figueira&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</itunes:summary>
      <itunes:image href="http://www.radiobastidores.com.br/images/radiobastidores.png"/>
      <enclosure url="http://traffic.libsyn.com/radiobastidores/casando-sem-grana.mp3" length="34666096" type="audio/x-m4a"/>
      <guid>http://traffic.libsyn.com/radiobastidores/casando-sem-grana.mp3</guid>
      <pubDate>Mon, 24 Nov 2014 06:00:00 GMT</pubDate>
      <itunes:duration>4314</itunes:duration>
      <itunes:keywords>entrevista,casamento,noivas</itunes:keywords>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cerimonial de casamento - entrevista com Manu Gonçalez</title>
      <itunes:author>Vinícius Teles &amp; Patricia Figueira</itunes:author>
      <itunes:subtitle>Rádio Bastidores: Cerimonial de casamento - entrevista com Manu Gonçalez</itunes:subtitle>
      <itunes:summary>&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://manugoncalez.com.br/&quot;&gt;Manuella Gonçalez&lt;/a&gt;, com determinação, resolveu mudar de vida e fazer o que gosta. Com o desejo de ser independente desde a infância, sonhava em trabalhar com moda, decoração e estética, mas estava gerenciando uma empresa de segurança da família. Até que veio o momento do seu casamento, onde a organização de tudo mostrou um novo rumo profissional.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ao contrário do que falam no mundo dos casamentos, que “dormiu noiva e acordou cerimonialista”, &lt;a href=&quot;http://manugoncalez.com.br/&quot;&gt;Manuella&lt;/a&gt; capacitou-se com vários profissionais renomados, além de fazer vários cursos e workshop Brasil afora. Após muito estudo, batalhou e conquistou seu espaço como cerimonialista no mercado de casamentos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://manugoncalez.com.br/&quot;&gt;Manu&lt;/a&gt;, como é chamada, é uma mulher apaixonada pelos pequenos detalhes, que transformam os eventos em produções únicas e irresistíveis. Perfeccionista e atenciosa, &lt;a href=&quot;http://manugoncalez.com.br/&quot;&gt;Manuella&lt;/a&gt; faz de tudo para encantar os convidados e os noivos, planejando, organizando e executando casamentos maravilhosos e inesquecíveis.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Cerimonialista&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O cerimonial é uma das partes do evento do casamento, aquela que rege e organiza o momento da cerimônia, geralmente religiosa. O cerimonialista, ao contrário do que se pensa, trabalha além do cerimonial, partilhando de toda assessoria do projeto e execução do casamento.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O cerimonialista pode ser considerado um grande maestro que coordena toda uma orquestra, que, neste caso, são todos os fornecedores do casamento, entre fotógrafos, músicos, buffet, local, etc. Assim, ele não deve ser considerado um profissional apenas para solucionar problemas de última hora, mas um orientador que atua em todos os momentos do casamento, com uma assessoria completa em todas as fases de decisões e contratações.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O profissional cerimonialista é fundamental para que os noivos tenham mais noites de sono tranquilo antes do grande dia.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Manuella Gonçalez&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Desde 2009, &lt;a href=&quot;http://manugoncalez.com.br/&quot;&gt;Manuella Gonçalez&lt;/a&gt; mudou o roteiro de sua vida e saiu de um trabalho na empresa da família para fazer o que gosta, sendo cerimonialista. Hoje, profissional renomada, &lt;a href=&quot;http://manugoncalez.com.br/&quot;&gt;Manu&lt;/a&gt; atua no Rio de Janeiro, onde tem sua empresa, e oferece um trabalho diferenciado e de qualidade.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://manugoncalez.com.br/&quot;&gt;Manu&lt;/a&gt; acompanha os noivos desde a primeira decisão do projeto do casamento, até o final da festa, quando os recém-casados entram em lua-de-mel! &lt;a href=&quot;http://manugoncalez.com.br/&quot;&gt;Manu&lt;/a&gt;, desde a primeira reunião, orienta os noivos quanto aos gastos do orçamento, priorização de recursos, além de indicar os melhores e mais adequados fornecedores para o tipo e estilo de casamento desejado. A execução no grande dia também é acompanhada de perto, tudo para tornar o casamento inesquecível para noivos e convidados!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://manugoncalez.com.br/&quot;&gt;Manu&lt;/a&gt; prova com o resultado de seu trabalho que contratar um cerimonialista faz total diferença!&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Contatos&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://manugoncalez.com.br/&quot;&gt;Site&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/manugoncalezwed&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://instagram.com/manugoncalez&quot;&gt;Instagram&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;mailto:contato@manugoncalez.com.br&quot;&gt;Email&lt;/a&gt;: &lt;a href=&quot;mailto:contato@manugoncalez.com.br&quot;&gt;contato@manugoncalez.com.br&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;


&lt;h2&gt;Ficha Técnica&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Fotografia: &lt;a href=&quot;http://www.kellyfontes.com.br/&quot;&gt;Kelly Fontes&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Texto: &lt;a href=&quot;http://conteudoecia.com.br&quot;&gt;Conteúdo e Cia&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Edição de áudio: &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/MarcoLopezOficial&quot;&gt;Marco Lopez Bjack&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Música: &lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;Pulse&lt;/a&gt; de &lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;Kevin MacLeod&lt;/a&gt; (&lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;incompetech.com&lt;/a&gt;) (&lt;a href=&quot;http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/&quot;&gt;CC Attribution 3.0&lt;/a&gt;)&lt;br/&gt;
Entrevista: &lt;a href=&quot;http://www.viniciusteles.com.br&quot;&gt;Vinícius Teles&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Produção: &lt;a href=&quot;http://www.patriciafigueira.com.br&quot;&gt;Patricia Figueira&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</itunes:summary>
      <itunes:image href="http://www.radiobastidores.com.br/images/radiobastidores.png"/>
      <enclosure url="http://traffic.libsyn.com/radiobastidores/manu-goncalez.mp3" length="22136784" type="audio/x-m4a"/>
      <guid>http://traffic.libsyn.com/radiobastidores/manu-goncalez.mp3</guid>
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2014 06:00:00 GMT</pubDate>
      <itunes:duration>164940</itunes:duration>
      <itunes:keywords>entrevista,casamento,noivas</itunes:keywords>
    </item>
    
    <item>
      <title>Músicas para casamento - entrevista com o Coral Del Chiaro</title>
      <itunes:author>Vinícius Teles &amp; Patricia Figueira</itunes:author>
      <itunes:subtitle>Rádio Bastidores: Músicas para casamento - entrevista com o Coral Del Chiaro</itunes:subtitle>
      <itunes:summary>&lt;p&gt;Esta é uma história onde o amor pela música uniu &lt;a href=&quot;http://www.coraldelchiaro.com.br/maestros/rita-del-chiaro/&quot;&gt;Rita Del Chiaro&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;http://www.coraldelchiaro.com.br/maestros/danillo-ferreira/&quot;&gt;Danillo Ferreira&lt;/a&gt; no trabalho e também na vida. &lt;a href=&quot;http://www.coraldelchiaro.com.br/maestros/rita-del-chiaro/&quot;&gt;Rita&lt;/a&gt; conheceu &lt;a href=&quot;http://www.coraldelchiaro.com.br/maestros/danillo-ferreira/&quot;&gt;Danillo&lt;/a&gt; na &lt;strong&gt;Faculdade de Música&lt;/strong&gt; da &lt;a href=&quot;http://www.usp.br&quot;&gt;USP&lt;/a&gt;. Enquanto ainda estudavam, tocavam em alguns eventos durante a semana. Apaixonaram-se, casaram-se e constituíram mais que uma família, adicionaram novos integrantes na vida profissional e criaram o &lt;a href=&quot;http://www.coraldelchiaro.com.br/&quot;&gt;Coral Del Chiaro&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.coraldelchiaro.com.br/&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://lh3.googleusercontent.com/-Vvy8XfwKI_8/VGKh-9mN-gI/AAAAAAAABMQ/Hs00QFmEF2Y/s800/rita-del-chiaro-e-danillo-ferreira.jpg&quot; title=&quot;Rita Del Chiaro e Danillo Ferreira, fundadores do Coral Del Chiaro. Foto: divulgação.&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Em 2001, o grupo ainda chamado “Orquestra Del Chiaro”, já dispunha de material gráfico e audiovisual e passou a oferecer diferenciais exclusivos, que destacaram a empresa dentre as demais existentes no mercado.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O nome do Coral veio inspirado por Donald Trump, que usou o nome pessoal para seus negócios. Deu certo! Hoje, com 10 anos de existência, o &lt;a href=&quot;http://www.coraldelchiaro.com.br/&quot;&gt;Coral Del Chiaro&lt;/a&gt; só aumenta seu sucesso, com muito trabalho, dedicação e qualidade musical.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O &lt;a href=&quot;http://www.coraldelchiaro.com.br/&quot;&gt;Coral Del Chiaro&lt;/a&gt; especializou-se em casamentos, onde a música é fundamental para contextualizar os vários instantes diferentes da cerimônia e da festa, transformando distraídos em emocionados convidados, com o toque de um conjunto de acordes e vozes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O &lt;a href=&quot;http://www.coraldelchiaro.com.br/&quot;&gt;Coral Del Chiaro&lt;/a&gt; ficou conhecido no meio televisivo, por realizar os casamentos de artistas como Fabio Jr, Frank Aguiar, Sheila Mello e Fernando Scherer e participar de programas nas grandes redes de TV aberta.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Além da atuação em casamentos, o &lt;a href=&quot;http://www.coraldelchiaro.com.br/&quot;&gt;Coral Del Chiaro&lt;/a&gt; realiza uma quantidade significativa de eventos corporativos, principalmente no final do ano, com as festas natalinas e premiações, por meio do trio e quarteto de jazz e da Ópera ou Musical Show, que é uma apresentação tipo ‘flash mob’ de solistas, com trechos de óperas ou musicais mais conhecidas do público.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Música no Casamento&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;A música esteve presente em todas as celebrações desde os primeiros registros da história da humanidade. O homem sempre teve a música como uma maneira de se comunicar e expressar seus sentimentos, criando uma atmosfera específica para cada momento. Nas celebrações, a música amplia as emoções e estimula choros ou muitos risos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E não é diferente nos casamentos. A música deve ser personalizada de acordo com o estilo da cerimônia, da festa e dos noivos. Desde a entrada do primeiro casal de padrinhos até a saída dos então recém-casados, a música embala todos os convidados, envolvendo e emocionando.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Desta forma, os noivos devem pensar bem o repertório e solicitar orientações de músicos experientes, como a do &lt;a href=&quot;http://www.coraldelchiaro.com.br/&quot;&gt;Coral Del Chiaro&lt;/a&gt;, que irá apresentar tendências, novidades e mostrar também que o clássico continua em alta.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Coral Del Chiaro&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Desde 2003, o &lt;a href=&quot;http://www.coraldelchiaro.com.br/&quot;&gt;Coral Del Chiaro&lt;/a&gt; está no mercado oficialmente, investindo na qualidade musical e de serviços. Músicos extremamente competentes fazem parte da equipe e contribuem para o crescimento da empresa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Conta com uma equipe especial, onde todos são formados nas principais faculdades de música e estão em contínuo desenvolvimento, sempre aperfeiçoando mais seus conhecimentos, visando oferecer um trabalho cada vez melhor.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A partir de 2008, a empresa se expandiu para o interior de São Paulo, e atualmente conta com treze unidades espalhadas pelo Brasil: São Paulo, Campinas, São José dos Campos, Ribeirão Preto, Belo Horizonte, Santo André, Sorocaba, Bauru, Florianópolis, Goiânia, Jundiaí, Alphaville e Cantareira (Zona Norte de SP). O plano de expansão é de uma nova unidade a cada ano.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Atualmente, o &lt;a href=&quot;http://www.coraldelchiaro.com.br/&quot;&gt;Coral Del Chiaro&lt;/a&gt; é recomendado pelos principais profissionais da área de casamentos como a melhor orquestra e coral do Brasil e também ganhou o Prêmio Art Suply, com o CD de músicas sacras, além de participar ativamente de eventos de TV e ações culturais.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O &lt;a href=&quot;http://www.coraldelchiaro.com.br/&quot;&gt;Coral Del Chiaro&lt;/a&gt; está em constante aperfeiçoamento tecnológico para que o atendimento ao cliente se torne cada vez mais otimizado, rápido e prático. Para isto criou uma plataforma on-line onde os noivos podem escolher seu repertório sem pressa. Inovação e qualidade no seu casamento!&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Vídeos&lt;/h2&gt;

&lt;div class=&quot;video player&quot;&gt;
  &lt;iframe width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; src=&quot;//www.youtube.com/embed/8CuicE6NKi0?list=PLTa2L6-zQyLLUQjIMNOyiQAJha0z9U3bg&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;


&lt;br/&gt;




&lt;div class=&quot;video player&quot;&gt;
  &lt;iframe width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; src=&quot;//www.youtube.com/embed/GNEc3RoGnz0?list=PLTa2L6-zQyLLUQjIMNOyiQAJha0z9U3bg&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;


&lt;br/&gt;




&lt;div class=&quot;video player&quot;&gt;
  &lt;iframe width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; src=&quot;//www.youtube.com/embed/g5czvqPDBRk?list=PLTa2L6-zQyLLUQjIMNOyiQAJha0z9U3bg&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;


&lt;br/&gt;




&lt;div class=&quot;video player&quot;&gt;
  &lt;iframe width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; src=&quot;//www.youtube.com/embed/lSp-svE61UU?list=PLTa2L6-zQyLLUQjIMNOyiQAJha0z9U3bg&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;


&lt;br/&gt;




&lt;div class=&quot;video player&quot;&gt;
  &lt;iframe width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; src=&quot;//www.youtube.com/embed/vAe0uyPaESY?list=PLTa2L6-zQyLLUQjIMNOyiQAJha0z9U3bg&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;


&lt;br/&gt;




&lt;div class=&quot;video player&quot;&gt;
  &lt;iframe width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; src=&quot;//www.youtube.com/embed/6bbboXR_p1Y?list=PLTa2L6-zQyLLUQjIMNOyiQAJha0z9U3bg&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;


&lt;br/&gt;




&lt;div class=&quot;video player&quot;&gt;
  &lt;iframe width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; src=&quot;//www.youtube.com/embed/J1KVRTT_HW4?list=PLTa2L6-zQyLLUQjIMNOyiQAJha0z9U3bg&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;


&lt;br/&gt;




&lt;div class=&quot;video player&quot;&gt;
  &lt;iframe width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; src=&quot;//www.youtube.com/embed/RlfgpW79rhE?list=PLTa2L6-zQyLLUQjIMNOyiQAJha0z9U3bg&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;


&lt;br/&gt;




&lt;div class=&quot;video player&quot;&gt;
  &lt;iframe width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; src=&quot;//www.youtube.com/embed/U4vNDz_pQGw?list=PLTa2L6-zQyLLUQjIMNOyiQAJha0z9U3bg&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;


&lt;br/&gt;




&lt;div class=&quot;video player&quot;&gt;
  &lt;iframe width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; src=&quot;//www.youtube.com/embed/evl18W-cBZg?list=PLTa2L6-zQyLLUQjIMNOyiQAJha0z9U3bg&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;


&lt;br/&gt;




&lt;div class=&quot;video player&quot;&gt;
  &lt;iframe width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; src=&quot;//www.youtube.com/embed/zq5Gq3mCEdU?list=PLTa2L6-zQyLLUQjIMNOyiQAJha0z9U3bg&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;


&lt;br/&gt;


&lt;h2&gt;Contatos&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.coraldelchiaro.com.br/&quot;&gt;Site&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/coraldelchiaro&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/CoralDelChiaro&quot;&gt;Twitter&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://instagram.com/delchiarocoral&quot;&gt;Instagram&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.youtube.com/user/OrquestraDelChiaro&quot;&gt;You Tube&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://plus.google.com/110754770869384820158/posts&quot;&gt;Google Plus&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Telefone: &lt;strong&gt;0800 702 8020&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;E-mail:   &lt;a href=&quot;mailto:contato@coraldelchiaro.com.br&quot;&gt;contato@coraldelchiaro.com.br&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;


&lt;h2&gt;Ficha Técnica&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Texto: &lt;a href=&quot;http://conteudoecia.com.br&quot;&gt;Conteúdo e Cia&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Edição de áudio: &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/MarcoLopezOficial&quot;&gt;Marco Lopez Bjack&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Música: &lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;Pulse&lt;/a&gt; de &lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;Kevin MacLeod&lt;/a&gt; (&lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;incompetech.com&lt;/a&gt;) (&lt;a href=&quot;http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/&quot;&gt;CC Attribution 3.0&lt;/a&gt;)&lt;br/&gt;
Entrevista: &lt;a href=&quot;http://www.viniciusteles.com.br&quot;&gt;Vinícius Teles&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
Produção: &lt;a href=&quot;http://www.patriciafigueira.com.br&quot;&gt;Patricia Figueira&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</itunes:summary>
      <itunes:image href="http://www.radiobastidores.com.br/images/radiobastidores.png"/>
      <enclosure url="http://traffic.libsyn.com/radiobastidores/coral-del-chiaro.mp3" length="19627808" type="audio/x-m4a"/>
      <guid>http://traffic.libsyn.com/radiobastidores/coral-del-chiaro.mp3</guid>
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2014 06:00:00 GMT</pubDate>
      <itunes:duration>146040</itunes:duration>
      <itunes:keywords>entrevista,casamento,noivas</itunes:keywords>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolo de casamento - entrevista com Nelson Pantano, do The King Cake</title>
      <itunes:author>Vinícius Teles &amp; Patricia Figueira</itunes:author>
      <itunes:subtitle>Rádio Bastidores: Bolo de casamento - entrevista com Nelson Pantano, do The King Cake</itunes:subtitle>
      <itunes:summary>&lt;p&gt;Com 11 anos de idade, &lt;a href=&quot;http://thekingcake.com.br/empresa/&quot;&gt;Nelson Pantano&lt;/a&gt; vendia trufas na escola como uma brincadeira de quem se aventurou na cozinha vendo programas de TV que ensinavam culinária. &lt;a href=&quot;http://thekingcake.com.br/empresa/&quot;&gt;Nelson&lt;/a&gt; era muito requisitado na hora do recreio, vendendo mais de 50 trufas por dia. Com o sucesso, a brincadeira virou um mini negócio e as idas a uma pequena loja de produtos para confeitaria se tornaram parte da rotina do garoto.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://thekingcake.com.br/empresa/&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://lh3.googleusercontent.com/-a5txlHOzU2M/VFeD5t4dEZI/AAAAAAAABJQ/J5z-Pb76rp8/s400/nelson-pantano-the-king-cake.jpg&quot; title=&quot;Nelson Pantano do The King Cake. Foto: Henrique Smith, PQGRD.&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vivendo no interior de São Paulo, em Fernandópolis, onde ainda havia preconceito e desconfiança com quem trabalhava com doces e bolos, &lt;a href=&quot;http://thekingcake.com.br/empresa/&quot;&gt;Nelson&lt;/a&gt; venceu muitas dificuldades para se destacar em um mercado concorrido e delicado. Em um dia comum, ainda menino, viu na vitrine um cartaz sobre um curso de decoração de bolos que aconteceria em sua cidade. &lt;a href=&quot;http://thekingcake.com.br/empresa/&quot;&gt;Nelson&lt;/a&gt; não perdeu a oportunidade e a partir daí o amor por esta saborosa arte o motivou ainda mais.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A partir do curso realizado em decoração de bolos, o desenvolvimento profissional de &lt;a href=&quot;http://thekingcake.com.br/empresa/&quot;&gt;Nelson&lt;/a&gt; só aumentou com sua mudança para São Paulo, além de cursos na Inglaterra e aulas em Portugal. Aos 17 anos, cursando Faculdade de Publicidade e Propaganda, o jovem confeiteiro trabalhava como assistente de um &lt;em&gt;cake designer&lt;/em&gt; em São Paulo e já vendia bolos e ministrava aulas de confeitaria artística.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Um ano e meio depois, mesmo trabalhando com o &lt;em&gt;cake designer&lt;/em&gt;, &lt;a href=&quot;http://thekingcake.com.br/empresa/&quot;&gt;Nelson&lt;/a&gt; não tirava da cabeça o desejo de ter uma empresa própria, com o mesmo entusiasmo daquele garoto que vendia trufas na escola. Então foi criada a &lt;a href=&quot;http://thekingcake.com.br/&quot;&gt;The King Cake&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://thekingcake.com.br/empresa/&quot;&gt;Nelson&lt;/a&gt; ficou famoso com a &lt;a href=&quot;http://thekingcake.com.br/&quot;&gt;The King Cake&lt;/a&gt; pela arte de reproduzir flores reais em açúcar com exímia perfeição. Olhando para os bolos confeitados não é possível acreditar que as flores são comestíveis. Além dos bolos tradicionais, em especial de casamento, a &lt;a href=&quot;http://thekingcake.com.br/&quot;&gt;The King Cake&lt;/a&gt; é especializada em mini bolos e cupcakes, todos lindos e saborosos pela arte da confeitaria.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Confeitaria Artística&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;A confeitaria artística pode ser definida como a arte de misturar forma, cor e sabor em bolos e doces que são verdadeiras obras primas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A perfeita união entre sabor e beleza só é possível por meio das mãos habilidosas de artistas da cozinha, que aplicam técnicas específicas e trabalhosas para representar diversas formas de acordo com o gosto do cliente.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com isso, todas as peças feitas da confeitaria artística são comestíveis, fabricadas com diferentes tipos de massas de açúcar e coloridas com diversos corantes. Flores, bonecos, folhas, laços, fitas, detalhes, tudo é 100% comestível e perfeito.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;The King Cake&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Com a missão de oferecer produtos de confeitaria de alta qualidade, atendendo aos desejos dos clientes de forma rentável, através de produtos únicos e personalizados de maneira estilizada, a &lt;a href=&quot;http://thekingcake.com.br/&quot;&gt;The King Cake&lt;/a&gt; transforma sonhos e ideias em doces fascinantes de se ver e incrivelmente deliciosos de comer.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;As noivas interessadas nos bolos da &lt;a href=&quot;http://thekingcake.com.br/&quot;&gt;The King Cake&lt;/a&gt;, que possui uma loja em São Paulo, precisam agendar um horário e conversar com &lt;a href=&quot;http://thekingcake.com.br/empresa/&quot;&gt;Nelson&lt;/a&gt; e equipe sobre suas ideias para o casamento. O ideal é procurar a empresa com, no mínimo, 2 meses de antecedência. Até é possível agendar com menos tempo, mas para que esperar para ver estas delícias, não é mesmo?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A criatividade de &lt;a href=&quot;http://thekingcake.com.br/empresa/&quot;&gt;Nelson&lt;/a&gt; ultrapassou os limites da confeitaria artística e ele transformou bolos em obras de arte com sabor, pois, para ele, é preciso ter excelência em tudo que faz.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E não há limites para criatividade, tudo pode virar bolo, tudo pode virar açúcar e a &lt;a href=&quot;http://thekingcake.com.br/&quot;&gt;The King Cake&lt;/a&gt; está preparada para fazer a imaginação virar realidade. Atendimento e produtos de exímia qualidade. Nada menos que fascinante!&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Fotos&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh5.googleusercontent.com/-oxkkb87PcBs/VFeH-M5FpFI/AAAAAAAABKU/hMRPGsS8Crg/s640/bolo-de-casamento-the-king-cake-0001.jpg&quot; title=&quot;Bolo de casamento do The King Cake, de Nelson Pantano. Foto: Henrique Smith, PQGRD.&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh5.googleusercontent.com/-suakZMqRbJg/VFeH-EKVLXI/AAAAAAAABLM/Uykqe_WiTN4/s640/bolo-de-casamento-the-king-cake-0002.jpg&quot; title=&quot;Bolo de casamento do The King Cake, de Nelson Pantano. Foto: Henrique Smith, PQGRD.&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh4.googleusercontent.com/-4S_WXad8BsQ/VFeH-LV8YrI/AAAAAAAABKM/u__kRbPDoN8/s640/bolo-de-casamento-the-king-cake-0003.jpg&quot; title=&quot;Bolo de casamento do The King Cake, de Nelson Pantano. Foto: Henrique Smith, PQGRD.&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh5.googleusercontent.com/-Vi-sVk8LFW8/VFeH-xKGU5I/AAAAAAAABLI/soi0iJfppLA/s640/bolo-de-casamento-the-king-cake-0004.jpg&quot; title=&quot;Bolo de casamento do The King Cake, de Nelson Pantano. Foto: Henrique Smith, PQGRD..&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh4.googleusercontent.com/-3Hb6p2LZkNs/VFeH_EDkj2I/AAAAAAAABKo/zyKhKxhiXjw/s640/bolo-de-casamento-the-king-cake-0005.jpg&quot; title=&quot;Bolo de casamento do The King Cake, de Nelson Pantano. Foto: Henrique Smith, PQGRD.&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh4.googleusercontent.com/-XMTkA7JChtI/VFeH_ffPJqI/AAAAAAAABK8/AAauHTh9JXw/s640/bolo-de-casamento-the-king-cake-0006.jpg&quot; title=&quot;Bolo de casamento do The King Cake, de Nelson Pantano. Foto: Henrique Smith, PQGRD.&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh6.googleusercontent.com/-aifEH_8Nz2E/VFeH_3P3WDI/AAAAAAAABK0/8R7cf9vinWo/s640/bolo-de-casamento-the-king-cake-0007.jpg&quot; title=&quot;Bolo de casamento do The King Cake, de Nelson Pantano. Foto: Henrique Smith, PQGRD.&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh6.googleusercontent.com/-YY2QVUfbAeE/VFeIAOfOw_I/AAAAAAAABK4/KcRJSPtaY_0/s640/bolo-de-casamento-the-king-cake-0008.jpg&quot; title=&quot;Bolo de casamento do The King Cake, de Nelson Pantano. Foto: Henrique Smith, PQGRD.&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh6.googleusercontent.com/-2pd8Qy-VfW0/VFeIAq9AuEI/AAAAAAAABLA/yI4RoS4xrvo/s640/bolo-de-casamento-the-king-cake-0009.jpg&quot; title=&quot;Bolo de casamento do The King Cake, de Nelson Pantano. Foto: Henrique Smith, PQGRD.&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh3.googleusercontent.com/-JSRgUNADxDE/VFeIA6pIMgI/AAAAAAAABLE/lkFZV-9nqLk/s640/bolo-de-casamento-the-king-cake-0010.jpg&quot; title=&quot;Bolo de casamento do The King Cake, de Nelson Pantano. Foto: Henrique Smith, PQGRD.&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;


&lt;h2&gt;Vídeo&lt;/h2&gt;

&lt;div class=&quot;video player&quot; id=&quot;videos&quot;&gt;  
  &lt;iframe width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; src=&quot;//www.youtube.com/embed/fGjqBpwiMWE?list=PLTa2L6-zQyLLRD4dVGnRgC0hV5UkJUKPM&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;


&lt;br/&gt;


&lt;h2&gt;Contatos&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://thekingcake.com.br/&quot;&gt;Site do The King Cake&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.thekingcake.blogspot.com.br/&quot;&gt;Blog do The King Cake&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/thekingcake&quot;&gt;Facebook do The King Cake&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://instagram.com/thekingcake&quot;&gt;Instagram do The King Cake&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/thekingcake&quot;&gt;Twitter do The King Cake&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;mailto:contato@thekingcake.com.br&quot;&gt;Email do the King Cake&lt;/a&gt;: &lt;a href=&quot;mailto:contato@thekingcake.com.br&quot;&gt;contato@thekingcake.com.br&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Telefone: &lt;strong&gt;(11) 2894-4078&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;


&lt;h2&gt;Ficha Técnica&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Fotografia: Henrique Smith, &lt;a href=&quot;http://pqgrd.com.br/&quot;&gt;PQGRD&lt;/a&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Texto: &lt;a href=&quot;http://conteudoecia.com.br&quot;&gt;Conteúdo e Cia&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Edição de áudio: &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/MarcoLopezOficial&quot;&gt;Marco Lopez Bjack&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Música: &lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;Pulse&lt;/a&gt; de &lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;Kevin MacLeod&lt;/a&gt; (&lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;incompetech.com&lt;/a&gt;) (&lt;a href=&quot;http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/&quot;&gt;CC Attribution 3.0&lt;/a&gt;)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Entrevista: &lt;a href=&quot;http://www.viniciusteles.com.br&quot;&gt;Vinícius Teles&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Produção: &lt;a href=&quot;http://www.patriciafigueira.com.br&quot;&gt;Patricia Figueira&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</itunes:summary>
      <itunes:image href="http://www.radiobastidores.com.br/images/radiobastidores.png"/>
      <enclosure url="http://traffic.libsyn.com/radiobastidores/the-king-cake.mp3" length="12713632" type="audio/x-m4a"/>
      <guid>http://traffic.libsyn.com/radiobastidores/the-king-cake.mp3</guid>
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2014 06:00:00 GMT</pubDate>
      <itunes:duration>94260</itunes:duration>
      <itunes:keywords>entrevista,casamento,noivas</itunes:keywords>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tiaras para noivas - entrevista com Diana Cantidio, da D. Cantidio</title>
      <itunes:author>Vinícius Teles &amp; Patricia Figueira</itunes:author>
      <itunes:subtitle>Rádio Bastidores: Tiaras para noivas - entrevista com Diana Cantidio, da D. Cantidio</itunes:subtitle>
      <itunes:summary>&lt;p&gt;A potiguar &lt;a href=&quot;http://www.dcantidio.com/&quot;&gt;Diana Cantidio&lt;/a&gt;, que se mudou para Pernambuco ainda pequena, começou a criar acessórios em 2004, quando as bijuterias estavam em alta. &lt;a href=&quot;http://www.dcantidio.com/&quot;&gt;Diana&lt;/a&gt; diferenciava suas peças, tornando-as mais delicadas, mescladas com outros materiais. Com o estímulo e apoio da irmã, do cunhado e do namorado (atual marido), abriu sua primeira loja e se formou em Design em 2005, ampliando o desenvolvimento de peças exclusivas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.dcantidio.com/&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://lh5.googleusercontent.com/-rwpVkX-I8bk/VE6QzT05AOI/AAAAAAAABFU/lnji1I3zr2k/s800/diana-cantidio.jpg&quot; title=&quot;Diana Cantidio. Foto: Dany Canel.&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Passado o tempo, uma de suas clientes pediu à &lt;a href=&quot;http://www.dcantidio.com/&quot;&gt;Diana&lt;/a&gt; que confeccionasse uma peça de cabelo para seu casamento. Foi aí que ela começou a rever sua vida profissional e entrou definitivamente no mercado de noivas com a &lt;a href=&quot;http://www.dcantidio.com/&quot;&gt;D. Cantidio&lt;/a&gt;. Feiras, congressos e outros eventos foram o início da divulgação de seu trabalho Brasil afora.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.dcantidio.com/&quot;&gt;Diana&lt;/a&gt; então se especializou em tiaras para noivas. Criando coleções anuais, com peças em metais, delicadas e personalizadas, tão especiais e que representam tanto para as noivas. Um verdadeiro símbolo do casamento clássico.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;As peças arrojadas são feitas com fios de cobre banhados a prata, que se harmonizam perfeitamente com os variados estilos de penteados e vestidos, do romântico ao contemporâneo, com peças tramadas artesanalmente, tendo diferentes desenhos, formatos e texturas, garantindo um visual exclusivo as suas noivas.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Acessórios de Cabeça&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Independente do estilo do casamento, dos modismos e da época, toda noiva, no fundo, sempre sonhou em se casar de véu e grinalda.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Antigamente, a grinalda servia para prender o véu no cabelo. Atualmente, ganhou novas funções e o nome de &lt;em&gt;headpieces&lt;/em&gt;. São acessórios como coroas, tiaras, flores, presilhas, broches, entre outras peças que podem ser usadas com ou sem o véu e também para madrinhas e damas de honra.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A tiara, assim como a grinalda, representa o sonho de muitas noivas. É a peça que define o penteado e deve combinar com o estilo do vestido e do casamento.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;D.Cantidio&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Com três lojas, em &lt;strong&gt;Recife&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;Brasília&lt;/strong&gt; e &lt;strong&gt;São Paulo&lt;/strong&gt;, e cerca de 16 representantes espalhadas pelo Brasil, as peças da &lt;a href=&quot;http://www.dcantidio.com/&quot;&gt;D.Cantidio&lt;/a&gt; são costumeiras em revistas e eventos de casamento, além de figurarem entre as celebridades de novelas de TV.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;As noivas que entram em contato com estas lojas ou representantes, marcam horário e começam a desafiadora tarefa de escolher a peça mais bonita e mais adequada ao estilo do vestido e do casamento.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com atendimento exclusivo, a equipe da &lt;a href=&quot;http://www.dcantidio.com/&quot;&gt;D.Cantidio&lt;/a&gt; oferece, além dos modelos existentes, a opção de criar peças personalizadas para cada noiva. Verdadeiras obras de arte adaptadas para as cabeças de todas as mulheres.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Fotos&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh6.googleusercontent.com/-eIMR-5BRdJY/VE97-hK0AdI/AAAAAAAABFk/hFrmJhsmNpI/s800/DSC_5513.jpg&quot; title=&quot;Tiara para noiva da D.Cantidio (Diana Cantidio). Foto: Aline Spezia.&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh6.googleusercontent.com/-TeLmk3DWYEo/VE98Cok80CI/AAAAAAAABF8/vYK4fHOZlCs/s800/DSC_5762.jpg&quot; title=&quot;Tiara para noiva da D.Cantidio (Diana Cantidio). Foto: Aline Spezia.&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh5.googleusercontent.com/-bM0Dht1dCS8/VE98C49WUrI/AAAAAAAABGE/FEIT3UZzWfs/s800/DSC_6057.jpg&quot; title=&quot;Tiara para noiva da D.Cantidio (Diana Cantidio). Foto: Aline Spezia.&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh3.googleusercontent.com/-27nUOceQObw/VE98dz_IK0I/AAAAAAAABGc/p37t3M_Uxgc/s800/ASS_4186.jpg&quot; title=&quot;Tiara para noiva da D.Cantidio (Diana Cantidio). Foto: Aline Spezia.&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh5.googleusercontent.com/-NEyl30a_vl8/VE98dSsY0BI/AAAAAAAABGg/mroCrG22C6o/s800/ASS_4427.jpg&quot; title=&quot;Tiara para noiva da D.Cantidio (Diana Cantidio). Foto: Aline Spezia.&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh3.googleusercontent.com/-lBwJXMJeMUc/VE98d5SY0QI/AAAAAAAABGk/yQH2x764XdA/s800/ASS_4631.jpg&quot; title=&quot;Tiara para noiva da D.Cantidio (Diana Cantidio). Foto: Aline Spezia.&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh3.googleusercontent.com/-GmpLgLgEWoc/VE98i68oUXI/AAAAAAAABG0/JlPuGlERG9U/s800/ASS_4744.jpg&quot; title=&quot;Tiara para noiva da D.Cantidio (Diana Cantidio). Foto: Aline Spezia.&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh3.googleusercontent.com/-_drcKnkm4t8/VE98kiO5dQI/AAAAAAAABG8/EzbW_W08o9Y/s800/ASS_4841.jpg&quot; title=&quot;Tiara para noiva da D.Cantidio (Diana Cantidio). Foto: Aline Spezia.&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh6.googleusercontent.com/-9OjEXkiYAp4/VE98l2pni_I/AAAAAAAABHE/QPmkKroCorw/s800/ASS_4872.jpg&quot; title=&quot;Tiara para noiva da D.Cantidio (Diana Cantidio). Foto: Aline Spezia.&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh6.googleusercontent.com/-n-cnXvnDi00/VE98otzcl4I/AAAAAAAABHU/yXYCbzo2c0w/s800/ASS_9798.jpg&quot; title=&quot;Tiara para noiva da D.Cantidio (Diana Cantidio). Foto: Aline Spezia.&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;


&lt;h2&gt;Vídeos&lt;/h2&gt;

&lt;div class=&quot;video player&quot; id=&quot;videos&quot;&gt;  
  &lt;iframe width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; src=&quot;//www.youtube.com/embed/7-ePlXU4s8c?list=PLTa2L6-zQyLIRsDpsJgu-lWsghgBmMB4w&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;


&lt;br/&gt;




&lt;div class=&quot;video player&quot; id=&quot;videos&quot;&gt;  
  &lt;iframe width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; src=&quot;//www.youtube.com/embed/JyGOohYKr0M?list=PLTa2L6-zQyLIRsDpsJgu-lWsghgBmMB4w&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;


&lt;br/&gt;




&lt;div class=&quot;video player&quot; id=&quot;videos&quot;&gt;  
  &lt;iframe width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; src=&quot;//www.youtube.com/embed/oqpBXC8eG5w?list=PLTa2L6-zQyLIRsDpsJgu-lWsghgBmMB4w&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;


&lt;br/&gt;


&lt;h2&gt;Contatos&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Você encontra mais informações sobre a &lt;a href=&quot;http://www.dcantidio.com/&quot;&gt;Diana Cantidio&lt;/a&gt; em:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.dcantidio.com/&quot;&gt;Site da D.Cantidio&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/dcantidio&quot;&gt;Facebook da D.Cantidio&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/dianacantidio&quot;&gt;Twitter&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://instagram.com/dcantidio&quot;&gt;Instagram&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.youtube.com/user/dcantidiomontes&quot;&gt;You Tube&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;


&lt;p&gt;&lt;strong&gt;SÃO PAULO&lt;/strong&gt;&lt;br/&gt;
Rua José Maria Lisboa, 1.002, casa 01, Jardins&lt;br/&gt;
+55 11 97053-2892 &lt;br/&gt;
+55 11 3205-4227&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;mailto:dcantidiosp@gmail.com&quot;&gt;dcantidiosp@gmail.com&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;em&gt;Atendimento com hora marcada.&lt;/em&gt;&lt;br/&gt;
Segunda a sexta: das 10h às 19h.&lt;br/&gt;
Sábados: das 10h às 14:00h.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;PERNAMBUCO&lt;/strong&gt;&lt;br/&gt;
Rua João Dourado Filho, 88, loja 12, Piedade &lt;br/&gt;
Galeria Mix Center - Jab. dos Guararapes, PE &lt;br/&gt;
+55 81 3094-2029&lt;br/&gt;
+55 81 9777-4455&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;mailto:dcantidiope@gmail.com&quot;&gt;dcantidiope@gmail.com&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;em&gt;Atendimento com hora marcada.&lt;/em&gt;&lt;br/&gt;
Segunda a sexta: das 9h às 18h.&lt;br/&gt;
Sábados: das 9h às 13h.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;BRASÍLIA&lt;/strong&gt;&lt;br/&gt;
Shopping Dakota, CLSW 301, Bloco C-loja 126, Setor Sudoeste&lt;br/&gt;
+55 61 3341-2076&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;mailto:dcantidiobsb@gmail.com&quot;&gt;dcantidiobsb@gmail.com&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;em&gt;Atendimento com hora marcada.&lt;/em&gt;&lt;br/&gt;
Segunda a sexta: das 9h às 18h.&lt;br/&gt;
Sábados: das 9h às 13h.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Ficha Técnica&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Fotografia: &lt;a href=&quot;http://alinespezia.com/&quot;&gt;Aline Spezia&lt;/a&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Texto: &lt;a href=&quot;http://conteudoecia.com.br&quot;&gt;Conteúdo e Cia&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Edição de áudio: &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/MarcoLopezOficial&quot;&gt;Marco Lopez Bjack&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Música: &lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;Pulse&lt;/a&gt; de &lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;Kevin MacLeod&lt;/a&gt; (&lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;incompetech.com&lt;/a&gt;) (&lt;a href=&quot;http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/&quot;&gt;CC Attribution 3.0&lt;/a&gt;)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Entrevista: &lt;a href=&quot;http://www.viniciusteles.com.br&quot;&gt;Vinícius Teles&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Produção: &lt;a href=&quot;http://www.patriciafigueira.com.br&quot;&gt;Patricia Figueira&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</itunes:summary>
      <itunes:image href="http://www.radiobastidores.com.br/images/radiobastidores.png"/>
      <enclosure url="http://traffic.libsyn.com/radiobastidores/diana-cantidio.mp3" length="23247360" type="audio/x-m4a"/>
      <guid>http://traffic.libsyn.com/radiobastidores/diana-cantidio.mp3</guid>
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2014 06:00:00 GMT</pubDate>
      <itunes:duration>173280</itunes:duration>
      <itunes:keywords>entrevista,casamento,noivas</itunes:keywords>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tina Convites - entrevista sobre convites de casamento</title>
      <itunes:author>Vinícius Teles &amp; Patricia Figueira</itunes:author>
      <itunes:subtitle>Rádio Bastidores: Tina Convites - entrevista sobre convites de casamento</itunes:subtitle>
      <itunes:summary>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tina&lt;/strong&gt; foi criada em um ateliê de costura e, por isso, desenvolveu habilidades manuais e artesanais com sua mãe e irmãs, que fabricavam roupas e acessórios. Dentre as habilidades, &lt;strong&gt;Tina&lt;/strong&gt; encontrou no desenho de caricaturas um espaço para crescer.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.tinaconvites.com.br/&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://lh5.googleusercontent.com/-gtG2atMFge8/VEZory5HxcI/AAAAAAAABEM/6W7r3kQhKY0/s800/tina.jpg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Passado o tempo, &lt;strong&gt;Tina&lt;/strong&gt; criou um &lt;a href=&quot;http://www.tinaconvites.com.br/&quot;&gt;blog&lt;/a&gt; e começou a receber demandas de caricaturas para convites, principalmente de casamentos. E aí veio o sucesso e foi criado o &lt;a href=&quot;http://www.tinaconvites.com.br/&quot;&gt;Ateliê Tina Convites&lt;/a&gt;, que faz, além de convites de casamentos, para aniversários, formaturas, corporativos, entre outros eventos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A expansão foi tanta, com gráfica própria e muitos funcionários, que a &lt;a href=&quot;http://www.domconvite.com.br/&quot;&gt;Dom Convites&lt;/a&gt; veio em seguida, totalmente on-line, mostrando que criatividade e trabalhos exclusivos fazem a diferença no mercado de casamentos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sempre inovando, &lt;strong&gt;Tina&lt;/strong&gt; tem mais de 400 modelos que fazem as noivas ficarem doidinhas na hora de escolher o convite para sua festa. Tradicionais, modernos ou criativos, seja qual for o estilo, a &lt;strong&gt;Tina&lt;/strong&gt; fará o simples convite de casamento se tornar uma intimação.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Convite&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O convite é a primeira impressão de um casamento, tendo o compromisso de demonstrar o estilo da festa e a personalidade dos noivos, além de transmitir a importância do grande evento a seus convidados.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tradicionais, modernos, criativos ou bem inovadores, os convites cruzaram pelo tempo e ainda seguem em alta em qualquer evento.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Ateliê Tina Convites&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Situado em Joinville, Santa Catarina, o &lt;a href=&quot;http://www.tinaconvites.com.br/&quot;&gt;Ateliê Tina Convites&lt;/a&gt; atende em todo Brasil e também no exterior, além de possuir duas lojas virtuais, a do &lt;a href=&quot;http://www.tinaconvites.com.br/&quot;&gt;Ateliê&lt;/a&gt; e a &lt;a href=&quot;http://www.domconvite.com.br/&quot;&gt;Dom Convites&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Há 7 anos no mercado, a &lt;a href=&quot;http://www.tinaconvites.com.br/&quot;&gt;Tina Convites&lt;/a&gt; conta com uma infraestrutura completa para realizar serviços de alta qualidade no segmento de convites, com profissionais experientes, multidisciplinares e qualificados no ramo gráfico.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com atendimento exclusivo, a equipe da &lt;a href=&quot;http://www.tinaconvites.com.br/&quot;&gt;Tina Convites&lt;/a&gt; oferece, além dos modelos existentes, a opção de desenvolver layouts diferenciados. Todos os layouts são repassados em perspectiva aos noivos para aprovação, um diferencial da empresa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Todos os convites do &lt;a href=&quot;http://www.tinaconvites.com.br/&quot;&gt;Ateliê Tina Convites&lt;/a&gt; sem dúvida são lindas obras de arte que irão encantar os convidados.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Contatos&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Você encontra a &lt;a href=&quot;http://www.tinaconvites.com.br/&quot;&gt;Tina Convites&lt;/a&gt; em:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.tinaconvites.com.br/&quot;&gt;Site da Tina Convites&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.loja.tinaconvites.com.br&quot;&gt;Loja Virtual da Tina Convites&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/tinaconvites&quot;&gt;Facebook da Tina Convites&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.domconvite.com.br/&quot;&gt;Site do Dom Convite&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/domconvite&quot;&gt;Facebook do Dom Convite&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/domconvite&quot;&gt;Twitter do Dom Convite&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;


&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Endereço&lt;/strong&gt;: Rua Guilhermina H. de Oliveira, 330 Costa e Silva - Joinville - Santa Catarina&lt;br/&gt;
&lt;strong&gt;Telefone&lt;/strong&gt;: (47) 3435-0763&lt;br/&gt;
&lt;strong&gt;Email&lt;/strong&gt;: &lt;a href=&quot;mailto:vendas@tinaconvites.com.br&quot;&gt;vendas@tinaconvites.com.br&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Ficha Técnica&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Fotografia: Acervo da &lt;a href=&quot;http://www.tinaconvites.com.br/&quot;&gt;Tina Convites&lt;/a&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Texto: &lt;a href=&quot;http://conteudoecia.com.br&quot;&gt;Conteúdo e Cia&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Edição de áudio: &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/MarcoLopezOficial&quot;&gt;Marco Lopez Bjack&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Música: &lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;Pulse&lt;/a&gt; de &lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;Kevin MacLeod&lt;/a&gt; (&lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;incompetech.com&lt;/a&gt;) (&lt;a href=&quot;http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/&quot;&gt;CC Attribution 3.0&lt;/a&gt;)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Entrevista: &lt;a href=&quot;http://www.viniciusteles.com.br&quot;&gt;Vinícius Teles&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Produção: &lt;a href=&quot;http://www.patriciafigueira.com.br&quot;&gt;Patricia Figueira&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</itunes:summary>
      <itunes:image href="http://www.radiobastidores.com.br/images/radiobastidores.png"/>
      <enclosure url="http://traffic.libsyn.com/radiobastidores/tina-convites.mp3" length="12135936" type="audio/x-m4a"/>
      <guid>http://traffic.libsyn.com/radiobastidores/tina-convites.mp3</guid>
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2014 06:00:00 GMT</pubDate>
      <itunes:duration>89940</itunes:duration>
      <itunes:keywords>entrevista,casamento,noivas</itunes:keywords>
    </item>
    
    <item>
      <title>NKG Studio - Entrevista sobre vídeo cinematográfico.</title>
      <itunes:author>Vinícius Teles &amp; Patricia Figueira</itunes:author>
      <itunes:subtitle>Rádio Bastidores: NKG Studio - Entrevista sobre vídeo cinematográfico.</itunes:subtitle>
      <itunes:summary>&lt;p&gt;O que um administrador de empresas, uma farmacêutica, um profissional de marketing e propaganda e um designer gráfico fazem juntos? Vídeos, claro! Vídeos super produzidos e românticos, com belas e emocionantes histórias de amor. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Denise&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;Márcio&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;Samuel&lt;/strong&gt; e &lt;strong&gt;Fábio&lt;/strong&gt;, apaixonados por cinema e autodidatas na sétima arte, criaram a &lt;a href=&quot;http://www.nkgstudio.com/&quot;&gt;NKG Studio&lt;/a&gt;, que trabalha com casamentos e histórias de casais no Brasil e no exterior.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.nkgstudio.com/&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://lh6.googleusercontent.com/-5DnYw7QAqDU/VD3Jv5fhu8I/AAAAAAAABDE/BpT7lQ7iPC0/s800/equipe-nkg-studio.jpg&quot; title=&quot;Da esquerda para a direita, Fábio, Denise, Márcio e Samuel&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://www.nkgstudio.com/&quot;&gt;NKG Studio&lt;/a&gt; inovou na arte de filmagens de casamentos, deixando aqueles vídeos longos, que pareciam documentários cansativos para trás, e trazendo algo leve e diferenciado. Filmes emocionantes que mostram toda a sensibilidade do dia do casamento em uma linguagem artística e dinâmica, agradável de assistir com toda a família e amigos.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Vídeo Cinematográfico&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O vídeo cinematográfico é uma técnica que utiliza equipamentos semelhantes aos usados em cinema. Isto mesmo: Hollywood está ao seu alcance.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os equipamentos cinematográficos dão ao vídeo movimento diferenciado e mais vida para que o filme se torne ainda mais emocionante.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mas, de nada adianta equipamentos de última geração e tecnologia avançada de edição se não tiver o olhar sensível de um bom produtor para captar os momentos verdadeiramente importantes e que mostram a essência do casal.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Assim, uma equipe qualificada e com experiência em vídeos cinematográficos é fundamental para que sua história fique registrada e sempre que assistida gere a emoção do momento.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;NKG Studio&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Situados em &lt;strong&gt;Londrina&lt;/strong&gt;, norte do Paraná, a &lt;a href=&quot;http://www.nkgstudio.com/&quot;&gt;NKG Studio&lt;/a&gt; já se expandiu além das fronteiras brasileiras. Em 5 anos, a empresa já atende em todo país e também no exterior, tudo para contar da melhor maneira e o mais parecido possível o que aconteceu na vida do casal.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A empresa produz diversos tipos de vídeos, sendo os principais:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Love Story&lt;/strong&gt;: curta-metragem da história do casal.&lt;br/&gt;
&lt;strong&gt;Wedding Film&lt;/strong&gt;: filme mais longo do casamento completo.&lt;br/&gt;
&lt;strong&gt;Trailer&lt;/strong&gt;: melhores momentos do casamento.&lt;br/&gt;
&lt;strong&gt;Save the Date&lt;/strong&gt;: vídeo curto, que serve como convite para reservar a data do casamento.&lt;br/&gt;
&lt;strong&gt;Trash the Dress&lt;/strong&gt;: vídeo descontraído e diferenciado, onde não há preocupação com o vestido da noiva.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A equipe da &lt;a href=&quot;http://www.nkgstudio.com/&quot;&gt;NKG Studio&lt;/a&gt; tem um atendimento diferenciado aos seus clientes, pois para contar bem uma história é preciso conhece-la e se encantar. Com isso, o relacionamento entre equipe e personagens reais do filme a ser produzido é bem próximo, facilitando todo processo de gravação.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Profissionalismo e sensibilidade podem ser vistos nos vídeos já produzidos. Confira abaixo o belíssimo trabalho da &lt;a href=&quot;http://www.nkgstudio.com/&quot;&gt;NKG Studio&lt;/a&gt;. Pegue sua pipoca e bons filmes!&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Vídeos&lt;/h2&gt;

&lt;div class=&quot;video player&quot; id=&quot;videos&quot;&gt;
  &lt;iframe src=&quot;//player.vimeo.com/video/93118333?title=0&amp;amp;byline=0&amp;amp;portrait=0&quot; width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; frameborder=&quot;0&quot; webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;


&lt;br/&gt;




&lt;div class=&quot;video player&quot; id=&quot;videos&quot;&gt;
  &lt;iframe src=&quot;//player.vimeo.com/video/105189077?title=0&amp;amp;byline=0&quot; width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; frameborder=&quot;0&quot; webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;


&lt;br/&gt;




&lt;div class=&quot;video player&quot; id=&quot;videos&quot;&gt;
  &lt;iframe src=&quot;//player.vimeo.com/video/92182864?title=0&amp;amp;byline=0&amp;amp;portrait=0&quot; width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; frameborder=&quot;0&quot; webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;


&lt;br/&gt;




&lt;div class=&quot;video player&quot; id=&quot;videos&quot;&gt;
  &lt;iframe src=&quot;//player.vimeo.com/video/106394300?title=0&amp;amp;byline=0&amp;amp;portrait=0&quot; width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; frameborder=&quot;0&quot; webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;


&lt;br/&gt;




&lt;div class=&quot;video player&quot; id=&quot;videos&quot;&gt;
  &lt;iframe src=&quot;//player.vimeo.com/video/86409169?title=0&amp;amp;byline=0&quot; width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; frameborder=&quot;0&quot; webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;


&lt;br/&gt;




&lt;div class=&quot;video player&quot; id=&quot;videos&quot;&gt;  
  &lt;iframe src=&quot;//player.vimeo.com/video/78362546?title=0&amp;amp;byline=0&amp;amp;portrait=0&quot; width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; frameborder=&quot;0&quot; webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;


&lt;br/&gt;




&lt;div class=&quot;video player&quot; id=&quot;videos&quot;&gt;  
  &lt;iframe src=&quot;//player.vimeo.com/video/65002738?title=0&amp;amp;byline=0&amp;amp;portrait=0&quot; width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; frameborder=&quot;0&quot; webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;


&lt;br/&gt;


&lt;h2&gt;Ficha Técnica&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Fotografia: Acervo da &lt;a href=&quot;http://www.nkgstudio.com/&quot;&gt;NKG Studio&lt;/a&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Texto: &lt;a href=&quot;http://conteudoecia.com.br&quot;&gt;Conteúdo e Cia&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Edição de áudio: &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/MarcoLopezOficial&quot;&gt;Marco Lopez Bjack&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Música: &lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;Pulse&lt;/a&gt; de &lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;Kevin MacLeod&lt;/a&gt; (&lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;incompetech.com&lt;/a&gt;) (&lt;a href=&quot;http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/&quot;&gt;CC Attribution 3.0&lt;/a&gt;)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Entrevista: &lt;a href=&quot;http://www.viniciusteles.com.br&quot;&gt;Vinícius Teles&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Produção: &lt;a href=&quot;http://www.patriciafigueira.com.br&quot;&gt;Patricia Figueira&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</itunes:summary>
      <itunes:image href="http://www.radiobastidores.com.br/images/radiobastidores.png"/>
      <enclosure url="http://traffic.libsyn.com/radiobastidores/nkgstudio.mp3" length="19974256" type="audio/x-m4a"/>
      <guid>http://traffic.libsyn.com/radiobastidores/nkgstudio.mp3</guid>
      <pubDate>Mon, 13 Oct 2014 06:00:00 GMT</pubDate>
      <itunes:duration>148680</itunes:duration>
      <itunes:keywords>entrevista,casamento,noivas</itunes:keywords>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marriages - entrevista com Márcia Possik e Giuliana Cohen.</title>
      <itunes:author>Vinícius Teles &amp; Patricia Figueira</itunes:author>
      <itunes:subtitle>Rádio Bastidores: Marriages - entrevista com Márcia Possik e Giuliana Cohen.</itunes:subtitle>
      <itunes:summary>&lt;p&gt;Ajudando nas festas das amigas, &lt;strong&gt;Márcia Possik&lt;/strong&gt; descobriu seu dom para organização de eventos. Um dia foi convidada para madrinha e planejou todo casamento, que no final das contas não saiu, mas a experiência valeu para iniciar sua carreira neste segmento. &lt;strong&gt;Giuliana Cohen&lt;/strong&gt;, por sua vez, sempre gostou de produção de eventos, por inspiração da mãe, e se formou nesta profissão. Márcia e Giuliana, juntas, já realizaram centenas de casamentos e, atualmente, são sócias da &lt;a href=&quot;http://www.marriages.com.br/&quot;&gt;Marriages&lt;/a&gt;, uma empresa de &lt;strong&gt;Cerimonial e Assessoria&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O trabalho destas profissionais pode ser traduzido em transformar sonhos em realidade, fazendo com que todo o desejado pelos noivos, seja organizado, planejado e executado com perfeição no dia do casamento. O objetivo da Marriages, segundo elas, é ‘transformar quaisquer reuniões em eventos inesquecíveis’.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E é o que as profissionais da &lt;strong&gt;Marriages&lt;/strong&gt; fazem bem. Organizar, planejar e executar as cerimônias de casamento, com método e qualidade, como verdadeiras ‘anjas da guarda’ dos noivos.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Cerimonial&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Não é tarefa fácil organizar um casamento. São muitos detalhes que precisam de acompanhamento, além de diversos profissionais, prazos a cumprir, orçamentos, entre outros itens.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E para que toda a cerimônia e a festa ocorram da maneira desejada pelos noivos é fundamental que tudo seja planejado com antecedência para evitar contratempos na hora H.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;As cerimonialistas podem ser consideradas o braço direito dos noivos, organizando e planejando, desde a idealização do casamento, até a coordenação de todo cerimonial, orientando quanto ao protocolo que envolve cada momento da cerimônia e da festa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tudo é acompanhado de perto, afinal, são muitos profissionais envolvidos e é preciso que todos façam seu trabalho corretamente e no tempo certo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Assim, as cerimonialistas garantem para os noivos a tranquilidade para aproveitar seu dia, deixando todas as responsabilidades e trabalho tedioso com elas.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Marriages&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;No mercado desde 1995, em São Paulo, a &lt;a href=&quot;http://www.marriages.com.br/&quot;&gt;Marriages&lt;/a&gt; conta com uma equipe interna qualificada e multidisciplinar, com profissionais das áreas de administração, publicidade, direito, relações públicas, design de interiores e até especialista em esportes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A empresa também possui profissionais pós-graduadas em planejamento e organização de eventos, bem como profissionais bilíngues, com vasta experiência em organização de casamentos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A Marriages investe constantemente na potencialização de suas instalações e equipe para corresponder às expectativas de noivas e noivos, clientes bastante exigentes, bem como surpreender o próprio mercado de eventos de luxo do Brasil.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A Marriages faz tudo dar certo com perfeição e tranquilidade, agindo de forma a realizar o sonho dos noivos, com padrão de excelência em atendimento com o mais alto nível de profissionalismo.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Fotos&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh4.googleusercontent.com/-s-wFzM4WBeM/VDIAJmVjyrI/AAAAAAAABA0/aSL6GFalreM/s800/Casameno%2520Casa%2520Fasano.jpg&quot; title=&quot;Cerimonial Marriages. Foto: acervo a Marriages.&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh6.googleusercontent.com/-Y97ME8vYpcc/VDIAJmhBgbI/AAAAAAAAA-k/ydMVDklKyt8/s800/Casamento%2520Casa%2520Fasano%25203-1.jpg&quot; title=&quot;Cerimonial Marriages. Foto: acervo a Marriages.&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh3.googleusercontent.com/-G6_qFR-Powk/VDIAKd8DxYI/AAAAAAAABAw/Etsmqfq8vIE/s800/Casamento%2520Casa%2520Petra%2520%25283%2529.jpg&quot; title=&quot;Cerimonial Marriages. Foto: acervo a Marriages.&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh3.googleusercontent.com/-yZI__ZUwWuk/VDIAMcUDtLI/AAAAAAAABAM/_toe5VV3604/s800/Casamento%2520Leopolddo%2520Itaim%25202-1.jpg&quot; title=&quot;Cerimonial Marriages. Foto: acervo a Marriages.&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh3.googleusercontent.com/-Xo_RfJAmCQs/VDIANSe3igI/AAAAAAAABA8/M6vLatx0mVQ/s800/Casamento%2520Leopolldo%2520Itaim%25203-1.jpg&quot; title=&quot;Cerimonial Marriages. Foto: acervo a Marriages.&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;img src=&quot;https://lh4.googleusercontent.com/-dACtMh4qA84/VDIAQli3wwI/AAAAAAAABBM/hFBoa2kw-_8/s800/Hotel%2520Unique-1.jpg&quot; title=&quot;Cerimonial Marriages. Foto: acervo a Marriages.&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;


&lt;h2&gt;e-Book&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Para complementar essa entrevista, criamos o &lt;a href=&quot;https://radiobastidores.leadpages.net/e-book-cerimonial-de-casamento/&quot;&gt;e-book Cerimonial de Casamento&lt;/a&gt;. Nele você encontrará uma série de dicas práticas que vão te ajudar a organizar o casamento com muito mais tranquilidade.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Esse e-book é totalmente gratuito. &lt;a href=&quot;https://radiobastidores.leadpages.net/e-book-cerimonial-de-casamento/&quot;&gt;Receba o seu&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://radiobastidores.leadpages.net/e-book-cerimonial-de-casamento/&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://lh5.googleusercontent.com/-JHjDOn-6G54/VDfwuinH9UI/AAAAAAAABCI/UIRUZKlE_ks/s800/ebook-cerimonial-gratis.png&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Mais informações sobre a &lt;a href=&quot;http://www.marriages.com.br/&quot;&gt;Marriages&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.marriages.com.br/&quot;&gt;Site&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.bemcasada.com.br/&quot;&gt;Blog&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/marriages.cerimonialeassessoria&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/_marriages_&quot;&gt;Twitter&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://instagram.com/marriagesassessoria&quot;&gt;Instagram&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.pinterest.com/marriagesevent/&quot;&gt;Pinterest&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;


&lt;h2&gt;Ficha Técnica&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Fotos: Acervo da &lt;a href=&quot;http://www.marriages.com.br/&quot;&gt;Marriages&lt;/a&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Texto: &lt;a href=&quot;http://conteudoecia.com.br&quot;&gt;Conteúdo e Cia&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Edição de áudio: &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/MarcoLopezOficial&quot;&gt;Marco Lopez Bjack&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Música: &lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;Pulse&lt;/a&gt; de &lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;Kevin MacLeod&lt;/a&gt; (&lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;incompetech.com&lt;/a&gt;) (&lt;a href=&quot;http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/&quot;&gt;CC Attribution 3.0&lt;/a&gt;)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Entrevista: &lt;a href=&quot;http://www.viniciusteles.com.br&quot;&gt;Vinícius Teles&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Produção: &lt;a href=&quot;http://www.patriciafigueira.com.br&quot;&gt;Patricia Figueira&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</itunes:summary>
      <itunes:image href="http://www.radiobastidores.com.br/images/radiobastidores.png"/>
      <enclosure url="http://traffic.libsyn.com/radiobastidores/marriages.mp3" length="16894176" type="audio/x-m4a"/>
      <guid>http://traffic.libsyn.com/radiobastidores/marriages.mp3</guid>
      <pubDate>Mon, 06 Oct 2014 06:00:00 GMT</pubDate>
      <itunes:duration>125580</itunes:duration>
      <itunes:keywords>entrevista,casamento,noivas</itunes:keywords>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rastropop - entrevista com o DJ Taw</title>
      <itunes:author>Vinícius Teles &amp; Patricia Figueira</itunes:author>
      <itunes:subtitle>Rádio Bastidores: Rastropop - entrevista com o DJ Taw</itunes:subtitle>
      <itunes:summary>&lt;p&gt;Festinhas na infância e adolescência, ainda na época do vinil, quem lembra? Assim começou a carreira do &lt;a href=&quot;http://www.rastropop.com.br/atracao/dj-taw/&quot;&gt;DJ Taw&lt;/a&gt;. Um dos mais empolgados de qualquer festa que realiza, mesmo após 20 anos de trabalho.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.rastropop.com.br/atracao/dj-taw/&quot;&gt;DJ Taw&lt;/a&gt; (ou China para os velhos conhecidos) participava da banda ‘&lt;a href=&quot;http://www.rastropop.com.br/disco/nada-pessoal/&quot;&gt;Nada Pessoal&lt;/a&gt;’ e criou a &lt;a href=&quot;http://www.rastropop.com.br/&quot;&gt;Rastropop&lt;/a&gt; como uma gravadora independente, para atuar como cantor, sua primeira versão artística. Mais tarde, juntou-se a outros DJs e formou uma empresa completa de músicas para festas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://www.rastropop.com.br/&quot;&gt;Rastropop&lt;/a&gt; conta, atualmente, com os artistas do &lt;a href=&quot;http://www.batuquedigital.com.br/&quot;&gt;Batuque Digital&lt;/a&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.rastropop.com.br/atracao/radio-hits/&quot;&gt;Rádio Hits&lt;/a&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.rastropop.com.br/atracao/sax-two-house/&quot;&gt;Sax Two House&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;http://www.rastropop.com.br/atracao/2nusom/&quot;&gt;2NuSom&lt;/a&gt;, além do &lt;a href=&quot;http://www.rastropop.com.br/atracao/dj-taw/&quot;&gt;DJ Taw&lt;/a&gt; e dos DJs &lt;a href=&quot;http://www.rastropop.com.br/atracao/dj-ricardo-araujo/&quot;&gt;Ricardo Araújo&lt;/a&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.rastropop.com.br/atracao/dj-danny-dee/&quot;&gt;Danny Dee&lt;/a&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.rastropop.com.br/atracao/rodrigo-setta/&quot;&gt;Rodrigo Setta&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;http://www.rastropop.com.br/atracao/dj-guga-weigert/&quot;&gt;Guga Weigert&lt;/a&gt;. A empresa também cuida do agenciamento e produção de artistas, bandas e atrações musicais para diferentes segmentos, como casamentos, aniversários, eventos corporativos, entre outros.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Música e Festa&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Antigamente, as festas de casamento eram feitas para os pais dos noivos, mais tradicionais e discretas. Hoje em dia, os noivos têm total liberdade para escolher tudo na festa, desde o local, a ambientação, o DJ ou banda, atrações artísticas e as músicas, claro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O fator principal na escolha das músicas da festa do casamento é o perfil dos noivos. Uns preferem rock, outros música eletrônica, casais que amam MPB, enfim, são tantos estilos que fazem a Rastropop se aventurar pelos mais variados ritmos. A maioria dos noivos pede uma “festa diferente e atemporal” e assim é construído o repertório.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ritmos diferentes como Moderno (hip hop, house, techno, drum’n’bass), MPB (bossa-nova, samba, chorinho), Disco (músicas dos anos 70), Rock Nacional e Internacional, Pagode e Axé e Oldies Americanos, são tocados com muita animação para não deixar a pista vazia e agradar noivos e convidados.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Rastropop&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Inaugurada em 1997, a &lt;a href=&quot;http://www.rastropop.com.br/&quot;&gt;Rastropop&lt;/a&gt;, sediada no Rio de Janeiro, atua exclusivamente com música, terceirizando serviços de iluminação e complementos. Já realizou mais de 3 mil festas, principalmente casamentos, sendo uma das mais conceituadas empresas do segmento.
A &lt;a href=&quot;http://www.rastropop.com.br/&quot;&gt;Rastropop&lt;/a&gt; também tem o braço da gravadora, a &lt;a href=&quot;http://www.rastropop.com.br/rastro-estudio/&quot;&gt;Rastroestúdio&lt;/a&gt;, que lançou mais de 10 álbuns com o selo próprio. Atua também em parceria em eventos diversos Brasil a fora.&lt;/p&gt;

&lt;h1&gt;Vídeos&lt;/h1&gt;

&lt;div class=&quot;video player&quot; id=&quot;videos&quot;&gt;
  &lt;iframe width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; src=&quot;//www.youtube.com/embed/-pozOfI9gTI?list=PLTa2L6-zQyLL5K9vxLcoR0Uyis-8kpn04&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;


&lt;br/&gt;




&lt;div class=&quot;video player&quot;&gt;
  &lt;iframe width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; src=&quot;//www.youtube.com/embed/wKnaewMGpdI?list=PLTa2L6-zQyLL5K9vxLcoR0Uyis-8kpn04&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;


&lt;br/&gt;




&lt;div class=&quot;video player&quot;&gt;
  &lt;iframe width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; src=&quot;//www.youtube.com/embed/hnMya6hrhfg?list=PLTa2L6-zQyLL5K9vxLcoR0Uyis-8kpn04&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;


&lt;br/&gt;




&lt;div class=&quot;video player&quot;&gt;
  &lt;iframe width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; src=&quot;//www.youtube.com/embed/lTcxd7sR04w?list=PLTa2L6-zQyLL5K9vxLcoR0Uyis-8kpn04&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;


&lt;br/&gt;




&lt;div class=&quot;video player&quot;&gt;
  &lt;iframe width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; src=&quot;//www.youtube.com/embed/eRfVBnk38N4?list=PLTa2L6-zQyLL5K9vxLcoR0Uyis-8kpn04&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;


&lt;br/&gt;




&lt;div class=&quot;video player&quot;&gt;
  &lt;iframe width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; src=&quot;//www.youtube.com/embed/Wv07AmjZtLU?list=PLTa2L6-zQyLL5K9vxLcoR0Uyis-8kpn04&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;


&lt;br/&gt;




&lt;div class=&quot;video player&quot;&gt;
  &lt;iframe width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; src=&quot;//www.youtube.com/embed/q6Fo6AH1uRs?list=PLTa2L6-zQyLL5K9vxLcoR0Uyis-8kpn04&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;


&lt;br/&gt;




&lt;div class=&quot;video player&quot;&gt;
  &lt;iframe width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; src=&quot;//www.youtube.com/embed/yWyMh-ptY0k?list=PLTa2L6-zQyLL5K9vxLcoR0Uyis-8kpn04&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;


&lt;br/&gt;




&lt;div class=&quot;video player&quot;&gt;
  &lt;iframe width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; src=&quot;//www.youtube.com/embed/FEKpRR5c-gQ?list=PLTa2L6-zQyLL5K9vxLcoR0Uyis-8kpn04&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;


&lt;br/&gt;




&lt;div class=&quot;video player&quot;&gt;
  &lt;iframe width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; src=&quot;//www.youtube.com/embed/UT6IxJhTyXI?list=PLTa2L6-zQyLL5K9vxLcoR0Uyis-8kpn04&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;


&lt;br/&gt;




&lt;div class=&quot;video player&quot;&gt;
  &lt;iframe width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; src=&quot;//www.youtube.com/embed/n81tBr9TbA0?list=PLTa2L6-zQyLL5K9vxLcoR0Uyis-8kpn04&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;


&lt;br/&gt;




&lt;div class=&quot;video player&quot;&gt;
  &lt;iframe width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; src=&quot;//www.youtube.com/embed/p3SGOtHb0I8?list=PLTa2L6-zQyLL5K9vxLcoR0Uyis-8kpn04&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;


&lt;br/&gt;




&lt;div class=&quot;video player&quot;&gt;
  &lt;iframe width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; src=&quot;//www.youtube.com/embed/Pse__x_JwLY?list=PLTa2L6-zQyLL5K9vxLcoR0Uyis-8kpn04&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;


&lt;br/&gt;




&lt;div class=&quot;video player&quot;&gt;
  &lt;iframe width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; src=&quot;//www.youtube.com/embed/Prfzv5N-Aqw?list=PLTa2L6-zQyLL5K9vxLcoR0Uyis-8kpn04&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;


&lt;br/&gt;




&lt;div class=&quot;video player&quot;&gt;
  &lt;iframe width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; src=&quot;//www.youtube.com/embed/ilH4uMi4ndg?list=PLTa2L6-zQyLL5K9vxLcoR0Uyis-8kpn04&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;


&lt;br/&gt;




&lt;div class=&quot;video player&quot;&gt;
  &lt;iframe width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; src=&quot;//www.youtube.com/embed/SNnLCl8OuKs?list=PLTa2L6-zQyLL5K9vxLcoR0Uyis-8kpn04&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;


&lt;br/&gt;




&lt;div class=&quot;video player&quot;&gt;
  &lt;iframe width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; src=&quot;//www.youtube.com/embed/VOGwyz4F9XY?list=PLTa2L6-zQyLL5K9vxLcoR0Uyis-8kpn04&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;


&lt;h2&gt;Ficha Técnica&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Fotografia: &lt;a href=&quot;https://twitter.com/CleverBarbosa&quot;&gt;Clever Barbosa&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Texto: &lt;a href=&quot;http://conteudoecia.com.br&quot;&gt;Conteúdo e Cia&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Edição de áudio: &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/MarcoLopezOficial&quot;&gt;Marco Lopez Bjack&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Música: &lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;Pulse&lt;/a&gt; de &lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;Kevin MacLeod&lt;/a&gt; (&lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;incompetech.com&lt;/a&gt;) (&lt;a href=&quot;http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/&quot;&gt;CC Attribution 3.0&lt;/a&gt;)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Entrevista: &lt;a href=&quot;http://www.viniciusteles.com.br&quot;&gt;Vinícius Teles&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Produção: &lt;a href=&quot;http://www.patriciafigueira.com.br&quot;&gt;Patricia Figueira&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</itunes:summary>
      <itunes:image href="http://www.radiobastidores.com.br/images/radiobastidores.png"/>
      <enclosure url="http://traffic.libsyn.com/radiobastidores/rastropop.mp3" length="13501696" type="audio/x-m4a"/>
      <guid>http://traffic.libsyn.com/radiobastidores/rastropop.mp3</guid>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2014 06:00:00 GMT</pubDate>
      <itunes:duration>100560</itunes:duration>
      <itunes:keywords>entrevista,casamento,noivas</itunes:keywords>
    </item>
    
    <item>
      <title>Boa forma - entrevista com Noiva em Forma: Carina Rosin e Flavia Picolo</title>
      <itunes:author>Vinícius Teles &amp; Patricia Figueira</itunes:author>
      <itunes:subtitle>Rádio Bastidores: Boa forma - entrevista com Noiva em Forma: Carina Rosin e Flavia Picolo</itunes:subtitle>
      <itunes:summary>&lt;p&gt;Seis meses antes do casamento do irmão de &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/casulamita&quot;&gt;Carina Rosin&lt;/a&gt;, ela deu uma dica à noiva: que tal perder uns quilinhos para ficar mais linda nas fotos? E a noiva topou! Assim, &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/casulamita&quot;&gt;Carina&lt;/a&gt; indicou uma nutricionista e recomendou treinos de uma hora por dia, quatro vezes por semana. O resultado? 12 quilos a menos, autoestima lá em cima e fotos maravilhosas no casamento!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Foi assim que &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/casulamita&quot;&gt;Carina Rosin&lt;/a&gt; idealizou o programa ‘&lt;a href=&quot;http://www.noivaemforma.net/&quot;&gt;Noiva em Forma&lt;/a&gt;’, em 2009/2010. Algum tempo depois, incluiu &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/flapicolo&quot;&gt;Flavia Picolo&lt;/a&gt; no programa. Formadas em Esporte e Educação Física, respectivamente, as profissionais têm experiência de 10 anos como personal trainer e diversas especializações, como biomecânica aplicada à musculação, treinamento esportivo e treinamento funcional. Além das gestoras, &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/pages/Dicas-de-Dietas-e-Nutri%C3%A7%C3%A3o-por-Karyna-Pugliese/381696831937397&quot;&gt;Karyna Pugliesi&lt;/a&gt; contribui como nutricionista do programa, fundamental para mudanças de hábitos alimentares.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://lh3.googleusercontent.com/-o-FrxoH473Y/VCAW7cANY1I/AAAAAAAAA7s/Ra-3tVq8Jlk/s640/Flavia-Picolo-e-Carina-Rosin-3.jpg&quot; title=&quot;Da esquerda para a direita, Flavia Picolo e Carina Rosin. Foto: Rodrigo Zorzi.&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Emagrecimento e Saúde&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O &lt;a href=&quot;http://www.noivaemforma.net/&quot;&gt;Noiva em Forma&lt;/a&gt; traz uma proposta de mudança no estilo de vida. O programa inicia com uma avaliação física e nutricional e um planejamento de treinos, alimentação e aulas de relaxamento. Todo o programa é elaborado exclusivamente para as necessidades e metas da noiva, nada de padrões prontos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O método utilizado é bastante dinâmico e inclui treinamento funcional, fortalecimento muscular, corrida, alongamento, além, é claro, de uma mudança na alimentação. Orientações constantes e acompanhamento próximo são os segredos para que as noivas fiquem engajadas no programa e atinjam as metas esperadas, tudo para que no dia do casamento, além de entrar no vestido linda e cheia de autoestima, a noiva esteja com a saúde a 1000!&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Noiva em Forma&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O programa &lt;a href=&quot;http://www.noivaemforma.net/&quot;&gt;Noiva em Forma&lt;/a&gt; atende em São Paulo e faz um trabalho de, no mínimo, 6 meses. Para as atrasadinhas, é possível fazer um “express” de 3 meses. Além de noivas, o programa já atendeu noivos, mães, madrinhas, amigas, enfim, quem quiser estar mais belo e saudável no dia do casamento.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Em 2015 a previsão é atender todo Brasil, para que nenhuma noiva fique com os quilinhos a mais.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O diferencial do &lt;a href=&quot;http://www.noivaemforma.net/&quot;&gt;Noiva em Forma&lt;/a&gt; é que o estilo de vida, com saúde e bem estar, é pensado a longo prazo. Assim, mesmo que o programa acabe e passe o dia do casamento, os resultados dos treinos e mudanças de hábitos alimentares permanecem. Bom para você, bom para sua vida!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mais informações sobre o &lt;a href=&quot;http://www.noivaemforma.net/&quot;&gt;Noiva em Forma&lt;/a&gt;:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.noivaemforma.net/&quot;&gt;Site&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;http://www.noivaemforma.net/voceemforma/&quot;&gt;Blog&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/NoivaemForma&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt; &lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;http://instagram.com/noivaemforma&quot;&gt;Instagram&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;http://www.pinterest.com/noivaemforma&quot;&gt;Pinterest&lt;/a&gt;   &lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://www.youtube.com/user/noivaemforma&quot;&gt;You Tube&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://vimeo.com/user26274954&quot;&gt;Vimeo&lt;/a&gt;&lt;br/&gt;
&lt;a href=&quot;https://plus.google.com/101248022844825067169/posts&quot;&gt;Google Plus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Reality Noiva em Forma&lt;/h2&gt;

&lt;div class=&quot;video player&quot;&gt;
  &lt;iframe width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; src=&quot;//www.youtube.com/embed/videoseries?list=PLTa2L6-zQyLIQM3WQAjQWwhl_przHMgZX&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;


&lt;h2&gt;Reality Mamãe em Forma&lt;/h2&gt;

&lt;div class=&quot;video player&quot;&gt;
  &lt;iframe width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; src=&quot;//www.youtube.com/embed/videoseries?list=PLTa2L6-zQyLJv3d8tNTkGdPSMFHXgTsVj&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;


&lt;h2&gt;Treinos&lt;/h2&gt;

&lt;div class=&quot;video player&quot;&gt;
  &lt;iframe src=&quot;//player.vimeo.com/video/106763655?title=0&amp;amp;byline=0&amp;amp;portrait=0&quot; width=&quot;800&quot; height=&quot;450&quot; frameborder=&quot;0&quot; webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;




&lt;div class=&quot;video instagram-player&quot;&gt;
  &lt;iframe src=&quot;//instagram.com/p/tILyidA84-/embed/&quot; width=&quot;612&quot; height=&quot;710&quot; frameborder=&quot;0&quot; scrolling=&quot;no&quot; allowtransparency=&quot;true&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;




&lt;div class=&quot;video instagram-player&quot;&gt;
  &lt;iframe src=&quot;//instagram.com/p/tFjXcsg87j/embed/&quot; width=&quot;612&quot; height=&quot;710&quot; frameborder=&quot;0&quot; scrolling=&quot;no&quot; allowtransparency=&quot;true&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;




&lt;div class=&quot;video instagram-player&quot;&gt;
  &lt;iframe src=&quot;//instagram.com/p/tDE9y1g80m/embed/&quot; width=&quot;612&quot; height=&quot;710&quot; frameborder=&quot;0&quot; scrolling=&quot;no&quot; allowtransparency=&quot;true&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;




&lt;div class=&quot;video instagram-player&quot;&gt;
  &lt;iframe src=&quot;//instagram.com/p/tBBTfVA82K/embed/&quot; width=&quot;612&quot; height=&quot;710&quot; frameborder=&quot;0&quot; scrolling=&quot;no&quot; allowtransparency=&quot;true&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;




&lt;div class=&quot;video instagram-player&quot;&gt;
  &lt;iframe src=&quot;//instagram.com/p/tBAlQ6g80-/embed/&quot; width=&quot;612&quot; height=&quot;710&quot; frameborder=&quot;0&quot; scrolling=&quot;no&quot; allowtransparency=&quot;true&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;




&lt;div class=&quot;video instagram-player&quot;&gt;
  &lt;iframe src=&quot;//instagram.com/p/s97dzRg8wC/embed/&quot; width=&quot;612&quot; height=&quot;710&quot; frameborder=&quot;0&quot; scrolling=&quot;no&quot; allowtransparency=&quot;true&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;




&lt;div class=&quot;video instagram-player&quot;&gt;
  &lt;iframe src=&quot;//instagram.com/p/s2gxp0g8wQ/embed/&quot; width=&quot;612&quot; height=&quot;710&quot; frameborder=&quot;0&quot; scrolling=&quot;no&quot; allowtransparency=&quot;true&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;




&lt;div class=&quot;video instagram-player&quot;&gt;
  &lt;iframe src=&quot;//instagram.com/p/szmkjvg84i/embed/&quot; width=&quot;612&quot; height=&quot;710&quot; frameborder=&quot;0&quot; scrolling=&quot;no&quot; allowtransparency=&quot;true&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;




&lt;div class=&quot;video instagram-player&quot;&gt;
  &lt;iframe src=&quot;//instagram.com/p/sutt3LA891/embed/&quot; width=&quot;612&quot; height=&quot;710&quot; frameborder=&quot;0&quot; scrolling=&quot;no&quot; allowtransparency=&quot;true&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;




&lt;div class=&quot;video instagram-player&quot;&gt;
  &lt;iframe src=&quot;//instagram.com/p/ssHOvKA801/embed/&quot; width=&quot;612&quot; height=&quot;710&quot; frameborder=&quot;0&quot; scrolling=&quot;no&quot; allowtransparency=&quot;true&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;




&lt;div class=&quot;video instagram-player&quot;&gt;
  &lt;iframe src=&quot;//instagram.com/p/slFMoDA85c/embed/&quot; width=&quot;612&quot; height=&quot;710&quot; frameborder=&quot;0&quot; scrolling=&quot;no&quot; allowtransparency=&quot;true&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;




&lt;div class=&quot;video instagram-player&quot;&gt;
  &lt;iframe src=&quot;//instagram.com/p/shkYxBA81_/embed/&quot; width=&quot;612&quot; height=&quot;710&quot; frameborder=&quot;0&quot; scrolling=&quot;no&quot; allowtransparency=&quot;true&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;




&lt;div class=&quot;video instagram-player&quot;&gt;
  &lt;iframe src=&quot;//instagram.com/p/sdMradA837/embed/&quot; width=&quot;612&quot; height=&quot;710&quot; frameborder=&quot;0&quot; scrolling=&quot;no&quot; allowtransparency=&quot;true&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;




&lt;div class=&quot;video instagram-player&quot;&gt;
  &lt;iframe src=&quot;//instagram.com/p/sdMradA837/embed/&quot; width=&quot;612&quot; height=&quot;710&quot; frameborder=&quot;0&quot; scrolling=&quot;no&quot; allowtransparency=&quot;true&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;




&lt;div class=&quot;video instagram-player&quot;&gt;
  &lt;iframe src=&quot;//instagram.com/p/sPyZ6Rg8zP/embed/&quot; width=&quot;612&quot; height=&quot;710&quot; frameborder=&quot;0&quot; scrolling=&quot;no&quot; allowtransparency=&quot;true&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;




&lt;div class=&quot;video instagram-player&quot;&gt;
  &lt;iframe src=&quot;//instagram.com/p/sPyZ6Rg8zP/embed/&quot; width=&quot;612&quot; height=&quot;710&quot; frameborder=&quot;0&quot; scrolling=&quot;no&quot; allowtransparency=&quot;true&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;




&lt;div class=&quot;video instagram-player&quot;&gt;
  &lt;iframe src=&quot;//instagram.com/p/r4voRxA84R/embed/&quot; width=&quot;612&quot; height=&quot;710&quot; frameborder=&quot;0&quot; scrolling=&quot;no&quot; allowtransparency=&quot;true&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;




&lt;div class=&quot;video instagram-player&quot;&gt;
  &lt;iframe src=&quot;//instagram.com/p/r2fIKaA80z/embed/&quot; width=&quot;612&quot; height=&quot;710&quot; frameborder=&quot;0&quot; scrolling=&quot;no&quot; allowtransparency=&quot;true&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;




&lt;div class=&quot;video instagram-player&quot;&gt;
  &lt;iframe src=&quot;//instagram.com/p/ru3xc7g821/embed/&quot; width=&quot;612&quot; height=&quot;710&quot; frameborder=&quot;0&quot; scrolling=&quot;no&quot; allowtransparency=&quot;true&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;




&lt;div class=&quot;video instagram-player&quot;&gt;
  &lt;iframe src=&quot;//instagram.com/p/rjzmYqg8-U/embed/&quot; width=&quot;612&quot; height=&quot;710&quot; frameborder=&quot;0&quot; scrolling=&quot;no&quot; allowtransparency=&quot;true&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;




&lt;div class=&quot;video instagram-player&quot;&gt;
  &lt;iframe src=&quot;//instagram.com/p/rR7RWdA8_J/embed/&quot; width=&quot;612&quot; height=&quot;710&quot; frameborder=&quot;0&quot; scrolling=&quot;no&quot; allowtransparency=&quot;true&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;




&lt;div class=&quot;video instagram-player&quot;&gt;
  &lt;iframe src=&quot;//instagram.com/p/rC1hx5g88u/embed/&quot; width=&quot;612&quot; height=&quot;710&quot; frameborder=&quot;0&quot; scrolling=&quot;no&quot; allowtransparency=&quot;true&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;




&lt;div class=&quot;video instagram-player&quot;&gt;
  &lt;iframe src=&quot;//instagram.com/p/q4kbSXg82I/embed/&quot; width=&quot;612&quot; height=&quot;710&quot; frameborder=&quot;0&quot; scrolling=&quot;no&quot; allowtransparency=&quot;true&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;




&lt;div class=&quot;video instagram-player&quot;&gt;
  &lt;iframe src=&quot;//instagram.com/p/qzR-ZNA804/embed/&quot; width=&quot;612&quot; height=&quot;710&quot; frameborder=&quot;0&quot; scrolling=&quot;no&quot; allowtransparency=&quot;true&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;




&lt;div class=&quot;video instagram-player&quot;&gt;
  &lt;iframe src=&quot;//instagram.com/p/qpC96sA8xq/embed/&quot; width=&quot;612&quot; height=&quot;710&quot; frameborder=&quot;0&quot; scrolling=&quot;no&quot; allowtransparency=&quot;true&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;




&lt;div class=&quot;video instagram-player&quot;&gt;
  &lt;iframe src=&quot;//instagram.com/p/qea2NRg843/embed/&quot; width=&quot;612&quot; height=&quot;710&quot; frameborder=&quot;0&quot; scrolling=&quot;no&quot; allowtransparency=&quot;true&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;


&lt;h2&gt;e-Book&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Para complementar essa entrevista, criamos o &lt;a href=&quot;https://radiobastidores.leadpages.net/e-book-noiva-em-forma/&quot;&gt;e-book Noiva em Forma&lt;/a&gt;. Nele você encontrará uma série de dicas práticas que vão te ajudar a ficar em forma até o dia do seu casamento.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Esse e-book é totalmente gratuito. &lt;a href=&quot;https://radiobastidores.leadpages.net/e-book-noiva-em-forma/&quot;&gt;Receba o seu&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://radiobastidores.leadpages.net/e-book-noiva-em-forma/&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://lh4.googleusercontent.com/-GnpFvln82U0/VCCnifCaqKI/AAAAAAAAA8A/i9MMBUIRRuU/s800/livro3D-ebook-noivaemforma-gratis.png&quot; title=&quot;E-book grátis Noiva em Forma&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://radiobastidores.leadpages.net/e-book-noiva-em-forma/&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://lh3.googleusercontent.com/-rkhAJzGmV0M/VCCnjL_mkcI/AAAAAAAAA8Q/Hk73nhN85uI/s800/livro3d-aberto-pag06-07.png&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://radiobastidores.leadpages.net/e-book-noiva-em-forma/&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://lh4.googleusercontent.com/-QGRZJ7qBHJ0/VCCnjsJJFnI/AAAAAAAAA8U/BBIeJFNCz-o/s800/livro3d-aberto-pag16-17.png&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://radiobastidores.leadpages.net/e-book-noiva-em-forma/&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://lh5.googleusercontent.com/-Gvvz9v2Q5Uo/VCCnkgB29iI/AAAAAAAAA8k/irGOt1S8KSI/s800/livro3d-aberto-pag20-21.png&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://radiobastidores.leadpages.net/e-book-noiva-em-forma/&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://lh3.googleusercontent.com/-4jgAMDY9bQE/VCCnkiMsuUI/AAAAAAAAA8o/6B2CSS34P6w/s800/livro3d-aberto-pag26-27.png&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;


&lt;h2&gt;Ficha Técnica&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Fotografia: &lt;a href=&quot;http://www.noivaemforma.net/&quot;&gt;Noiva em Forma&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Texto: &lt;a href=&quot;http://conteudoecia.com.br&quot;&gt;Conteúdo e Cia&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Edição de áudio: &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/MarcoLopezOficial&quot;&gt;Marco Lopez Bjack&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Música: &lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;Pulse&lt;/a&gt; de &lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;Kevin MacLeod&lt;/a&gt; (&lt;a href=&quot;http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102&quot;&gt;incompetech.com&lt;/a&gt;) (&lt;a href=&quot;http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/&quot;&gt;CC Attribution 3.0&lt;/a&gt;)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Entrevista: &lt;a href=&quot;http://www.viniciusteles.com.br&quot;&gt;Vinícius Teles&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Produção: &lt;a href=&quot;http://www.patriciafigueira.com.br&quot;&gt;Patricia Figueira&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</itunes:summary>
      <itunes:image href="http://www.radiobastidores.com.br/images/radiobastidores.png"/>
      <enclosure url="http://traffic.libsyn.com/radiobastidores/noiva-em-forma.mp3" length="32008048" type="audio/x-m4a"/>
      <guid>http://traffic.libsyn.com/radiobastidores/noiva-em-forma.mp3</guid>
      <pubDate>Mon, 22 Sep 2014 06:00:00 GMT</pubDate>
      <itunes:duration>3983</itunes:duration>
      <itunes:keywords>entrevista,casamento,noivas</itunes:keywords>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
