<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: vestidos de noiva miami | Rádio Bastidores]]></title>
  <link href="http://www.radiobastidores.com.br/entrevistas/categorias/vestidos-de-noiva-miami/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://www.radiobastidores.com.br/"/>
  <updated>2015-01-05T16:41:11-02:00</updated>
  <id>http://www.radiobastidores.com.br/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Rádio Bastidores]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Vestidos de noiva em Miami]]></title>
    <link href="http://www.radiobastidores.com.br/fefa-caram"/>
    <updated>2014-12-29T06:00:00-02:00</updated>
    <id>http://www.radiobastidores.com.br/fefa-caram</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>A publicitária <a href="http://fefacaram.com/">Maria Fernanda Caram</a>, ou <a href="http://fefacaram.com/">Fefa Caram</a>, começou a trabalhar com moda em 2010 em uma das mais famosas empresas do mundo fashion, a tradicional Luisa Via Roma, em Florença, Itália. Mudou para Miami e estudou Moda na conceituada The Art Institutes. Em 2014 se casou com o vestido da designer Monique Lhuillier comprado em Miami, depois de muito perambular sozinha nas lojas da então desconhecida cidade.</p>

<p>Depois da saga para encontrar seu vestido de noiva, <a href="http://fefacaram.com/">Fefa</a> ficou conhecendo muitas lojas e ajudou muitas de suas amigas. Quando elas iam a Miami, <a href="http://fefacaram.com/">Fefa</a> fazia de tudo para que aquele momento fosse único e marcante, tirando fotos e brindando a compra do escolhido. Assim, o que era um hobby virou uma paixão, que se tornou um negócio, surgindo a <a href="http://fefacaram.com/">La Robe de Mes Rêves</a>, que em francês significa ‘O vestido dos meus sonhos’.</p>

<p>Com inúmeras idas às lojas de vestidos e acessórios para noivas, <a href="http://fefacaram.com/">Fefa</a> estabeleceu um forte relacionamento e parcerias com os empreendimentos locais, o que a faz ter um melhor atendimento para suas clientes, além de descontos exclusivos.</p>

<p>Com isso, a <a href="http://fefacaram.com/">La Robe de Mes Rêves</a> se especializou em consultoria de luxo para noivas que desejam encontrar o vestido de seus sonhos em Miami.</p>

<h2>Casamentos em Miami</h2>

<p>Geralmente, as brasileiras vão a Miami a procura de vestidos que não estão disponíveis no Brasil, ou são vendidos a preços estratosféricos, como modelos exclusivos de Galia Lahav, Monique lhuillier, Marchesa e Berta. Em Miami, a partir de US$ 1,500 já é possível encontrar lindos vestidos, com padrão de qualidade altíssimo e de estilistas famosos.</p>

<p>Em Coral Gables, pertinho de Miami, há uma rua com várias lojas de noivas, a Miracle Mile, que facilita muito procurar pelo modelo ideal. Além desta rua, há outras lojas com as quais a <a href="http://fefacaram.com/">Fefa</a> trabalha, com atendimento especializado e atencioso.</p>

<p>Miami é bastante interessante tanto para casamentos, quanto para uma seção de fotos de Trash The Dress ou até para um Destination Wedding, pois nos Estados Unidos há maior facilidade para casar, há espaços destinados para casamentos em hotéis (inclusive com vista para o mar) e se quiserem passar a lua de mel no Caribe, Miami fica pertinho!</p>

<h2>La Robe de Mes Rêves</h2>

<p>O objetivo principal da La Robe de Mês Rêves é proporcionar a cada noiva uma experiência inesquecível e única em Miami, oferecendo as melhores opções de vestido de acordo com cada perfil, para que o sonho da compra do modelo ideal seja realizado de maneira agradável, divertida e eficaz.</p>

<p>Antes de <a href="http://fefacaram.com/">Fefa Caram</a> ajudar a encontrar o vestido, ela faz uma entrevista com a noiva para que entenda bem o orçamento disponível e o estilo, para escolher as lojas mais adequadas e agendar as visitas.</p>

<p>A <a href="http://fefacaram.com/">La Rôbe des Mês Rêves</a> oferece quatro tipos de pacotes que variam de US$ 65 a US$ 220 por dia. O Pacote Platinum oferece o serviço de agendamento e orientação on-line, sem que <a href="http://fefacaram.com/">Fefa</a> acompanhe a noiva aos locais. O Pacote Diamond é o mais completo, onde <a href="http://fefacaram.com/">Fefa</a> agenda, acompanha e fornece consultoria especial, além de vários mimos às noivas e seus acompanhantes. Já o Pacote Castle já oferece todo enxoval para os noivos, sendo bastante personalizado. Além disso, há o Pacote Economic Class para quem não pode ir a Miami, onde a <a href="http://fefacaram.com/">Fefa</a> encontra seu vestido e a loja o envia para o Brasil.</p>

<p>Os pacotes incluem descontos especiais em alguns estabelecimentos parceiros da <a href="http://fefacaram.com/">La Robe de Mes Rêves</a>. <a href="http://fefacaram.com/">Fefa Caram</a> ainda oferece brindes para as noivas e o momento mais gostoso é quando a noiva compra o vestido e todos brindam a alegria com uma taça de champanhe.</p>

<p>A <a href="http://fefacaram.com/">La Rôbe de Mes Rêves</a> irá ampliar os serviços, oferecendo em 2015 orientações para turismo e fotos. Um exemplo é a parceria com a Oasis Collections, que hospeda suas clientes em apartamentos diferenciados e <a href="http://fefacaram.com/">Fefa</a> fornece consultoria gratuita.</p>

<p>Um convite a ir a Miami, encontrar o tão sonhado vestido e ainda fazer um turismo na bela cidade. Então, corre para comprar a passagem!</p>

<h2>Ficha Técnica</h2>

<p>Fotografia: <a href="http://mariolima.com.br/">Mario Lima</a><br/>
Texto: <a href="http://conteudoecia.com.br">Conteúdo e Cia</a><br/>
Edição de áudio: <a href="https://www.facebook.com/MarcoLopezOficial">Marco Lopez Bjack</a><br/>
Música: <a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">Pulse</a> de <a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">Kevin MacLeod</a> (<a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">incompetech.com</a>) (<a href="http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/">CC Attribution 3.0</a>)<br/>
Entrevista: <a href="http://www.viniciusteles.com.br">Vinícius Teles</a><br/>
Produção: <a href="http://www.patriciafigueira.com.br">Patricia Figueira</a></p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
