<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: entrevista | Rádio Bastidores]]></title>
  <link href="http://www.radiobastidores.com.br/entrevistas/categorias/entrevista/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://www.radiobastidores.com.br/"/>
  <updated>2015-02-08T19:11:00-02:00</updated>
  <id>http://www.radiobastidores.com.br/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Rádio Bastidores]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Destination wedding em Portugal - entrevista com Joana Silveira da Portugal Wedding Planners]]></title>
    <link href="http://www.radiobastidores.com.br/joana-silveira"/>
    <updated>2015-02-09T06:00:00-02:00</updated>
    <id>http://www.radiobastidores.com.br/joana-silveira</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Diretamente de Porto, uma nova entrevista para conhecer ainda mais Portugal, este belíssimo país, com paisagens incríveis e variadas, que agradam a todos os gostos e estilos.</p>

<p>A entrevistada da semana é <a href="http://www.portugalweddingplanners.com/index/index/page/joanasilveira">Joana Silveira</a>, fundadora e sócia da <a href="http://www.portugalweddingplanners.com/">Portugal Wedding Planners</a> - <a href="http://www.portugalweddingplanners.com/">PWP</a>, uma empresa de organização de <em>destination wedding</em> pioneira no país.</p>

<p><a href="http://www.portugalweddingplanners.com/index/index/page/joanasilveira">Joana</a> é apaixonada por eventos, com vasta experiência na área, que inclui MBA em Hotelaria e Gestão de Turismo e vários cursos no tema. Trabalhava na gestão de hotéis e resorts quando começaram a surgir muitas demandas para organização de eventos, incluindo casamentos.</p>

<p>Verificando que 60% dos casais do Reino Unido tinham como ideia fazer um <em>destination wedding</em>, além das tendências americanas e europeias de viajar para casar, <a href="http://www.portugalweddingplanners.com/index/index/page/joanasilveira">Joana</a> e sua sócia viram uma oportunidade de conciliar a paixão por organizar e realizar eventos, com a falta de profissionais da área para receber casais estrangeiros em Portugal e assim criaram a <a href="http://www.portugalweddingplanners.com/">PWP</a>.</p>

<p>Além de <a href="http://www.portugalweddingplanners.com/index/index/page/joanasilveira">Joana</a>, a <a href="http://www.portugalweddingplanners.com/">PWP</a> conta com <a href="http://www.portugalweddingplanners.com/index/index/page/patraiciacorreia">Patrícia Correia</a> e <a href="http://www.portugalweddingplanners.com/index/index/page/alexandrasigorelho">Alexandra Sigorelho</a>, profissionais qualificadas que se tornam muito mais que organizadoras do casamento, viram amigas dos noivos, sempre disponíveis a ajudar em todos os aspectos para deixa-los satisfeitos e felizes.</p>

<p>Antes e durante o grande dia, a equipe da <a href="http://www.portugalweddingplanners.com/">PWP</a> estará coordenando todos os detalhes do casamento com os diferentes fornecedores, enquanto noivos poderão desfrutar de todos os momentos com seus convidados. Tranquilidade garantida e sonhos realizados.</p>

<h2>Casamento em Portugal</h2>

<p>Lisboa é um dos locais mais procurados em Portugal para realizar <em>destination weddings</em>. Cascais tem cenários litorâneos para belas cerimônias e na região de Algarve é possível realizar casamentos na praia. Além disso, Porto completa a lista dos destinos mais disputados para cerimônias, com suas belas construções às margens do rio Douro.</p>

<p>O clima de Portugal favorece casamentos em qualquer época. Do verão de julho, ao inverno de janeiro belos cenários não faltarão. No inverno, as questões econômicas podem favorecer grandes deslocamentos pelas passagens mais baratas, entretanto, o frio intenso em algumas regiões podem incomodar os convidados.</p>

<p>Em geral, Reino Unido, Irlanda e Suíça são os países de origem da maioria dos noivos que vão a Portugal realizar seus casamentos, mas Canadá, Estados Unidos e Brasil estão procurando cada vez mais o destino.</p>

<p>Quando falamos em pessoas de outros países, logo pensamos nas diferenças culturais, que nos casamentos podem ser conciliadas, agregando tradições que são muito importantes para os noivos à cerimônia portuguesa, desde a culinária, decoração, música, a momentos especiais.</p>

<p>As festas de um <em>destination wedding</em> em Portugal variam, em média, de 80 a 100 convidados, mas podem chegar a 300 ou se tornarem uma cerimônia mais íntima, com 30 pessoas.</p>

<p>Se você acha caro, imagine que um casamento completo, com todos os detalhes, para 100 pessoas pode custar, em média, € 300,00 por convidado. Preço atrativo em comparação com algumas festas realizadas no Brasil.</p>

<p>Para um <em>destination wedding</em> em Portugal, cada momento precisa ser planejado em detalhes, de acordo com as preferências e personalidade dos noivos, para que no dia do casamento tudo ocorra da forma como sempre sonharam. Assim, no mínimo seis meses de antecedência é recomendado para iniciar a organização, visando reservar o local desejado e os fornecedores sem contratempos. Além disso, organizando com antecedência é possível planejar e realizar cerimônias religiosas e civis, para depois serem reconhecidas nos países de origem dos noivos.</p>

<h2>Portugal Wedding Planners</h2>

<p>O <a href="http://www.portugalweddingplanners.com/">Portugal Wedding Planners</a> surgiu há alguns anos com o intuito de apoiar noivos de fora de Portugal que queiram realizar seus casamentos neste lindo país. <a href="http://www.portugalweddingplanners.com/index/index/page/joanasilveira">Joana</a> e <a href="http://www.portugalweddingplanners.com/index/index/page/patraiciacorreia">Patrícia</a> foram as primeiras <em>wedding planners</em> de Portugal a organizar casamentos de estrangeiros nas regiões de Lisboa e do Porto.</p>

<p><a href="http://www.portugalweddingplanners.com/index/index/page/joanasilveira">Joana Silveira</a>, <a href="http://www.portugalweddingplanners.com/index/index/page/patraiciacorreia">Patrícia Correia</a> e <a href="http://www.portugalweddingplanners.com/index/index/page/alexandrasigorelho">Alexandra Sigorelho</a>, além de muitos fornecedores selecionados a dedo, são mais que uma empresa, são pessoas sensacionais e apaixonadas pelo que fazem dispostas a servir e auxiliar os noivos na realização do casamento dos sonhos.</p>

<p>Compreender a ideia dos noivos, de modo a colocar em prática e organizar um casamento único e memorável, com tudo o que os noivos precisam, é a meta da <a href="http://www.portugalweddingplanners.com/">PWP</a>, que oferece desde o planejamento em transporte e acomodação, decoração, buffet, cerimonialistas, fotografia e vídeo, entretenimento, até cabelo e maquiagem.</p>

<p>Trabalhando principalmente em Lisboa, mas também abrangendo Cascais, Sintra, Porto, Açores e a região do Algarve, a <a href="http://www.portugalweddingplanners.com/">PWP</a> atua em hotéis de luxo e resorts, casas históricas, castelos e outros locais a escolher para qualquer tipo de casamento, seja no campo, cidade ou pertinho do mar.</p>

<p>E você anda sonhando com um <em>destination wedding</em> em Portugal, mas acha que é inviável? Então escute a entrevista e veja como realizar seu casamento dos sonhos do outro lado do Atlântico!</p>

<h2>Ficha Técnica</h2>

<p>Fotografia: <a href="http://hugocoelho.com/">Hugo Coelho</a>.<br/>
Texto: <a href="http://conteudoecia.com.br">Conteúdo e Cia</a><br/>
Edição de áudio: <a href="https://www.facebook.com/MarcoLopezOficial">Marco Lopez Bjack</a><br/>
Música: <a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">Pulse</a> de <a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">Kevin MacLeod</a> (<a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">incompetech.com</a>) (<a href="http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/">CC Attribution 3.0</a>)<br/>
Entrevista: <a href="http://www.viniciusteles.com.br">Vinícius Teles</a><br/>
Produção: <a href="http://www.patriciafigueira.com.br">Patricia Figueira</a></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Vestidos de noiva - entrevista com a estilista Danielle Benício]]></title>
    <link href="http://www.radiobastidores.com.br/danielle-benicio"/>
    <updated>2015-02-02T06:00:00-02:00</updated>
    <id>http://www.radiobastidores.com.br/danielle-benicio</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>A mineira com sotaque gostoso, <a href="http://daniellebenicio.com.br/">Danielle Benício</a> tem um talento nato para desenhar vestidos de noiva. Começou a desenhá-los na infância. Cresceu e, contrariando seu dom, cursou Direito, indo bem na área, mas não deixando de criar os vestidos dos casamentos de todas as suas colegas! Depois de formada e trabalhando em uma multinacional, <a href="http://daniellebenicio.com.br/">Danielle</a> surpreendeu a todos e foi encarar o desafio de trabalhar com o que mais ama: <strong>vestidos de noiva</strong>!</p>

<p>Sempre com espírito empreendedor, abandonou sua carreira promissora em Direito e foi buscar novas experiências em <strong>Paris</strong>, a partir de uma oportunidade junto ao marido. Na capital francesa, <a href="http://daniellebenicio.com.br/">Danielle</a> se especializou em moulage pela conceituada escola <strong>Promode</strong> e em bordados Lesage pela <strong>École Internationale de Broderie</strong>, trazendo de volta ao Brasil muito conhecimento na bagagem.</p>

<p>A partir daí, <a href="http://daniellebenicio.com.br/">Danielle Benício</a> desenvolveu sua marca e edificou a Maison que leva seu nome, atuando em alta costura de vestido de noiva em <strong>Belo Horizonte</strong>, sua terra querida. Até hoje mantém estreito relacionamento com fornecedores da França e de outros países, sempre a procura de inovações e novidades.</p>

<p>Com uma consultoria personalizada e especialíssima, <a href="http://daniellebenicio.com.br/">Danielle</a> ajuda as noivas a valorizar seus pontos principais, avaliando tipo físico, personalidade, estilo, horário, dia e local do casamento, além de outras percepções pessoais que <a href="http://daniellebenicio.com.br/">Danielle</a> tem por talento e muita experiência.</p>

<p>Atender às noivas pessoalmente, com todo jeitinho carinhoso e atencioso de uma mineira, desde a primeira visita, passando pelas provas, até a entrega do vestido. Assim <a href="http://daniellebenicio.com.br/">Danielle</a> faz com que a noiva saia deslumbrante, confortável e extremamente feliz, da mesma forma como ela fica em cada um de seus trabalhos.</p>

<h2>Vestido de Noiva Danielle Benício</h2>

<p>Escolher um vestido não é fácil. Há influências externas que deixam qualquer noiva perdida em meio a tantas informações, modelos e opiniões.</p>

<p>Para escolher o vestido dos seus sonhos, <a href="http://daniellebenicio.com.br/">Danielle Benício</a> dá um conselho: conheça-se primeiro, saiba o que te faz se sentir bem, o que você gosta, qual modelo te agrada mais, o que você gostaria no seu vestido etc. Além disso, pense em um modelo que te deixa mais a vontade, segura e, claro, linda!</p>

<p>O vestido de noiva é único, por isso precisa ser bem selecionado e <a href="http://daniellebenicio.com.br/">Danielle</a>, quando desenha, pensa em reproduzir toda personalidade da noiva no modelo, além de evidenciar e valorizar os pontos que a deixam mais exuberante.</p>

<p>Para realizar o sonho de vestir um modelo sob medida de <a href="http://daniellebenicio.com.br/">Danielle Benício</a> é preciso de, no mínimo, 8 meses a 1 ano de antecedência. A noiva deve ir até a Maison para <a href="http://daniellebenicio.com.br/">Danielle</a> avaliar os quesitos para criar um vestido exclusivo. Neste primeiro encontro é desenhado o modelo e anotado as medidas e também discutido tecido, peças, entre outros detalhes.</p>

<p>O processo de produção exige dedicação de toda a equipe de <a href="http://daniellebenicio.com.br/">Danielle</a> e as provas são todas realizadas com o acompanhamento da estilista. Com 5 meses de antecedência, ocorre a primeira prova, onde são verificados medidas e estilo. Dois meses antes do casamento há uma segunda prova, para certificar medidas e definir as últimas modificações.</p>

<p>A prova final é toda especial, ocorrendo de 15 a 10 dias antes do casamento. Neste dia, a noiva deve vir toda pronta, como se já fosse o seu grande dia, inclusive com cabelo e maquiagem, que pode ser feita na própria Maison e, para alegria das noivas, um fotógrafo acompanha toda a prova, para eternizar este momento tão especial.</p>

<p><a href="http://daniellebenicio.com.br/">Danielle</a> dispõe também da opção de modelos customizados, onde os vestidos são pré-definidos pela estilista e saem da costura direto para a sala de provas. Lá, a noiva escolhe o que mais gosta, e juntamente com a estilista, acrescenta detalhes ao vestido como rendas, bordados e volumes.</p>

<p>Atendimento mais que especial e dedicação total à noiva é um dos aspectos que diferenciam <a href="http://daniellebenicio.com.br/">Danielle Benício</a> neste segmento.</p>

<h2>Maison Danielle Benicio</h2>

<p>Belo Horizonte é a sede da <a href="http://daniellebenicio.com.br/">Maison Danielle Benício</a> e onde são realizados atendimentos e todas as provas, sempre com horário marcado. O local possui decoração modernista e elegante, com muita influência francesa, tudo para propiciar um ambiente agradável para que suas noivas se sintam à vontade.</p>

<p>As noivas de outras cidades ou países são recebidas de maneira especial na capital mineira, pois a <a href="http://daniellebenicio.com.br/">Maison Danielle Benício</a> oferece o serviço de concierge, desde o receptivo no aeroporto até auxílio para reserva em hotéis.</p>

<p>Pela grande demanda, <a href="http://daniellebenicio.com.br/">Danielle</a> atende mensalmente também (sempre com horário marcado) em São Paulo, em parceria com <a href="http://www.miguelalcade.com.br/">Miguel Alcade</a>, um personal jewelry que tem seu espaço localizado no Bairro Jardim Europa.</p>

<p>Além dos belos vestidos, <a href="http://daniellebenicio.com.br/">Danielle Benício</a> dispõe de alguns acessórios próprios, como mantilhas e sapatos, e conta com a parceria de qualificados profissionais para complementar todo o visual da noiva.</p>

<p><a href="http://daniellebenicio.com.br/">Danielle Benício</a> tem o dom de transformar ideias em modelos de vestidos de noiva incríveis, abrilhantando ainda mais a noiva e emocionando noivo, familiares e convidados!</p>

<h2>Ficha Técnica</h2>

<p>Fotografia: <a href="http://www.iphotoestudio.com.br/">iPhoto Studio</a>.<br/>
Texto: <a href="http://conteudoecia.com.br">Conteúdo e Cia</a><br/>
Edição de áudio: <a href="https://www.facebook.com/MarcoLopezOficial">Marco Lopez Bjack</a><br/>
Música: <a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">Pulse</a> de <a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">Kevin MacLeod</a> (<a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">incompetech.com</a>) (<a href="http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/">CC Attribution 3.0</a>)<br/>
Entrevista: <a href="http://www.viniciusteles.com.br">Vinícius Teles</a><br/>
Produção: <a href="http://www.patriciafigueira.com.br">Patricia Figueira</a></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Destination wedding é possível e pode até sair mais barato]]></title>
    <link href="http://www.radiobastidores.com.br/due-b-wedding-concierge"/>
    <updated>2015-01-12T06:00:00-02:00</updated>
    <id>http://www.radiobastidores.com.br/due-b-wedding-concierge</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Pensando em casar nas paisagens bucólicas da Itália, nas praias paradisíacas do Caribe, ou em um cenário incomum na África do Sul? Então, a <strong>Natália Bonavita</strong> e a <strong>Janine Closs</strong> têm as soluções para você realizar o seu sonho em qualquer lugar do mundo.</p>

<p>Formadas em Hotelaria e Marketing, com especialização em Eventos, <strong>Natália</strong> e <strong>Janine</strong> são concierges, profissionais que prestam um atendimento personalizado. Elas aliaram no trabalho o gosto por atender bem e a paixão por realizar festas, criando a <a href="http://www.weddingconcierge.com.br/">Due B Wedding Concierge</a>, empresa inovadora no mercado de casamentos.</p>

<p>O trabalho das concierges é otimizar o tempo e garantir a tranquilidade aos noivos em <em>destination deddings</em>, ou seja, em casamentos realizados fora do domicílio dos anfitriões. A <a href="http://www.weddingconcierge.com.br/">Due B</a> cuida de todos os detalhes que envolvem o conforto e a logística dos noivos, familiares e convidados, que precisam de hospedagem, transporte aéreo e todos os serviços de cerimônia e festa em qualquer lugar do mundo.</p>

<h2>Destination Wedding</h2>

<p><em>Destination wedding</em> é qualquer casamento realizado fora da cidade dos noivos. Bastante comum internacionalmente, vem ganhando destaque por aqui.</p>

<p>Os locais mais comuns de <em>destination wedding</em> atualmente são: Itália, Estados Unidos, Bahamas, França, África do Sul, Tailândia e Indonésia, e no Brasil, o nordeste é bastante procurado, em especial o sul da Bahia. Mas, são vários os locais inesquecíveis para uma cerimônia, da Europa à Austrália, da América à Ásia.</p>

<p>Mas, antes que você imagine que essa ideia seja absurdamente cara, fique tranquilo! É possível realizar um casamento na Itália, por exemplo, com um custo menor que algumas grandes produções realizadas no Brasil. Tudo depende do destino, do número de convidados e do estilo da festa.</p>

<p>Em geral, dependendo do destino, é realizada apenas uma cerimônia simbólica, com os noivos já casados no civil aqui no Brasil. Mas, é possível legalizar o casamento, em geral, até 180 dias após a cerimônia fora. Para isto, é preciso ficar atento às necessidades de documentos e como é o trâmite de legalização no Brasil e no país do casamento.</p>

<p>Quanto aos custos dos convidados, não é necessário pagar por suas despesas. Em geral, são pagos as hospedagens e os deslocamentos no país do casamento. Mas, para que os convidados possam se organizar para a viagem, é fundamental que se organize a festa com a maior antecedência possível. Assim, o envio do Save The Date para <em>destination weddings</em> é imprescindível antes do convite oficial.</p>

<h2>Due B Wedding Concierge</h2>

<p>Inovadora no serviço de concierge em casamentos, a empresa <a href="http://www.weddingconcierge.com.br/">Due B Wedding Concierge</a> cuida de cada detalhe para que noivos, familiares e convidados sejam recepcionados com comodidade e conforto em <em>destination weddings</em> e que a cerimônia e a festa ocorram tranquilamente.</p>

<p>Entre os serviços oferecidos pela <a href="http://www.weddingconcierge.com.br/">Due B Wedding Concierge</a> estão o manuseio e entrega de convites, incluindo listagem e R.S.V.P., a logística do casamento, com hospedagem, transporte e todos os detalhes da cerimônia e festa, e também a etapa de recém-casados, incluindo a reserva e ambientação do local onde os noivos passarão a noite de núpcias, organização e preparação da casa para chegada do casal e o planejamento, contratação e acompanhamento da execução do primeiro jantar para os familiares.</p>

<p>Para que tudo ocorra com sucesso, a <a href="http://www.weddingconcierge.com.br/">Due B</a> mantém uma ampla rede de relacionamento com importantes parceiros e fornecedores espalhados pelo Brasil e pelo Mundo.</p>

<p>Para os noivos, a contratação da <a href="http://www.weddingconcierge.com.br/">Due B Wedding Concierge</a> é a garantia de tranquilidade para um casamento perfeito no cenário dos seus sonhos!</p>

<h2>Ficha Técnica</h2>

<p>Fotografia: <a href="http://www.edufederice.com/">Edu Federice</a><br/>
Texto: <a href="http://conteudoecia.com.br">Conteúdo e Cia</a><br/>
Edição de áudio: <a href="https://www.facebook.com/MarcoLopezOficial">Marco Lopez Bjack</a><br/>
Música: <a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">Pulse</a> de <a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">Kevin MacLeod</a> (<a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">incompetech.com</a>) (<a href="http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/">CC Attribution 3.0</a>)<br/>
Entrevista: <a href="http://www.viniciusteles.com.br">Vinícius Teles</a><br/>
Produção: <a href="http://www.patriciafigueira.com.br">Patricia Figueira</a></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Fotos de casamento por Lauro Maeda]]></title>
    <link href="http://www.radiobastidores.com.br/lauro-maeda"/>
    <updated>2015-01-05T06:00:00-02:00</updated>
    <id>http://www.radiobastidores.com.br/lauro-maeda</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>O catarinense <a href="http://lauromaeda.com.br/">Lauro Maeda</a> desde criança vive no mundo da fotografia. A loja do pai, de comércio de equipamentos e insumos para fotos, foi seu primeiro contato com a área, atendendo clientes e explicando tudo sobre as máquinas. Com 15 anos ganhou uma Pentax Spotmatic do pai, ainda da era analógica, e não parou mais.</p>

<p>Apaixonou-se por surf depois do convite de um amigo para fotografar uma sessão na Praia do Santinho, norte de Florianópolis. A partir de então, seguiu o caminho natural de editoriais e coberturas de campeonatos para as Revistas Fluir, Hardcore e Inside, passando 6 anos se dedicando aos cliques do esporte.</p>

<p>Neste tempo, paralelamente, cursou Jornalismo na Universidade Federal de Santa Catarina, concluindo a graduação em 1995. Em 1991, trancou a faculdade para ficar um ano no Japão, com a intenção de comprar a tão sonhada Nikkor 800mm f/5.6 ED. Em 1998, voltou como professor das disciplinas de Fotojornalismo, Fotografia de Esportes e Iluminação, adquirindo e repassando uma enorme experiência. E a partir daí os sonhos do fotógrafo foram se concretizando.</p>

<p>Mas, foi com uma ajudinha da mãe que <a href="http://lauromaeda.com.br/">Lauro Maeda</a> iniciou no mercado de casamentos. Em conversa com uma amiga, a mãe de Lauro o recomendou como um profissional de casamentos e ele encarou o desafio. Então, em 2000, Lauro retornava ao mercado de fotografias agora focado em eventos sociais.</p>

<p>Maeda foi inovador no mercado de casamentos, pois começou a oferecer uma proposta de fotografia mais solta e despojada, sem tantas formalidades. Com o tempo, foi evoluindo a técnica e trocando experiências em congressos, workshops e pela internet. Desde 2009 participa do Wedding Brasil, o maior congresso direcionado para fotógrafos de casamento, onde sempre é destaque.</p>

<p>Atualmente, <a href="http://lauromaeda.com.br/">Lauro Maeda</a> é referência em fotografias de casamento e está entre os TOP 20 fotógrafos brasileiros pelo Inspiration Photographers - o maior diretório para fotógrafos e videomakers do Brasil. Participa de inúmeros eventos como jurado e já ganhou vários prêmios pela sua composição de luz perfeita nas fotos.</p>

<h2>Fotografia de Casamento</h2>

<p>Quando o assunto é fotografias de casamento, logo vem à cabeça: noiva, noivo e convidados com seus belos trajes na igreja com flores, luzes, beijos e abraços. Mas, para que o resultado final seja perfeito é preciso muita imaginação, criatividade e muito trabalho por parte do fotógrafo, que usa toda a sua experiência para criar cenários encantadores que ficarão para sempre na memória.</p>

<p>Além do olhar do profissional, que realmente é fundamental para um click perfeito, são necessários equipamentos bons e adequados para cada ocasião, principalmente para melhorar a iluminação, que é o fator primário para que o restante da imagem fique de qualidade. E conseguir a “luz perfeita” não é para qualquer um.</p>

<p>Muitas vezes, a igreja ou o local da festa não apresentam uma iluminação ideal e para adequar, o fotográfico precisa de técnica e prática. Tudo para que os cliques realmente capturem toda a história e eternizem todos os momentos da forma mais verdadeira e natural possível.</p>

<p>Em geral, para 10 horas de trabalho, são tiradas de 3 a 4 mil fotos! Estas passam por uma seleção e cerca de mil (ou menos) chegam às mãos dos noivos para escolha. Todas as fotos passam por tratamento, o que as deixa ainda mais lindas e o momento mais inesquecível.</p>

<h2>Estúdio Lauro Maeda Photos</h2>

<p>O <a href="http://lauromaeda.com.br/">Estúdio Lauro Maeda Photos</a>, desde 1990, atua no mercado catarinense de casamentos, moda, esportes e fotojornalismo, mas atende também, por demanda, outras regiões. Possui uma infraestrutura adequada, de alta qualidade e com equipamentos de ponta, tudo para garantir serviços de excelência aos seus clientes.</p>

<p>Tem como missão oferecer o melhor em fotografia, com estilo, bom gosto e um acabamento de primeira qualidade, atendendo às necessidades e prioridades dos clientes.</p>

<p>Do atendimento, passando pelos cliques, até a entrega do álbum, <a href="http://lauromaeda.com.br/">Lauro Maeda</a> cuida de cada detalhe, com dedicação e profissionalismo para que o cliente tenha eternizado cada olhar e cada sorriso do grande dia da maneira mais bela com fotos incríveis!</p>

<p>Tarefa difícil mesmo é a dos noivos, que precisam escolher as fotos que irão para o álbum final!</p>

<h2>Ficha Técnica</h2>

<p>Fotografia: Revista Extreme Photo<br/>
Texto: <a href="http://conteudoecia.com.br">Conteúdo e Cia</a><br/>
Edição de áudio: <a href="https://www.facebook.com/MarcoLopezOficial">Marco Lopez Bjack</a><br/>
Música: <a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">Pulse</a> de <a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">Kevin MacLeod</a> (<a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">incompetech.com</a>) (<a href="http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/">CC Attribution 3.0</a>)<br/>
Entrevista: <a href="http://www.viniciusteles.com.br">Vinícius Teles</a><br/>
Produção: <a href="http://www.patriciafigueira.com.br">Patricia Figueira</a></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Vestidos de noiva em Miami]]></title>
    <link href="http://www.radiobastidores.com.br/fefa-caram"/>
    <updated>2014-12-29T06:00:00-02:00</updated>
    <id>http://www.radiobastidores.com.br/fefa-caram</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>A publicitária <a href="http://fefacaram.com/">Maria Fernanda Caram</a>, ou <a href="http://fefacaram.com/">Fefa Caram</a>, começou a trabalhar com moda em 2010 em uma das mais famosas empresas do mundo fashion, a tradicional Luisa Via Roma, em Florença, Itália. Mudou para Miami e estudou Moda na conceituada The Art Institutes. Em 2014 se casou com o vestido da designer Monique Lhuillier comprado em Miami, depois de muito perambular sozinha nas lojas da então desconhecida cidade.</p>

<p>Depois da saga para encontrar seu vestido de noiva, <a href="http://fefacaram.com/">Fefa</a> ficou conhecendo muitas lojas e ajudou muitas de suas amigas. Quando elas iam a Miami, <a href="http://fefacaram.com/">Fefa</a> fazia de tudo para que aquele momento fosse único e marcante, tirando fotos e brindando a compra do escolhido. Assim, o que era um hobby virou uma paixão, que se tornou um negócio, surgindo a <a href="http://fefacaram.com/">La Robe de Mes Rêves</a>, que em francês significa ‘O vestido dos meus sonhos’.</p>

<p>Com inúmeras idas às lojas de vestidos e acessórios para noivas, <a href="http://fefacaram.com/">Fefa</a> estabeleceu um forte relacionamento e parcerias com os empreendimentos locais, o que a faz ter um melhor atendimento para suas clientes, além de descontos exclusivos.</p>

<p>Com isso, a <a href="http://fefacaram.com/">La Robe de Mes Rêves</a> se especializou em consultoria de luxo para noivas que desejam encontrar o vestido de seus sonhos em Miami.</p>

<h2>Casamentos em Miami</h2>

<p>Geralmente, as brasileiras vão a Miami a procura de vestidos que não estão disponíveis no Brasil, ou são vendidos a preços estratosféricos, como modelos exclusivos de Galia Lahav, Monique lhuillier, Marchesa e Berta. Em Miami, a partir de US$ 1,500 já é possível encontrar lindos vestidos, com padrão de qualidade altíssimo e de estilistas famosos.</p>

<p>Em Coral Gables, pertinho de Miami, há uma rua com várias lojas de noivas, a Miracle Mile, que facilita muito procurar pelo modelo ideal. Além desta rua, há outras lojas com as quais a <a href="http://fefacaram.com/">Fefa</a> trabalha, com atendimento especializado e atencioso.</p>

<p>Miami é bastante interessante tanto para casamentos, quanto para uma seção de fotos de Trash The Dress ou até para um Destination Wedding, pois nos Estados Unidos há maior facilidade para casar, há espaços destinados para casamentos em hotéis (inclusive com vista para o mar) e se quiserem passar a lua de mel no Caribe, Miami fica pertinho!</p>

<h2>La Robe de Mes Rêves</h2>

<p>O objetivo principal da La Robe de Mês Rêves é proporcionar a cada noiva uma experiência inesquecível e única em Miami, oferecendo as melhores opções de vestido de acordo com cada perfil, para que o sonho da compra do modelo ideal seja realizado de maneira agradável, divertida e eficaz.</p>

<p>Antes de <a href="http://fefacaram.com/">Fefa Caram</a> ajudar a encontrar o vestido, ela faz uma entrevista com a noiva para que entenda bem o orçamento disponível e o estilo, para escolher as lojas mais adequadas e agendar as visitas.</p>

<p>A <a href="http://fefacaram.com/">La Rôbe des Mês Rêves</a> oferece quatro tipos de pacotes que variam de US$ 65 a US$ 220 por dia. O Pacote Platinum oferece o serviço de agendamento e orientação on-line, sem que <a href="http://fefacaram.com/">Fefa</a> acompanhe a noiva aos locais. O Pacote Diamond é o mais completo, onde <a href="http://fefacaram.com/">Fefa</a> agenda, acompanha e fornece consultoria especial, além de vários mimos às noivas e seus acompanhantes. Já o Pacote Castle já oferece todo enxoval para os noivos, sendo bastante personalizado. Além disso, há o Pacote Economic Class para quem não pode ir a Miami, onde a <a href="http://fefacaram.com/">Fefa</a> encontra seu vestido e a loja o envia para o Brasil.</p>

<p>Os pacotes incluem descontos especiais em alguns estabelecimentos parceiros da <a href="http://fefacaram.com/">La Robe de Mes Rêves</a>. <a href="http://fefacaram.com/">Fefa Caram</a> ainda oferece brindes para as noivas e o momento mais gostoso é quando a noiva compra o vestido e todos brindam a alegria com uma taça de champanhe.</p>

<p>A <a href="http://fefacaram.com/">La Rôbe de Mes Rêves</a> irá ampliar os serviços, oferecendo em 2015 orientações para turismo e fotos. Um exemplo é a parceria com a Oasis Collections, que hospeda suas clientes em apartamentos diferenciados e <a href="http://fefacaram.com/">Fefa</a> fornece consultoria gratuita.</p>

<p>Um convite a ir a Miami, encontrar o tão sonhado vestido e ainda fazer um turismo na bela cidade. Então, corre para comprar a passagem!</p>

<h2>Ficha Técnica</h2>

<p>Fotografia: <a href="http://mariolima.com.br/">Mario Lima</a><br/>
Texto: <a href="http://conteudoecia.com.br">Conteúdo e Cia</a><br/>
Edição de áudio: <a href="https://www.facebook.com/MarcoLopezOficial">Marco Lopez Bjack</a><br/>
Música: <a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">Pulse</a> de <a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">Kevin MacLeod</a> (<a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">incompetech.com</a>) (<a href="http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/">CC Attribution 3.0</a>)<br/>
Entrevista: <a href="http://www.viniciusteles.com.br">Vinícius Teles</a><br/>
Produção: <a href="http://www.patriciafigueira.com.br">Patricia Figueira</a></p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
