<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: músicas de casamento | Rádio Bastidores]]></title>
  <link href="http://www.radiobastidores.com.br/entrevistas/categorias/musicas-de-casamento/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://www.radiobastidores.com.br/"/>
  <updated>2014-11-12T11:41:05-02:00</updated>
  <id>http://www.radiobastidores.com.br/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Rádio Bastidores]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Músicas para casamento - entrevista com o Coral Del Chiaro]]></title>
    <link href="http://www.radiobastidores.com.br/coral-del-chiaro"/>
    <updated>2014-11-10T06:00:00-02:00</updated>
    <id>http://www.radiobastidores.com.br/coral-del-chiaro</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Esta é uma história onde o amor pela música uniu <a href="http://www.coraldelchiaro.com.br/maestros/rita-del-chiaro/">Rita Del Chiaro</a> e <a href="http://www.coraldelchiaro.com.br/maestros/danillo-ferreira/">Danillo Ferreira</a> no trabalho e também na vida. <a href="http://www.coraldelchiaro.com.br/maestros/rita-del-chiaro/">Rita</a> conheceu <a href="http://www.coraldelchiaro.com.br/maestros/danillo-ferreira/">Danillo</a> na <strong>Faculdade de Música</strong> da <a href="http://www.usp.br">USP</a>. Enquanto ainda estudavam, tocavam em alguns eventos durante a semana. Apaixonaram-se, casaram-se e constituíram mais que uma família, adicionaram novos integrantes na vida profissional e criaram o <a href="http://www.coraldelchiaro.com.br/">Coral Del Chiaro</a>.</p>

<p><a href="http://www.coraldelchiaro.com.br/"><img src="https://lh3.googleusercontent.com/-Vvy8XfwKI_8/VGKh-9mN-gI/AAAAAAAABMQ/Hs00QFmEF2Y/s800/rita-del-chiaro-e-danillo-ferreira.jpg" title="Rita Del Chiaro e Danillo Ferreira, fundadores do Coral Del Chiaro. Foto: divulgação." alt="" /></a></p>

<p>Em 2001, o grupo ainda chamado “Orquestra Del Chiaro”, já dispunha de material gráfico e audiovisual e passou a oferecer diferenciais exclusivos, que destacaram a empresa dentre as demais existentes no mercado.</p>

<p>O nome do Coral veio inspirado por Donald Trump, que usou o nome pessoal para seus negócios. Deu certo! Hoje, com 10 anos de existência, o <a href="http://www.coraldelchiaro.com.br/">Coral Del Chiaro</a> só aumenta seu sucesso, com muito trabalho, dedicação e qualidade musical.</p>

<p>O <a href="http://www.coraldelchiaro.com.br/">Coral Del Chiaro</a> especializou-se em casamentos, onde a música é fundamental para contextualizar os vários instantes diferentes da cerimônia e da festa, transformando distraídos em emocionados convidados, com o toque de um conjunto de acordes e vozes.</p>

<p>O <a href="http://www.coraldelchiaro.com.br/">Coral Del Chiaro</a> ficou conhecido no meio televisivo, por realizar os casamentos de artistas como Fabio Jr, Frank Aguiar, Sheila Mello e Fernando Scherer e participar de programas nas grandes redes de TV aberta.</p>

<p>Além da atuação em casamentos, o <a href="http://www.coraldelchiaro.com.br/">Coral Del Chiaro</a> realiza uma quantidade significativa de eventos corporativos, principalmente no final do ano, com as festas natalinas e premiações, por meio do trio e quarteto de jazz e da Ópera ou Musical Show, que é uma apresentação tipo ‘flash mob’ de solistas, com trechos de óperas ou musicais mais conhecidas do público.</p>

<h2>Música no Casamento</h2>

<p>A música esteve presente em todas as celebrações desde os primeiros registros da história da humanidade. O homem sempre teve a música como uma maneira de se comunicar e expressar seus sentimentos, criando uma atmosfera específica para cada momento. Nas celebrações, a música amplia as emoções e estimula choros ou muitos risos.</p>

<p>E não é diferente nos casamentos. A música deve ser personalizada de acordo com o estilo da cerimônia, da festa e dos noivos. Desde a entrada do primeiro casal de padrinhos até a saída dos então recém-casados, a música embala todos os convidados, envolvendo e emocionando.</p>

<p>Desta forma, os noivos devem pensar bem o repertório e solicitar orientações de músicos experientes, como a do <a href="http://www.coraldelchiaro.com.br/">Coral Del Chiaro</a>, que irá apresentar tendências, novidades e mostrar também que o clássico continua em alta.</p>

<h2>Coral Del Chiaro</h2>

<p>Desde 2003, o <a href="http://www.coraldelchiaro.com.br/">Coral Del Chiaro</a> está no mercado oficialmente, investindo na qualidade musical e de serviços. Músicos extremamente competentes fazem parte da equipe e contribuem para o crescimento da empresa.</p>

<p>Conta com uma equipe especial, onde todos são formados nas principais faculdades de música e estão em contínuo desenvolvimento, sempre aperfeiçoando mais seus conhecimentos, visando oferecer um trabalho cada vez melhor.</p>

<p>A partir de 2008, a empresa se expandiu para o interior de São Paulo, e atualmente conta com treze unidades espalhadas pelo Brasil: São Paulo, Campinas, São José dos Campos, Ribeirão Preto, Belo Horizonte, Santo André, Sorocaba, Bauru, Florianópolis, Goiânia, Jundiaí, Alphaville e Cantareira (Zona Norte de SP). O plano de expansão é de uma nova unidade a cada ano.</p>

<p>Atualmente, o <a href="http://www.coraldelchiaro.com.br/">Coral Del Chiaro</a> é recomendado pelos principais profissionais da área de casamentos como a melhor orquestra e coral do Brasil e também ganhou o Prêmio Art Suply, com o CD de músicas sacras, além de participar ativamente de eventos de TV e ações culturais.</p>

<p>O <a href="http://www.coraldelchiaro.com.br/">Coral Del Chiaro</a> está em constante aperfeiçoamento tecnológico para que o atendimento ao cliente se torne cada vez mais otimizado, rápido e prático. Para isto criou uma plataforma on-line onde os noivos podem escolher seu repertório sem pressa. Inovação e qualidade no seu casamento!</p>

<h2>Vídeos</h2>

<div class="video player">
  <iframe width="800" height="450" src="http://www.radiobastidores.com.br//www.youtube.com/embed/8CuicE6NKi0?list=PLTa2L6-zQyLLUQjIMNOyiQAJha0z9U3bg" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>
</div>


<br/>




<div class="video player">
  <iframe width="800" height="450" src="http://www.radiobastidores.com.br//www.youtube.com/embed/GNEc3RoGnz0?list=PLTa2L6-zQyLLUQjIMNOyiQAJha0z9U3bg" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>
</div>


<br/>




<div class="video player">
  <iframe width="800" height="450" src="http://www.radiobastidores.com.br//www.youtube.com/embed/g5czvqPDBRk?list=PLTa2L6-zQyLLUQjIMNOyiQAJha0z9U3bg" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>
</div>


<br/>




<div class="video player">
  <iframe width="800" height="450" src="http://www.radiobastidores.com.br//www.youtube.com/embed/lSp-svE61UU?list=PLTa2L6-zQyLLUQjIMNOyiQAJha0z9U3bg" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>
</div>


<br/>




<div class="video player">
  <iframe width="800" height="450" src="http://www.radiobastidores.com.br//www.youtube.com/embed/vAe0uyPaESY?list=PLTa2L6-zQyLLUQjIMNOyiQAJha0z9U3bg" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>
</div>


<br/>




<div class="video player">
  <iframe width="800" height="450" src="http://www.radiobastidores.com.br//www.youtube.com/embed/6bbboXR_p1Y?list=PLTa2L6-zQyLLUQjIMNOyiQAJha0z9U3bg" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>
</div>


<br/>




<div class="video player">
  <iframe width="800" height="450" src="http://www.radiobastidores.com.br//www.youtube.com/embed/J1KVRTT_HW4?list=PLTa2L6-zQyLLUQjIMNOyiQAJha0z9U3bg" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>
</div>


<br/>




<div class="video player">
  <iframe width="800" height="450" src="http://www.radiobastidores.com.br//www.youtube.com/embed/RlfgpW79rhE?list=PLTa2L6-zQyLLUQjIMNOyiQAJha0z9U3bg" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>
</div>


<br/>




<div class="video player">
  <iframe width="800" height="450" src="http://www.radiobastidores.com.br//www.youtube.com/embed/U4vNDz_pQGw?list=PLTa2L6-zQyLLUQjIMNOyiQAJha0z9U3bg" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>
</div>


<br/>




<div class="video player">
  <iframe width="800" height="450" src="http://www.radiobastidores.com.br//www.youtube.com/embed/evl18W-cBZg?list=PLTa2L6-zQyLLUQjIMNOyiQAJha0z9U3bg" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>
</div>


<br/>




<div class="video player">
  <iframe width="800" height="450" src="http://www.radiobastidores.com.br//www.youtube.com/embed/zq5Gq3mCEdU?list=PLTa2L6-zQyLLUQjIMNOyiQAJha0z9U3bg" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>
</div>


<br/>


<h2>Contatos</h2>

<ul>
<li><a href="http://www.coraldelchiaro.com.br/">Site</a></li>
<li><a href="https://www.facebook.com/coraldelchiaro">Facebook</a></li>
<li><a href="https://twitter.com/CoralDelChiaro">Twitter</a></li>
<li><a href="http://instagram.com/delchiarocoral">Instagram</a></li>
<li><a href="http://www.youtube.com/user/OrquestraDelChiaro">You Tube</a></li>
<li><a href="https://plus.google.com/110754770869384820158/posts">Google Plus</a></li>
<li>Telefone: <strong>0800 702 8020</strong></li>
<li>E-mail:   <a href="mailto:contato@coraldelchiaro.com.br">contato@coraldelchiaro.com.br</a></li>
</ul>


<h2>Ficha Técnica</h2>

<p>Texto: <a href="http://conteudoecia.com.br">Conteúdo e Cia</a><br/>
Edição de áudio: <a href="https://www.facebook.com/MarcoLopezOficial">Marco Lopez Bjack</a><br/>
Música: <a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">Pulse</a> de <a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">Kevin MacLeod</a> (<a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">incompetech.com</a>) (<a href="http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/">CC Attribution 3.0</a>)<br/>
Entrevista: <a href="http://www.viniciusteles.com.br">Vinícius Teles</a><br/>
Produção: <a href="http://www.patriciafigueira.com.br">Patricia Figueira</a></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Músicas para casamento - entrevista com Cia. Sinfônica]]></title>
    <link href="http://www.radiobastidores.com.br/cia-sinfonica"/>
    <updated>2014-09-15T06:00:00-03:00</updated>
    <id>http://www.radiobastidores.com.br/cia-sinfonica</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Imagine quatro adolescentes, músicos de Orquestra Sinfônica, com seus instrumentos finos em um ônibus viajando para o interior do Mato Grosso, para tocar as mais lindas melodias em um casamento de amigos. Pois bem, com esta situação inusitada começou o grupo <a href="http://ciasinfonica.com.br/">Cia. Sinfônica</a>, nosso entrevistado desta semana na figura de <a href="https://www.facebook.com/eduardo.ciasinfonica">Eduardo Carvalho</a>.</p>

<p><a href="http://ciasinfonica.com.br/"><img src="https://lh4.googleusercontent.com/-PvI1ZctKe2A/VBSPoe9WUyI/AAAAAAAAA6Q/4adXkrPpk2g/s800/01-123.JPG" title="Eduardo Carvalho da Cia. Sinfônica." alt="Eduardo Carvalho" /></a></p>

<p>Criada por quatro irmãos com perfis diferenciados, a Família <a href="http://ciasinfonica.com.br/">Cia. Sinfônica</a> trabalha em harmonia: <a href="https://www.facebook.com/eduardo.ciasinfonica">Eduardo</a> é da parte de atendimento; <strong>Álvaro</strong> cuida de toda logística; a <strong>Priscila</strong>, a única mulher, é responsável pelos músicos; e o <strong>Fabrício</strong>, o maestro do grupo, atua como diretor artístico da empresa.</p>

<p>Além dos irmãos, 32 músicos fazem parte da equipe. A empresa conta com um staff exclusivo e variado de músicos de alto nível, incluindo integrantes de Orquestras Sinfônicas e Corais, com formação erudita e popular, Quinteto de Jazz e Bossa; Sexteto Pop/Rock; Big Band; E-Strings (cordas eletrônicas).</p>

<p>A <a href="http://ciasinfonica.com.br/">Cia. Sinfônica</a> sempre primou pela qualidade e profissionalismo, dando forma e conteúdo às suas apresentações, grandes ou pequenas, buscando a perfeição e emoção em cada nota musical, do clássico ao metal, do pop ao erudito.</p>

<p>Dependendo do tipo de evento, a <a href="http://ciasinfonica.com.br/">Cia. Sinfônica</a> sempre busca se adaptar e oferecer um serviço inovador e que se adeque às necessidades dos clientes.</p>

<h2>Música no Casamento</h2>

<p>A música faz parte de muitas etapas da nossa vida. E ela, com certeza, é a grande responsável pela emoção da cerimônia de casamento, pois a contextualização artística e espiritual das notas musicais faz todo ambiente romântico e inspirador da festa.</p>

<p>A música no casamento não deve ser considerada como um simples detalhe. Ela embala os principais momentos da cerimônia, como a entrada do noivo, da noiva, a benção das alianças e os cumprimentos finais.</p>

<p>Desta forma, o repertório da cerimônia deve ser personalizado pelo casal e pensado com muita calma e carinho, pois as músicas devem ter o estilo da noiva e do noivo, trazendo boas lembranças e emoção a todos os convidados.</p>

<h2>Cia. Sinfônica</h2>

<p>Atuando no setor musical de eventos há 20 anos, a <a href="http://ciasinfonica.com.br/">Cia. Sinfônica</a> está localizada na cidade de <strong>Cuiabá</strong>, no <strong>Mato Grosso</strong> e atende com excelência toda a região, além de já ter realizado casamentos em outros Estados e até em outros países, como Portugal e  Itália!</p>

<p>A <a href="http://ciasinfonica.com.br/">Cia. Sinfônica</a> imprime sua identidade em cada detalhe da apresentação, com excelente infraestrutura, adaptável aos mais distintos formatos de festa e com um repertório totalmente personalizado, inclusive com assessoria profissional para os seus clientes.</p>

<p>Além de realizar casamentos, a <a href="http://ciasinfonica.com.br/">Cia. Sinfônica</a> diversificou suas atividades há 5 anos com eventos empresariais, corporativos e de outras naturezas. Atualmente, são 400 eventos realizados por ano, sendo cerca de 70% casamentos.</p>

<p>Há 4 anos a <a href="http://ciasinfonica.com.br/">Cia. Sinfônica</a> ganha o prêmio Top of Mind do Estado do Mato Grosso, sendo nomeada como a marca mais lembrada do segmento artístico musical. Um merecido reconhecimento pelo profissionalismo, inovação e belíssimo trabalho!</p>

<h2>Vídeos</h2>

<p>Abaixo você encontra alguns vídeos que ilustram as diferentes facetas do trabalho da <a href="http://ciasinfonica.com.br/">Cia. Sinfônica</a>.</p>

<div class="video player">
  <iframe width="800" height="450" src="http://www.radiobastidores.com.br//www.youtube.com/embed/Si6rMHRGNB4?list=PLTa2L6-zQyLLXgeJ5HR7pupU7_6jjbEVI" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>
</div>




<div class="video player">
  <iframe width="800" height="450" src="http://www.radiobastidores.com.br//www.youtube.com/embed/2OEZ-dO6Giw?list=PLTa2L6-zQyLLXgeJ5HR7pupU7_6jjbEVI" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>
</div>




<div class="video player">
  <iframe width="800" height="450" src="http://www.radiobastidores.com.br//www.youtube.com/embed/z6yTK-3bd14?list=PLTa2L6-zQyLLXgeJ5HR7pupU7_6jjbEVI" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>
</div>




<div class="video player">
  <iframe width="800" height="450" src="http://www.radiobastidores.com.br//www.youtube.com/embed/D1H51BqPLdo?list=PLTa2L6-zQyLLXgeJ5HR7pupU7_6jjbEVI" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>
</div>




<div class="video player">
  <iframe width="800" height="450" src="http://www.radiobastidores.com.br//www.youtube.com/embed/bmg29nd_HRM?list=PLTa2L6-zQyLLXgeJ5HR7pupU7_6jjbEVI" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>
</div>




<div class="video player">
  <iframe width="800" height="450" src="http://www.radiobastidores.com.br//www.youtube.com/embed/lJSCLkgVC_E?list=PLTa2L6-zQyLLXgeJ5HR7pupU7_6jjbEVI" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>
</div>


<h2>Mais informações sobre a <a href="http://ciasinfonica.com.br/">Cia. Sinfônica</a>.</h2>

<ul>
<li><a href="http://ciasinfonica.com.br/">Site</a></li>
<li><a href="https://www.facebook.com/ciasinfonica">Facebook</a></li>
<li><a href="https://twitter.com/ciasinfonica">Twitter</a></li>
<li><a href="http://instagram.com/ciasinfonica">Instagram</a></li>
<li><a href="https://www.youtube.com/user/educiasinfonica/videos">You Tube</a></li>
<li><a href="https://vimeo.com/channels/ciasinfonica">Vimeo</a></li>
<li><a href="https://plus.google.com/114489284489053607142/posts">Google Plus</a></li>
</ul>


<h2>e-Book</h2>

<p>Se você vem acompanhando nosso trabalho, já sabe que costumamos publicar um e-book associado a cada entrevista. Ele serve para complementar as informações e trazer muitas dicas úteis.</p>

<p>Nessa semana, iremos lançar um e-book com algumas músicas recomendadas, que podem servir de base para você começar a estruturar o repertório do seu casamento. Entrentanto, dessa vez, vamos fazer uma pequena mudança e publicar o e-book um pouco depois da entrevista, dentro de alguns dias.</p>

<p>Assim que o e-book estiver pronto, iremos enviá-lo a todas as assinantes da <a href="http://www.radiobastidores.com.br/">Rádio Bastidores</a>. Então, se você ainda não é assinante, basta <a href="https://my.leadpages.net/leadbox/14121c973f72a2%3A14e22c424b46dc/5639445604728832/" target="_blank"  title="Clique para receber as entrevistas por email assim que forem lançadas.">se inscrever gratuitamente</a><script type="text/javascript" src="http://www.radiobastidores.com.br//my.leadpages.net/leadbox-757.js"></script> e iremos lhe enviar o e-book, tão logo esteja finalizado.</p>

<h2>Ficha Técnica</h2>

<ul>
<li>Fotografia: <a href="http://ciasinfonica.com.br/">Cia. Sinfônica</a></li>
<li>Texto: <a href="http://ciasinfonica.com.br/">Conteúdo e Cia</a></li>
<li>Edição de áudio: <a href="https://www.facebook.com/MarcoLopezOficial">Marco Lopez Bjack</a></li>
<li>Música: <a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">Pulse</a> de <a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">Kevin MacLeod</a> (<a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">incompetech.com</a>) (<a href="http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/">CC Attribution 3.0</a>)</li>
<li>Entrevista: <a href="http://www.viniciusteles.com.br">Vinícius Teles</a></li>
<li>Produção: <a href="http://www.patriciafigueira.com.br">Patricia Figueira</a></li>
</ul>

]]></content>
  </entry>
  
</feed>
