<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: Chapelaria | Rádio Bastidores]]></title>
  <link href="http://viniciusteles.github.io/radiobastidores/blog/categories/chapelaria/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://viniciusteles.github.io/radiobastidores/"/>
  <updated>2014-07-20T20:37:47-03:00</updated>
  <id>http://viniciusteles.github.io/radiobastidores/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Vinícius Teles]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Graciella Starling]]></title>
    <link href="http://viniciusteles.github.io/radiobastidores/entrevista-graciella-starling"/>
    <updated>2014-05-28T19:43:00-03:00</updated>
    <id>http://viniciusteles.github.io/radiobastidores/entrevista-graciella-starling</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Graciella Starling é hoje a maior referencia na arte da nova chapelaria brasileira. Formada no London Fashion School, onde estudou com a equipe do melhor e mais famoso milliner do mundo, Philip Treacy.
É também pós-graduada em designer de acessórios pelo Istituto Europeo di Design de Barcelona.</p>

<p>Em constante inovação, a precisão no trabalho da milliner vem do desenvolvimento de técnicas exclusivas e do núcleo de pesquisa que mantém em seu atelier e também do intercâmbio com outros conceituados milliners londrinos e franceses.</p>

<p>Além das suas viagens de pesquisa Graciella tem feito casamentos fora do Brasil, que exigem toda sua criatividade e excelência no acabamento. “Estar ao lado de grandes nomes é uma responsabilidade imensa, tenho orgulho de ser brasileira e minhas peças sempre se destacarem pela originalidade no cenário internacional”.</p>

<p>Suas criações para as noivas vão do pret a porter, com peças de acabamento irretocável e materiais nobres, até o haute couture, onde o trabalho é desenvolvido junto com o estilista, criando um visual único, onde todas as peças fundamentais para um resultado final impecável são estudadas minuciosamente, garantindo a unidade estética final.</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
