<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: vestidos de noiva | Rádio Bastidores]]></title>
  <link href="http://www.radiobastidores.com.br/blog/categories/vestidos-de-noiva/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://www.radiobastidores.com.br/"/>
  <updated>2014-08-02T21:26:17-03:00</updated>
  <id>http://www.radiobastidores.com.br/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Rádio Bastidores]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Entrevista com Emannuelle Junqueira sobre vestidos de noiva - Rádio Bastidores]]></title>
    <link href="http://www.radiobastidores.com.br/emannuelle-junqueira"/>
    <updated>2014-07-28T02:00:00-03:00</updated>
    <id>http://www.radiobastidores.com.br/emannuelle-junqueira</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Nossa primeira entrevistada foi a estilista <a href="http://www.emannuellejunqueira.com.br/">Emannuelle Junqueira</a>, que tem uma longa e bem sucedida história de amor com a moda e, em especial, com as noivas. Seus vestidos são delicados, mas muito marcantes. Com um toque boêmio, mas atualizado. Um pouco do inusitado, mas sem perder o clássico atemporal, com bordados, sobreposições e texturas.</p>

<p><img src="https://lh4.googleusercontent.com/-cnJHPtACW70/U9YEdfBAVFI/AAAAAAAAAFs/TEhMzyoQZnY/s800/vestidos-de-noiva-emannuelle-junqueira-01.jpg" title="Emannuelle Junqueira. Foto: Camila Cornelsen." alt="Emannuelle Junqueira" /></p>

<p><a href="http://www.emannuellejunqueira.com.br/">Emannuelle Junqueira</a> começou a costurar quando tinha 14 anos e já comercializava peças exclusivas no colégio. De lá pra cá, a paixão por moda só aumentou. Cursou faculdade de moda e abriu seu primeiro ateliê, depois de fazer seu próprio vestido de casamento, em 1999, e assinar o da irmã, com muitas encomendas posteriores, atendidas pessoalmente.</p>

<p>Seu estilo eclético, sem seguir tendências, conquistou as noivas do Brasil. <a href="http://www.emannuellejunqueira.com.br/">Emannuelle</a> se inspira na atualidade, nos fatos e acontecimentos a sua volta, mas nunca se esquece das influências das cores invernais e empoeiradas, lembranças dos tempos que morou na França. Busca sempre inovar nos materiais, trazendo novos tecidos, acessórios e modelagem. Tudo com muito conforto.</p>

<h2>Vestir a alma da mulher</h2>

<p>Para criar os vestidos, <a href="http://www.emannuellejunqueira.com.br/">Emannuelle</a> pensa em “vestir a alma da mulher” e dedica especial atenção as suas clientes, que são as mais variadas possíveis. Mulheres independentes, femininas e elegantes. Em comum, têm a emoção de vestir uma peça exclusiva, feita com carinho e autenticidade, em uma espécie de ritual pré-casamento.</p>

<p>Personalidades também vestem suas criações. É o caso de Sandy, Carol Castro, Mariana Ximenes, Laura Neiva, Isabela Fiorentino, Sarah Oliveira, entre outras.</p>

<p>O cuidado de <a href="http://www.emannuellejunqueira.com.br/">Emannuelle</a> com as escolhas de suas clientes vai muito além do vestido: a estilista tem uma linha própria com diversos modelos de buquês, acessórios para cabelo, lingeries, além de consultores de imagem, serviços de concierge, shuttle e gourmet. São possibilidades que propõem facilitar a vida da noiva e oferecer uma experiência completa dentro do universo da marca.</p>

<p><img src="https://lh4.googleusercontent.com/-OgEol_Hp9cY/U9YEi2dSGoI/AAAAAAAAAGg/Ig-jDk7q1Cg/s800/vestidos-de-noiva-emannuelle-junqueira-08.jpg" title="Vestido de noiva de Emannuelle Junqueira. Foto: Camila Cornelsen." alt="Vestido de noiva Emannuele Junqueira" /></p>

<h2>Sonho à realidade</h2>

<p>Todas as formas são possíveis de vestir com a marca <a href="http://www.emannuellejunqueira.com.br/">Emannuelle Junqueira</a>, que tem hoje a linha Marriage, de noivas, e diversifica com After Six, de festas, e Lingerie, em parceria com a Jogê.</p>

<p>A Marriage conta com três linhas, para todos os estilos de noiva. A Exclusiva é 100% desenhada de acordo com o desejo da noiva, com atendimento mais que personalizado. A Sob Medida oferece cerca de 30 vestidos customizáveis, onde as noivas podem trocar tecidos e são feitos sob medida. E a Off-White é desenvolvida para as noivas com perfil mais prático, que não sentem a necessidade de passar por todo um ritual para casar, com peças prontas para usar e lançadas a cada temporada.</p>

<p>Já a linha After Six abrange coleções especiais de peças em vários estilos, composta por longos, saias, cocktail dress, over tops e acessórios como sapatos e bijoux, para todos os tipos de mulheres. E a linha de lingerie em parceria com a Jogê, traz todo conceito da marca para as roupas íntimas, que se tornam ainda mais belas.</p>

<p>Para tornar seu sonho uma realidade, é possível encontrar a <a href="http://www.emannuellejunqueira.com.br/">Emannuelle</a> em sua loja de São Paulo e, em breve, na filial do Rio de Janeiro.</p>

<h2>Contato</h2>

<p><strong>Atelier Emannuelle Junqueira</strong><br/>
Rua Peixoto Gomide, 1805 – Jardins, SP<br/>
Fone: 11 3062-4112<br/>
<a href="http://www.emannuellejunqueira.com.br/">www.emannuellejunqueira.com.br</a></p>

<h3>Ficha Técnica</h3>

<p>Fotografia: <a href="http://camilacornelsen.prosite.com/103390/2579052/latest-work/-emannuelle-junqueira-noivas">Camila Cornelsen</a><br/>
Edição de áudio: <a href="https://www.facebook.com/MarcoLopezOficial">Marco Lopez Bjack</a><br/>
Música: <a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">Pulse</a> de <a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">Kevin MacLeod</a> (<a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">incompetech.com</a>) (<a href="http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/">CC Attribution 3.0</a>)<br/>
Produção de conteúdo: <a href="http://conteudoecia.com.br/html">Conteúdo e Cia</a><br/>
Entrevista: <a href="http://www.viniciusteles.com.br">Vinícius Teles</a><br/>
Produção: <a href="http://www.patriciafigueira.com.br">Patricia Figueira</a></p>

<ul>
<li><img src="https://lh4.googleusercontent.com/-GzM-_UZfgDE/U9YEiHFtHeI/AAAAAAAAAGU/t7eDFxro5A8/s800/vestidos-de-noiva-emannuelle-junqueira-06.jpg" title="Atelier Emannuelle Junqueira. Foto: Camila Cornelsen." alt="Vestido de noiva Emannuele Junqueira" /></li>
<li><img src="https://lh6.googleusercontent.com/-zm7IVUR1kTQ/U9YEdZKaQgI/AAAAAAAAAFo/21tUD2aoA_w/s800/vestidos-de-noiva-emannuelle-junqueira-02.jpg" title="Vestido de noiva de Emannuelle Junqueira. Foto: Camila Cornelsen." alt="Vestido de noiva Emannuele Junqueira" /></li>
<li><img src="https://lh3.googleusercontent.com/-EwLnWefi-DA/U9YEfv6mLtI/AAAAAAAAAGI/PD3YCv4thlw/s800/vestidos-de-noiva-emannuelle-junqueira-04.jpg" title="Vestido de noiva de Emannuelle Junqueira. Foto: Camila Cornelsen." alt="Vestido de noiva Emannuele Junqueira" /></li>
<li><img src="https://lh5.googleusercontent.com/-xm49bwfZQNM/U9YEg5CLVXI/AAAAAAAAAGM/n073Z_99BDg/s800/vestidos-de-noiva-emannuelle-junqueira-05.jpg" title="Vestido de noiva de Emannuelle Junqueira. Foto: Camila Cornelsen." alt="Vestido de noiva Emannuele Junqueira" /></li>
</ul>

]]></content>
  </entry>
  
</feed>
