<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: documentos para casamento civil | Rádio Bastidores]]></title>
  <link href="http://www.radiobastidores.com.br/entrevistas/categorias/documentos-para-casamento-civil/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://www.radiobastidores.com.br/"/>
  <updated>2015-02-08T18:59:15-02:00</updated>
  <id>http://www.radiobastidores.com.br/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Rádio Bastidores]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Aprenda todos os passos para a legalização do casamento]]></title>
    <link href="http://www.radiobastidores.com.br/lilah-wildhagen"/>
    <updated>2014-12-22T06:00:00-02:00</updated>
    <id>http://www.radiobastidores.com.br/lilah-wildhagen</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>“<strong>Juíza de paz muito feliz</strong>”: assim se define <a href="http://liahjuizadepazfelizzz.blogspot.pt/">Lilah Wildhagen</a> em seu blog, uma mulher da lei que conhece todos os detalhes envolvidos no casamento civil (e não são poucos). <a href="http://liahjuizadepazfelizzz.blogspot.pt/">Lilah</a> é juíza de paz do Rio de Janeiro e atua no Estado e fora dele, quando autorizada, celebrando casamentos civis.</p>

<p><a href="http://liahjuizadepazfelizzz.blogspot.pt/">Lilah</a> é mais que uma juíza, é uma conselheira para os noivos ajudando em todo processo que parece complicado, mas em suas mãos torna-se simples. Ela traduz todo o “advogues” da legislação e faz do seu casamento um momento verdadeiramente especial, personalizando a cerimônia para o estilo do casal.</p>

<p>Vestido, bolo, música, cardápio, igreja, tudo ok. Mas, e o casamento civil? Vocês já pensaram em tudo que precisa ser feito para realmente serem considerados casados perante a lei? “O juiz de paz é o último a saber”, diz <a href="http://liahjuizadepazfelizzz.blogspot.pt/">Lilah</a> sobre os noivos pensarem em tudo e deixarem por último os trâmites para a legalização do casamento no Brasil.</p>

<p>Mas, é preciso ficar atento aos prazos dos processos e onde buscar informações, pois o juiz de paz é o único que atua na esfera legal, representando a justiça do país, diferente de celebrantes religiosos ou outros sem representações oficiais. Então, cuidado com quem diz por aí realizar casamentos civis reconhecidos!</p>

<h2>Casamento Civil</h2>

<p>“Você aceita Fulano como seu esposo? Você aceita Beltrana como sua esposa?” Se ambos disserem sim, o juiz de paz finaliza: “Então, os declaro marido e mulher!”. Com esta frase, vocês já estão casados e a assinatura na certidão é apenas para formalizar o que já está concretizado. Vocês sabiam disso? Pois é, não adianta fugir da assinatura!</p>

<p>Existem vários detalhes no processo da união civil que são, muitas vezes, desconhecidos da maioria dos cidadãos. Um exemplo disso é o fato de que, mesmo por brincadeira, se um dos noivos disser que está em dúvida, o juiz de paz não pode seguir com o casamento, terá que sair do local e só poderá entrar em contato com o casal 24 horas depois do ocorrido. Coisas da lei!</p>

<h2>Enfim, casados!</h2>

<p>O primeiro passo para conseguir a tão sonhada <strong>Certidão de Casamento</strong> é obter a <strong>Certidão de Habilitação</strong>, que comprova que você está habilitado a casar, assim como uma carteira de motorista te habilita a dirigir.</p>

<p>A habilitação nada mais é que assegurar, oficialmente, que os noivos são desimpedidos (solteiros, viúvos ou divorciados com a escritura de divórcio averbada), maiores de 18 anos (ou maiores de 16 anos com consentimento dos pais, ou ainda menores de 16 anos com autorização judicial) e são capazes.</p>

<p>A Certidão de Habilitação demora, no mínimo, 30 dias para ficar pronta e os cartórios onde ela deve ser pedida são os relativos aos endereços de residência da noiva ou do noivo. Esta é a etapa dos proclames.</p>

<p>Ao mesmo tempo, é preciso também adotar um regime de bens que, geralmente, é o de comunhão parcial, mas pode ser de comunhão total, separação total ou separação obrigatória de bens. Com tudo ok, a Certidão de Habilitação precisa ser levada para o juiz de paz, para aí sim poder realizar o casamento.</p>

<p>Para todo processo há taxas envolvidas, então, fique atento ao orçamento planejado para seu casamento e inclua estes valores, que variam de estado para estado.</p>

<p>Ao final, a Certidão de Casamento é o documento emitido pelo ofício do Cartório de Registro Civil após a celebração solene do casamento civil pelo juiz de paz. O casamento altera o estado civil de solteiros para casados, ao contrário da União Estável, que ainda mantém os noivos solteiros.</p>

<h2>Lilah Wildhagen</h2>

<p>Pelo artigo 67 parágrafo 6o da Lei nº 6015, a Certidão de Habilitação é dos noivos e, portanto, os noivos tem o direito de escolher o juiz de paz. Escolher a <a href="http://liahjuizadepazfelizzz.blogspot.pt/">Lilah</a> é bem mais que casar no civil, é esclarecer todos os pontos fundamentais de um casamento e ainda ter uma celebrante vibrante e alegre e uma cerimônia emocionante e legal, literalmente!</p>

<h2>Ficha Técnica</h2>

<p>Fotografia: <a href="https://www.facebook.com/glendarubinsteinfotografia">Glenda Rubinstein</a><br/>
Texto: <a href="http://conteudoecia.com.br">Conteúdo e Cia</a><br/>
Edição de áudio: <a href="https://www.facebook.com/MarcoLopezOficial">Marco Lopez Bjack</a><br/>
Música: <a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">Pulse</a> de <a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">Kevin MacLeod</a> (<a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">incompetech.com</a>) (<a href="http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/">CC Attribution 3.0</a>)<br/>
Entrevista: <a href="http://www.viniciusteles.com.br">Vinícius Teles</a><br/>
Produção: <a href="http://www.patriciafigueira.com.br">Patricia Figueira</a></p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
