<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: fotos para casamento | Rádio Bastidores]]></title>
  <link href="http://www.radiobastidores.com.br/entrevistas/categorias/fotos-para-casamento/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://www.radiobastidores.com.br/"/>
  <updated>2015-01-06T21:29:53-02:00</updated>
  <id>http://www.radiobastidores.com.br/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Rádio Bastidores]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Fotos de casamento por Lauro Maeda]]></title>
    <link href="http://www.radiobastidores.com.br/lauro-maeda"/>
    <updated>2015-01-05T06:00:00-02:00</updated>
    <id>http://www.radiobastidores.com.br/lauro-maeda</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>O catarinense <a href="http://lauromaeda.com.br/">Lauro Maeda</a> desde criança vive no mundo da fotografia. A loja do pai, de comércio de equipamentos e insumos para fotos, foi seu primeiro contato com a área, atendendo clientes e explicando tudo sobre as máquinas. Com 15 anos ganhou uma Pentax Spotmatic do pai, ainda da era analógica, e não parou mais.</p>

<p>Apaixonou-se por surf depois do convite de um amigo para fotografar uma sessão na Praia do Santinho, norte de Florianópolis. A partir de então, seguiu o caminho natural de editoriais e coberturas de campeonatos para as Revistas Fluir, Hardcore e Inside, passando 6 anos se dedicando aos cliques do esporte.</p>

<p>Neste tempo, paralelamente, cursou Jornalismo na Universidade Federal de Santa Catarina, concluindo a graduação em 1995. Em 1991, trancou a faculdade para ficar um ano no Japão, com a intenção de comprar a tão sonhada Nikkor 800mm f/5.6 ED. Em 1998, voltou como professor das disciplinas de Fotojornalismo, Fotografia de Esportes e Iluminação, adquirindo e repassando uma enorme experiência. E a partir daí os sonhos do fotógrafo foram se concretizando.</p>

<p>Mas, foi com uma ajudinha da mãe que <a href="http://lauromaeda.com.br/">Lauro Maeda</a> iniciou no mercado de casamentos. Em conversa com uma amiga, a mãe de Lauro o recomendou como um profissional de casamentos e ele encarou o desafio. Então, em 2000, Lauro retornava ao mercado de fotografias agora focado em eventos sociais.</p>

<p>Maeda foi inovador no mercado de casamentos, pois começou a oferecer uma proposta de fotografia mais solta e despojada, sem tantas formalidades. Com o tempo, foi evoluindo a técnica e trocando experiências em congressos, workshops e pela internet. Desde 2009 participa do Wedding Brasil, o maior congresso direcionado para fotógrafos de casamento, onde sempre é destaque.</p>

<p>Atualmente, <a href="http://lauromaeda.com.br/">Lauro Maeda</a> é referência em fotografias de casamento e está entre os TOP 20 fotógrafos brasileiros pelo Inspiration Photographers - o maior diretório para fotógrafos e videomakers do Brasil. Participa de inúmeros eventos como jurado e já ganhou vários prêmios pela sua composição de luz perfeita nas fotos.</p>

<h2>Fotografia de Casamento</h2>

<p>Quando o assunto é fotografias de casamento, logo vem à cabeça: noiva, noivo e convidados com seus belos trajes na igreja com flores, luzes, beijos e abraços. Mas, para que o resultado final seja perfeito é preciso muita imaginação, criatividade e muito trabalho por parte do fotógrafo, que usa toda a sua experiência para criar cenários encantadores que ficarão para sempre na memória.</p>

<p>Além do olhar do profissional, que realmente é fundamental para um click perfeito, são necessários equipamentos bons e adequados para cada ocasião, principalmente para melhorar a iluminação, que é o fator primário para que o restante da imagem fique de qualidade. E conseguir a “luz perfeita” não é para qualquer um.</p>

<p>Muitas vezes, a igreja ou o local da festa não apresentam uma iluminação ideal e para adequar, o fotográfico precisa de técnica e prática. Tudo para que os cliques realmente capturem toda a história e eternizem todos os momentos da forma mais verdadeira e natural possível.</p>

<p>Em geral, para 10 horas de trabalho, são tiradas de 3 a 4 mil fotos! Estas passam por uma seleção e cerca de mil (ou menos) chegam às mãos dos noivos para escolha. Todas as fotos passam por tratamento, o que as deixa ainda mais lindas e o momento mais inesquecível.</p>

<h2>Estúdio Lauro Maeda Photos</h2>

<p>O <a href="http://lauromaeda.com.br/">Estúdio Lauro Maeda Photos</a>, desde 1990, atua no mercado catarinense de casamentos, moda, esportes e fotojornalismo, mas atende também, por demanda, outras regiões. Possui uma infraestrutura adequada, de alta qualidade e com equipamentos de ponta, tudo para garantir serviços de excelência aos seus clientes.</p>

<p>Tem como missão oferecer o melhor em fotografia, com estilo, bom gosto e um acabamento de primeira qualidade, atendendo às necessidades e prioridades dos clientes.</p>

<p>Do atendimento, passando pelos cliques, até a entrega do álbum, <a href="http://lauromaeda.com.br/">Lauro Maeda</a> cuida de cada detalhe, com dedicação e profissionalismo para que o cliente tenha eternizado cada olhar e cada sorriso do grande dia da maneira mais bela com fotos incríveis!</p>

<p>Tarefa difícil mesmo é a dos noivos, que precisam escolher as fotos que irão para o álbum final!</p>

<h2>Ficha Técnica</h2>

<p>Fotografia: Revista Extreme Photo<br/>
Texto: <a href="http://conteudoecia.com.br">Conteúdo e Cia</a><br/>
Edição de áudio: <a href="https://www.facebook.com/MarcoLopezOficial">Marco Lopez Bjack</a><br/>
Música: <a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">Pulse</a> de <a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">Kevin MacLeod</a> (<a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">incompetech.com</a>) (<a href="http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/">CC Attribution 3.0</a>)<br/>
Entrevista: <a href="http://www.viniciusteles.com.br">Vinícius Teles</a><br/>
Produção: <a href="http://www.patriciafigueira.com.br">Patricia Figueira</a></p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
