<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: rádio bastidores | Rádio Bastidores]]></title>
  <link href="http://www.radiobastidores.com.br/entrevistas/categorias/radio-bastidores/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://www.radiobastidores.com.br/"/>
  <updated>2014-12-29T09:47:43-02:00</updated>
  <id>http://www.radiobastidores.com.br/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Rádio Bastidores]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Aprenda todos os passos para a legalização do casamento]]></title>
    <link href="http://www.radiobastidores.com.br/lilah-wildhagen"/>
    <updated>2014-12-22T06:00:00-02:00</updated>
    <id>http://www.radiobastidores.com.br/lilah-wildhagen</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>“<strong>Juíza de paz muito feliz</strong>”: assim se define <a href="http://liahjuizadepazfelizzz.blogspot.pt/">Lilah Wildhagen</a> em seu blog, uma mulher da lei que conhece todos os detalhes envolvidos no casamento civil (e não são poucos). <a href="http://liahjuizadepazfelizzz.blogspot.pt/">Lilah</a> é juíza de paz do Rio de Janeiro e atua no Estado e fora dele, quando autorizada, celebrando casamentos civis.</p>

<p><a href="http://liahjuizadepazfelizzz.blogspot.pt/">Lilah</a> é mais que uma juíza, é uma conselheira para os noivos ajudando em todo processo que parece complicado, mas em suas mãos torna-se simples. Ela traduz todo o “advogues” da legislação e faz do seu casamento um momento verdadeiramente especial, personalizando a cerimônia para o estilo do casal.</p>

<p>Vestido, bolo, música, cardápio, igreja, tudo ok. Mas, e o casamento civil? Vocês já pensaram em tudo que precisa ser feito para realmente serem considerados casados perante a lei? “O juiz de paz é o último a saber”, diz <a href="http://liahjuizadepazfelizzz.blogspot.pt/">Lilah</a> sobre os noivos pensarem em tudo e deixarem por último os trâmites para a legalização do casamento no Brasil.</p>

<p>Mas, é preciso ficar atento aos prazos dos processos e onde buscar informações, pois o juiz de paz é o único que atua na esfera legal, representando a justiça do país, diferente de celebrantes religiosos ou outros sem representações oficiais. Então, cuidado com quem diz por aí realizar casamentos civis reconhecidos!</p>

<h2>Casamento Civil</h2>

<p>“Você aceita Fulano como seu esposo? Você aceita Beltrana como sua esposa?” Se ambos disserem sim, o juiz de paz finaliza: “Então, os declaro marido e mulher!”. Com esta frase, vocês já estão casados e a assinatura na certidão é apenas para formalizar o que já está concretizado. Vocês sabiam disso? Pois é, não adianta fugir da assinatura!</p>

<p>Existem vários detalhes no processo da união civil que são, muitas vezes, desconhecidos da maioria dos cidadãos. Um exemplo disso é o fato de que, mesmo por brincadeira, se um dos noivos disser que está em dúvida, o juiz de paz não pode seguir com o casamento, terá que sair do local e só poderá entrar em contato com o casal 24 horas depois do ocorrido. Coisas da lei!</p>

<h2>Enfim, casados!</h2>

<p>O primeiro passo para conseguir a tão sonhada <strong>Certidão de Casamento</strong> é obter a <strong>Certidão de Habilitação</strong>, que comprova que você está habilitado a casar, assim como uma carteira de motorista te habilita a dirigir.</p>

<p>A habilitação nada mais é que assegurar, oficialmente, que os noivos são desimpedidos (solteiros, viúvos ou divorciados com a escritura de divórcio averbada), maiores de 18 anos (ou maiores de 16 anos com consentimento dos pais, ou ainda menores de 16 anos com autorização judicial) e são capazes.</p>

<p>A Certidão de Habilitação demora, no mínimo, 30 dias para ficar pronta e os cartórios onde ela deve ser pedida são os relativos aos endereços de residência da noiva ou do noivo. Esta é a etapa dos proclames.</p>

<p>Ao mesmo tempo, é preciso também adotar um regime de bens que, geralmente, é o de comunhão parcial, mas pode ser de comunhão total, separação total ou separação obrigatória de bens. Com tudo ok, a Certidão de Habilitação precisa ser levada para o juiz de paz, para aí sim poder realizar o casamento.</p>

<p>Para todo processo há taxas envolvidas, então, fique atento ao orçamento planejado para seu casamento e inclua estes valores, que variam de estado para estado.</p>

<p>Ao final, a Certidão de Casamento é o documento emitido pelo ofício do Cartório de Registro Civil após a celebração solene do casamento civil pelo juiz de paz. O casamento altera o estado civil de solteiros para casados, ao contrário da União Estável, que ainda mantém os noivos solteiros.</p>

<h2>Lilah Wildhagen</h2>

<p>Pelo artigo 67 parágrafo 6o da Lei nº 6015, a Certidão de Habilitação é dos noivos e, portanto, os noivos tem o direito de escolher o juiz de paz. Escolher a <a href="http://liahjuizadepazfelizzz.blogspot.pt/">Lilah</a> é bem mais que casar no civil, é esclarecer todos os pontos fundamentais de um casamento e ainda ter uma celebrante vibrante e alegre e uma cerimônia emocionante e legal, literalmente!</p>

<h3>Ficha Técnica</h3>

<p>Fotografia: <a href="https://www.facebook.com/glendarubinsteinfotografia">Glenda Rubinstein</a><br/>
Texto: <a href="http://conteudoecia.com.br">Conteúdo e Cia</a><br/>
Edição de áudio: <a href="https://www.facebook.com/MarcoLopezOficial">Marco Lopez Bjack</a><br/>
Música: <a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">Pulse</a> de <a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">Kevin MacLeod</a> (<a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">incompetech.com</a>) (<a href="http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/">CC Attribution 3.0</a>)<br/>
Entrevista: <a href="http://www.viniciusteles.com.br">Vinícius Teles</a><br/>
Produção: <a href="http://www.patriciafigueira.com.br">Patricia Figueira</a></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Cerimonial de casamento - entrevista com Manu Gonçalez]]></title>
    <link href="http://www.radiobastidores.com.br/manu-goncalez"/>
    <updated>2014-11-17T06:00:00-02:00</updated>
    <id>http://www.radiobastidores.com.br/manu-goncalez</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><a href="http://manugoncalez.com.br/">Manuella Gonçalez</a>, com determinação, resolveu mudar de vida e fazer o que gosta. Com o desejo de ser independente desde a infância, sonhava em trabalhar com moda, decoração e estética, mas estava gerenciando uma empresa de segurança da família. Até que veio o momento do seu casamento, onde a organização de tudo mostrou um novo rumo profissional.</p>

<p>Ao contrário do que falam no mundo dos casamentos, que “dormiu noiva e acordou cerimonialista”, <a href="http://manugoncalez.com.br/">Manuella</a> capacitou-se com vários profissionais renomados, além de fazer vários cursos e workshop Brasil afora. Após muito estudo, batalhou e conquistou seu espaço como cerimonialista no mercado de casamentos.</p>

<p><a href="http://manugoncalez.com.br/">Manu</a>, como é chamada, é uma mulher apaixonada pelos pequenos detalhes, que transformam os eventos em produções únicas e irresistíveis. Perfeccionista e atenciosa, <a href="http://manugoncalez.com.br/">Manuella</a> faz de tudo para encantar os convidados e os noivos, planejando, organizando e executando casamentos maravilhosos e inesquecíveis.</p>

<h2>Cerimonialista</h2>

<p>O cerimonial é uma das partes do evento do casamento, aquela que rege e organiza o momento da cerimônia, geralmente religiosa. O cerimonialista, ao contrário do que se pensa, trabalha além do cerimonial, partilhando de toda assessoria do projeto e execução do casamento.</p>

<p>O cerimonialista pode ser considerado um grande maestro que coordena toda uma orquestra, que, neste caso, são todos os fornecedores do casamento, entre fotógrafos, músicos, buffet, local, etc. Assim, ele não deve ser considerado um profissional apenas para solucionar problemas de última hora, mas um orientador que atua em todos os momentos do casamento, com uma assessoria completa em todas as fases de decisões e contratações.</p>

<p>O profissional cerimonialista é fundamental para que os noivos tenham mais noites de sono tranquilo antes do grande dia.</p>

<h2>Manuella Gonçalez</h2>

<p>Desde 2009, <a href="http://manugoncalez.com.br/">Manuella Gonçalez</a> mudou o roteiro de sua vida e saiu de um trabalho na empresa da família para fazer o que gosta, sendo cerimonialista. Hoje, profissional renomada, <a href="http://manugoncalez.com.br/">Manu</a> atua no Rio de Janeiro, onde tem sua empresa, e oferece um trabalho diferenciado e de qualidade.</p>

<p><a href="http://manugoncalez.com.br/">Manu</a> acompanha os noivos desde a primeira decisão do projeto do casamento, até o final da festa, quando os recém-casados entram em lua-de-mel! <a href="http://manugoncalez.com.br/">Manu</a>, desde a primeira reunião, orienta os noivos quanto aos gastos do orçamento, priorização de recursos, além de indicar os melhores e mais adequados fornecedores para o tipo e estilo de casamento desejado. A execução no grande dia também é acompanhada de perto, tudo para tornar o casamento inesquecível para noivos e convidados!</p>

<p><a href="http://manugoncalez.com.br/">Manu</a> prova com o resultado de seu trabalho que contratar um cerimonialista faz total diferença!</p>

<h2>Contatos</h2>

<ul>
<li><a href="http://manugoncalez.com.br/">Site</a></li>
<li><a href="https://www.facebook.com/manugoncalezwed">Facebook</a></li>
<li><a href="http://instagram.com/manugoncalez">Instagram</a></li>
<li><a href="mailto:contato@manugoncalez.com.br">Email</a>: <a href="mailto:contato@manugoncalez.com.br">contato@manugoncalez.com.br</a></li>
</ul>


<h2>Ficha Técnica</h2>

<p>Fotografia: <a href="http://www.kellyfontes.com.br/">Kelly Fontes</a><br/>
Texto: <a href="http://conteudoecia.com.br">Conteúdo e Cia</a><br/>
Edição de áudio: <a href="https://www.facebook.com/MarcoLopezOficial">Marco Lopez Bjack</a><br/>
Música: <a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">Pulse</a> de <a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">Kevin MacLeod</a> (<a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">incompetech.com</a>) (<a href="http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/">CC Attribution 3.0</a>)<br/>
Entrevista: <a href="http://www.viniciusteles.com.br">Vinícius Teles</a><br/>
Produção: <a href="http://www.patriciafigueira.com.br">Patricia Figueira</a></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Tiaras para noivas - entrevista com Diana Cantidio, da D. Cantidio]]></title>
    <link href="http://www.radiobastidores.com.br/d-cantidio"/>
    <updated>2014-10-27T06:00:00-02:00</updated>
    <id>http://www.radiobastidores.com.br/d-cantidio</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>A potiguar <a href="http://www.dcantidio.com/">Diana Cantidio</a>, que se mudou para Pernambuco ainda pequena, começou a criar acessórios em 2004, quando as bijuterias estavam em alta. <a href="http://www.dcantidio.com/">Diana</a> diferenciava suas peças, tornando-as mais delicadas, mescladas com outros materiais. Com o estímulo e apoio da irmã, do cunhado e do namorado (atual marido), abriu sua primeira loja e se formou em Design em 2005, ampliando o desenvolvimento de peças exclusivas.</p>

<p><a href="http://www.dcantidio.com/"><img src="https://lh5.googleusercontent.com/-rwpVkX-I8bk/VE6QzT05AOI/AAAAAAAABFU/lnji1I3zr2k/s800/diana-cantidio.jpg" title="Diana Cantidio. Foto: Dany Canel." alt="" /></a></p>

<p>Passado o tempo, uma de suas clientes pediu à <a href="http://www.dcantidio.com/">Diana</a> que confeccionasse uma peça de cabelo para seu casamento. Foi aí que ela começou a rever sua vida profissional e entrou definitivamente no mercado de noivas com a <a href="http://www.dcantidio.com/">D. Cantidio</a>. Feiras, congressos e outros eventos foram o início da divulgação de seu trabalho Brasil afora.</p>

<p><a href="http://www.dcantidio.com/">Diana</a> então se especializou em tiaras para noivas. Criando coleções anuais, com peças em metais, delicadas e personalizadas, tão especiais e que representam tanto para as noivas. Um verdadeiro símbolo do casamento clássico.</p>

<p>As peças arrojadas são feitas com fios de cobre banhados a prata, que se harmonizam perfeitamente com os variados estilos de penteados e vestidos, do romântico ao contemporâneo, com peças tramadas artesanalmente, tendo diferentes desenhos, formatos e texturas, garantindo um visual exclusivo as suas noivas.</p>

<h2>Acessórios de Cabeça</h2>

<p>Independente do estilo do casamento, dos modismos e da época, toda noiva, no fundo, sempre sonhou em se casar de véu e grinalda.</p>

<p>Antigamente, a grinalda servia para prender o véu no cabelo. Atualmente, ganhou novas funções e o nome de <em>headpieces</em>. São acessórios como coroas, tiaras, flores, presilhas, broches, entre outras peças que podem ser usadas com ou sem o véu e também para madrinhas e damas de honra.</p>

<p>A tiara, assim como a grinalda, representa o sonho de muitas noivas. É a peça que define o penteado e deve combinar com o estilo do vestido e do casamento.</p>

<h2>D.Cantidio</h2>

<p>Com três lojas, em <strong>Recife</strong>, <strong>Brasília</strong> e <strong>São Paulo</strong>, e cerca de 16 representantes espalhadas pelo Brasil, as peças da <a href="http://www.dcantidio.com/">D.Cantidio</a> são costumeiras em revistas e eventos de casamento, além de figurarem entre as celebridades de novelas de TV.</p>

<p>As noivas que entram em contato com estas lojas ou representantes, marcam horário e começam a desafiadora tarefa de escolher a peça mais bonita e mais adequada ao estilo do vestido e do casamento.</p>

<p>Com atendimento exclusivo, a equipe da <a href="http://www.dcantidio.com/">D.Cantidio</a> oferece, além dos modelos existentes, a opção de criar peças personalizadas para cada noiva. Verdadeiras obras de arte adaptadas para as cabeças de todas as mulheres.</p>

<h2>Fotos</h2>

<ul>
<li><img src="https://lh6.googleusercontent.com/-eIMR-5BRdJY/VE97-hK0AdI/AAAAAAAABFk/hFrmJhsmNpI/s800/DSC_5513.jpg" title="Tiara para noiva da D.Cantidio (Diana Cantidio). Foto: Aline Spezia." alt="" /></li>
<li><img src="https://lh6.googleusercontent.com/-TeLmk3DWYEo/VE98Cok80CI/AAAAAAAABF8/vYK4fHOZlCs/s800/DSC_5762.jpg" title="Tiara para noiva da D.Cantidio (Diana Cantidio). Foto: Aline Spezia." alt="" /></li>
<li><img src="https://lh5.googleusercontent.com/-bM0Dht1dCS8/VE98C49WUrI/AAAAAAAABGE/FEIT3UZzWfs/s800/DSC_6057.jpg" title="Tiara para noiva da D.Cantidio (Diana Cantidio). Foto: Aline Spezia." alt="" /></li>
<li><img src="https://lh3.googleusercontent.com/-27nUOceQObw/VE98dz_IK0I/AAAAAAAABGc/p37t3M_Uxgc/s800/ASS_4186.jpg" title="Tiara para noiva da D.Cantidio (Diana Cantidio). Foto: Aline Spezia." alt="" /></li>
<li><img src="https://lh5.googleusercontent.com/-NEyl30a_vl8/VE98dSsY0BI/AAAAAAAABGg/mroCrG22C6o/s800/ASS_4427.jpg" title="Tiara para noiva da D.Cantidio (Diana Cantidio). Foto: Aline Spezia." alt="" /></li>
<li><img src="https://lh3.googleusercontent.com/-lBwJXMJeMUc/VE98d5SY0QI/AAAAAAAABGk/yQH2x764XdA/s800/ASS_4631.jpg" title="Tiara para noiva da D.Cantidio (Diana Cantidio). Foto: Aline Spezia." alt="" /></li>
<li><img src="https://lh3.googleusercontent.com/-GmpLgLgEWoc/VE98i68oUXI/AAAAAAAABG0/JlPuGlERG9U/s800/ASS_4744.jpg" title="Tiara para noiva da D.Cantidio (Diana Cantidio). Foto: Aline Spezia." alt="" /></li>
<li><img src="https://lh3.googleusercontent.com/-_drcKnkm4t8/VE98kiO5dQI/AAAAAAAABG8/EzbW_W08o9Y/s800/ASS_4841.jpg" title="Tiara para noiva da D.Cantidio (Diana Cantidio). Foto: Aline Spezia." alt="" /></li>
<li><img src="https://lh6.googleusercontent.com/-9OjEXkiYAp4/VE98l2pni_I/AAAAAAAABHE/QPmkKroCorw/s800/ASS_4872.jpg" title="Tiara para noiva da D.Cantidio (Diana Cantidio). Foto: Aline Spezia." alt="" /></li>
<li><img src="https://lh6.googleusercontent.com/-n-cnXvnDi00/VE98otzcl4I/AAAAAAAABHU/yXYCbzo2c0w/s800/ASS_9798.jpg" title="Tiara para noiva da D.Cantidio (Diana Cantidio). Foto: Aline Spezia." alt="" /></li>
</ul>


<h2>Vídeos</h2>

<div class="video player" id="videos">  
  <iframe width="800" height="450" src="http://www.radiobastidores.com.br//www.youtube.com/embed/7-ePlXU4s8c?list=PLTa2L6-zQyLIRsDpsJgu-lWsghgBmMB4w" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>
</div>


<br/>




<div class="video player" id="videos">  
  <iframe width="800" height="450" src="http://www.radiobastidores.com.br//www.youtube.com/embed/JyGOohYKr0M?list=PLTa2L6-zQyLIRsDpsJgu-lWsghgBmMB4w" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>
</div>


<br/>




<div class="video player" id="videos">  
  <iframe width="800" height="450" src="http://www.radiobastidores.com.br//www.youtube.com/embed/oqpBXC8eG5w?list=PLTa2L6-zQyLIRsDpsJgu-lWsghgBmMB4w" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>
</div>


<br/>


<h2>Contatos</h2>

<p>Você encontra mais informações sobre a <a href="http://www.dcantidio.com/">Diana Cantidio</a> em:</p>

<ul>
<li><a href="http://www.dcantidio.com/">Site da D.Cantidio</a></li>
<li><a href="https://www.facebook.com/dcantidio">Facebook da D.Cantidio</a></li>
<li><a href="https://twitter.com/dianacantidio">Twitter</a></li>
<li><a href="http://instagram.com/dcantidio">Instagram</a></li>
<li><a href="http://www.youtube.com/user/dcantidiomontes">You Tube</a></li>
</ul>


<p><strong>SÃO PAULO</strong><br/>
Rua José Maria Lisboa, 1.002, casa 01, Jardins<br/>
+55 11 97053-2892 <br/>
+55 11 3205-4227<br/>
<a href="mailto:dcantidiosp@gmail.com">dcantidiosp@gmail.com</a><br/>
<em>Atendimento com hora marcada.</em><br/>
Segunda a sexta: das 10h às 19h.<br/>
Sábados: das 10h às 14:00h.</p>

<p><strong>PERNAMBUCO</strong><br/>
Rua João Dourado Filho, 88, loja 12, Piedade <br/>
Galeria Mix Center - Jab. dos Guararapes, PE <br/>
+55 81 3094-2029<br/>
+55 81 9777-4455<br/>
<a href="mailto:dcantidiope@gmail.com">dcantidiope@gmail.com</a><br/>
<em>Atendimento com hora marcada.</em><br/>
Segunda a sexta: das 9h às 18h.<br/>
Sábados: das 9h às 13h.</p>

<p><strong>BRASÍLIA</strong><br/>
Shopping Dakota, CLSW 301, Bloco C-loja 126, Setor Sudoeste<br/>
+55 61 3341-2076<br/>
<a href="mailto:dcantidiobsb@gmail.com">dcantidiobsb@gmail.com</a><br/>
<em>Atendimento com hora marcada.</em><br/>
Segunda a sexta: das 9h às 18h.<br/>
Sábados: das 9h às 13h.</p>

<h2>Ficha Técnica</h2>

<ul>
<li>Fotografia: <a href="http://alinespezia.com/">Aline Spezia</a>.</li>
<li>Texto: <a href="http://conteudoecia.com.br">Conteúdo e Cia</a></li>
<li>Edição de áudio: <a href="https://www.facebook.com/MarcoLopezOficial">Marco Lopez Bjack</a></li>
<li>Música: <a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">Pulse</a> de <a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">Kevin MacLeod</a> (<a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">incompetech.com</a>) (<a href="http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/">CC Attribution 3.0</a>)</li>
<li>Entrevista: <a href="http://www.viniciusteles.com.br">Vinícius Teles</a></li>
<li>Produção: <a href="http://www.patriciafigueira.com.br">Patricia Figueira</a></li>
</ul>

]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Tina Convites - entrevista sobre convites de casamento]]></title>
    <link href="http://www.radiobastidores.com.br/tina-convites"/>
    <updated>2014-10-20T06:00:00-02:00</updated>
    <id>http://www.radiobastidores.com.br/tina-convites</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><strong>Tina</strong> foi criada em um ateliê de costura e, por isso, desenvolveu habilidades manuais e artesanais com sua mãe e irmãs, que fabricavam roupas e acessórios. Dentre as habilidades, <strong>Tina</strong> encontrou no desenho de caricaturas um espaço para crescer.</p>

<p><a href="http://www.tinaconvites.com.br/"><img src="https://lh5.googleusercontent.com/-gtG2atMFge8/VEZory5HxcI/AAAAAAAABEM/6W7r3kQhKY0/s800/tina.jpg" alt="" /></a></p>

<p>Passado o tempo, <strong>Tina</strong> criou um <a href="http://www.tinaconvites.com.br/">blog</a> e começou a receber demandas de caricaturas para convites, principalmente de casamentos. E aí veio o sucesso e foi criado o <a href="http://www.tinaconvites.com.br/">Ateliê Tina Convites</a>, que faz, além de convites de casamentos, para aniversários, formaturas, corporativos, entre outros eventos.</p>

<p>A expansão foi tanta, com gráfica própria e muitos funcionários, que a <a href="http://www.domconvite.com.br/">Dom Convites</a> veio em seguida, totalmente on-line, mostrando que criatividade e trabalhos exclusivos fazem a diferença no mercado de casamentos.</p>

<p>Sempre inovando, <strong>Tina</strong> tem mais de 400 modelos que fazem as noivas ficarem doidinhas na hora de escolher o convite para sua festa. Tradicionais, modernos ou criativos, seja qual for o estilo, a <strong>Tina</strong> fará o simples convite de casamento se tornar uma intimação.</p>

<h2>Convite</h2>

<p>O convite é a primeira impressão de um casamento, tendo o compromisso de demonstrar o estilo da festa e a personalidade dos noivos, além de transmitir a importância do grande evento a seus convidados.</p>

<p>Tradicionais, modernos, criativos ou bem inovadores, os convites cruzaram pelo tempo e ainda seguem em alta em qualquer evento.</p>

<h2>Ateliê Tina Convites</h2>

<p>Situado em Joinville, Santa Catarina, o <a href="http://www.tinaconvites.com.br/">Ateliê Tina Convites</a> atende em todo Brasil e também no exterior, além de possuir duas lojas virtuais, a do <a href="http://www.tinaconvites.com.br/">Ateliê</a> e a <a href="http://www.domconvite.com.br/">Dom Convites</a>.</p>

<p>Há 7 anos no mercado, a <a href="http://www.tinaconvites.com.br/">Tina Convites</a> conta com uma infraestrutura completa para realizar serviços de alta qualidade no segmento de convites, com profissionais experientes, multidisciplinares e qualificados no ramo gráfico.</p>

<p>Com atendimento exclusivo, a equipe da <a href="http://www.tinaconvites.com.br/">Tina Convites</a> oferece, além dos modelos existentes, a opção de desenvolver layouts diferenciados. Todos os layouts são repassados em perspectiva aos noivos para aprovação, um diferencial da empresa.</p>

<p>Todos os convites do <a href="http://www.tinaconvites.com.br/">Ateliê Tina Convites</a> sem dúvida são lindas obras de arte que irão encantar os convidados.</p>

<h2>Contatos</h2>

<p>Você encontra a <a href="http://www.tinaconvites.com.br/">Tina Convites</a> em:</p>

<ul>
<li><a href="http://www.tinaconvites.com.br/">Site da Tina Convites</a></li>
<li><a href="http://www.loja.tinaconvites.com.br">Loja Virtual da Tina Convites</a></li>
<li><a href="https://www.facebook.com/tinaconvites">Facebook da Tina Convites</a></li>
<li><a href="http://www.domconvite.com.br/">Site do Dom Convite</a></li>
<li><a href="https://www.facebook.com/domconvite">Facebook do Dom Convite</a></li>
<li><a href="https://twitter.com/domconvite">Twitter do Dom Convite</a></li>
</ul>


<p><strong>Endereço</strong>: Rua Guilhermina H. de Oliveira, 330 Costa e Silva - Joinville - Santa Catarina<br/>
<strong>Telefone</strong>: (47) 3435-0763<br/>
<strong>Email</strong>: <a href="mailto:vendas@tinaconvites.com.br">vendas@tinaconvites.com.br</a></p>

<h2>Ficha Técnica</h2>

<ul>
<li>Fotografia: Acervo da <a href="http://www.tinaconvites.com.br/">Tina Convites</a>.</li>
<li>Texto: <a href="http://conteudoecia.com.br">Conteúdo e Cia</a></li>
<li>Edição de áudio: <a href="https://www.facebook.com/MarcoLopezOficial">Marco Lopez Bjack</a></li>
<li>Música: <a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">Pulse</a> de <a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">Kevin MacLeod</a> (<a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">incompetech.com</a>) (<a href="http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/">CC Attribution 3.0</a>)</li>
<li>Entrevista: <a href="http://www.viniciusteles.com.br">Vinícius Teles</a></li>
<li>Produção: <a href="http://www.patriciafigueira.com.br">Patricia Figueira</a></li>
</ul>

]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[NKG Studio - Entrevista sobre vídeo cinematográfico.]]></title>
    <link href="http://www.radiobastidores.com.br/nkgstudio"/>
    <updated>2014-10-13T06:00:00-03:00</updated>
    <id>http://www.radiobastidores.com.br/nkgstudio</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>O que um administrador de empresas, uma farmacêutica, um profissional de marketing e propaganda e um designer gráfico fazem juntos? Vídeos, claro! Vídeos super produzidos e românticos, com belas e emocionantes histórias de amor. </p>

<p><strong>Denise</strong>, <strong>Márcio</strong>, <strong>Samuel</strong> e <strong>Fábio</strong>, apaixonados por cinema e autodidatas na sétima arte, criaram a <a href="http://www.nkgstudio.com/">NKG Studio</a>, que trabalha com casamentos e histórias de casais no Brasil e no exterior.</p>

<p><a href="http://www.nkgstudio.com/"><img src="https://lh6.googleusercontent.com/-5DnYw7QAqDU/VD3Jv5fhu8I/AAAAAAAABDE/BpT7lQ7iPC0/s800/equipe-nkg-studio.jpg" title="Da esquerda para a direita, Fábio, Denise, Márcio e Samuel" alt="" /></a></p>

<p>A <a href="http://www.nkgstudio.com/">NKG Studio</a> inovou na arte de filmagens de casamentos, deixando aqueles vídeos longos, que pareciam documentários cansativos para trás, e trazendo algo leve e diferenciado. Filmes emocionantes que mostram toda a sensibilidade do dia do casamento em uma linguagem artística e dinâmica, agradável de assistir com toda a família e amigos.</p>

<h2>Vídeo Cinematográfico</h2>

<p>O vídeo cinematográfico é uma técnica que utiliza equipamentos semelhantes aos usados em cinema. Isto mesmo: Hollywood está ao seu alcance.</p>

<p>Os equipamentos cinematográficos dão ao vídeo movimento diferenciado e mais vida para que o filme se torne ainda mais emocionante.</p>

<p>Mas, de nada adianta equipamentos de última geração e tecnologia avançada de edição se não tiver o olhar sensível de um bom produtor para captar os momentos verdadeiramente importantes e que mostram a essência do casal.</p>

<p>Assim, uma equipe qualificada e com experiência em vídeos cinematográficos é fundamental para que sua história fique registrada e sempre que assistida gere a emoção do momento.</p>

<h2>NKG Studio</h2>

<p>Situados em <strong>Londrina</strong>, norte do Paraná, a <a href="http://www.nkgstudio.com/">NKG Studio</a> já se expandiu além das fronteiras brasileiras. Em 5 anos, a empresa já atende em todo país e também no exterior, tudo para contar da melhor maneira e o mais parecido possível o que aconteceu na vida do casal.</p>

<p>A empresa produz diversos tipos de vídeos, sendo os principais:</p>

<p><strong>Love Story</strong>: curta-metragem da história do casal.<br/>
<strong>Wedding Film</strong>: filme mais longo do casamento completo.<br/>
<strong>Trailer</strong>: melhores momentos do casamento.<br/>
<strong>Save the Date</strong>: vídeo curto, que serve como convite para reservar a data do casamento.<br/>
<strong>Trash the Dress</strong>: vídeo descontraído e diferenciado, onde não há preocupação com o vestido da noiva.</p>

<p>A equipe da <a href="http://www.nkgstudio.com/">NKG Studio</a> tem um atendimento diferenciado aos seus clientes, pois para contar bem uma história é preciso conhece-la e se encantar. Com isso, o relacionamento entre equipe e personagens reais do filme a ser produzido é bem próximo, facilitando todo processo de gravação.</p>

<p>Profissionalismo e sensibilidade podem ser vistos nos vídeos já produzidos. Confira abaixo o belíssimo trabalho da <a href="http://www.nkgstudio.com/">NKG Studio</a>. Pegue sua pipoca e bons filmes!</p>

<h2>Vídeos</h2>

<div class="video player" id="videos">
  <iframe src="http://www.radiobastidores.com.br//player.vimeo.com/video/93118333?title=0&amp;byline=0&amp;portrait=0" width="800" height="450" frameborder="0" webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen></iframe>
</div>


<br/>




<div class="video player" id="videos">
  <iframe src="http://www.radiobastidores.com.br//player.vimeo.com/video/105189077?title=0&amp;byline=0" width="800" height="450" frameborder="0" webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen></iframe>
</div>


<br/>




<div class="video player" id="videos">
  <iframe src="http://www.radiobastidores.com.br//player.vimeo.com/video/92182864?title=0&amp;byline=0&amp;portrait=0" width="800" height="450" frameborder="0" webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen></iframe>
</div>


<br/>




<div class="video player" id="videos">
  <iframe src="http://www.radiobastidores.com.br//player.vimeo.com/video/106394300?title=0&amp;byline=0&amp;portrait=0" width="800" height="450" frameborder="0" webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen></iframe>
</div>


<br/>




<div class="video player" id="videos">
  <iframe src="http://www.radiobastidores.com.br//player.vimeo.com/video/86409169?title=0&amp;byline=0" width="800" height="450" frameborder="0" webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen></iframe>
</div>


<br/>




<div class="video player" id="videos">  
  <iframe src="http://www.radiobastidores.com.br//player.vimeo.com/video/78362546?title=0&amp;byline=0&amp;portrait=0" width="800" height="450" frameborder="0" webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen></iframe>
</div>


<br/>




<div class="video player" id="videos">  
  <iframe src="http://www.radiobastidores.com.br//player.vimeo.com/video/65002738?title=0&amp;byline=0&amp;portrait=0" width="800" height="450" frameborder="0" webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen></iframe>
</div>


<br/>


<h2>Ficha Técnica</h2>

<ul>
<li>Fotografia: Acervo da <a href="http://www.nkgstudio.com/">NKG Studio</a>.</li>
<li>Texto: <a href="http://conteudoecia.com.br">Conteúdo e Cia</a></li>
<li>Edição de áudio: <a href="https://www.facebook.com/MarcoLopezOficial">Marco Lopez Bjack</a></li>
<li>Música: <a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">Pulse</a> de <a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">Kevin MacLeod</a> (<a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">incompetech.com</a>) (<a href="http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/">CC Attribution 3.0</a>)</li>
<li>Entrevista: <a href="http://www.viniciusteles.com.br">Vinícius Teles</a></li>
<li>Produção: <a href="http://www.patriciafigueira.com.br">Patricia Figueira</a></li>
</ul>

]]></content>
  </entry>
  
</feed>
