<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: modelo de convite de casamento | Rádio Bastidores]]></title>
  <link href="http://www.radiobastidores.com.br/entrevistas/categorias/modelo-de-convite-de-casamento/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://www.radiobastidores.com.br/"/>
  <updated>2014-11-26T14:23:48-02:00</updated>
  <id>http://www.radiobastidores.com.br/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Rádio Bastidores]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Tina Convites - entrevista sobre convites de casamento]]></title>
    <link href="http://www.radiobastidores.com.br/tina-convites"/>
    <updated>2014-10-20T06:00:00-02:00</updated>
    <id>http://www.radiobastidores.com.br/tina-convites</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><strong>Tina</strong> foi criada em um ateliê de costura e, por isso, desenvolveu habilidades manuais e artesanais com sua mãe e irmãs, que fabricavam roupas e acessórios. Dentre as habilidades, <strong>Tina</strong> encontrou no desenho de caricaturas um espaço para crescer.</p>

<p><a href="http://www.tinaconvites.com.br/"><img src="https://lh5.googleusercontent.com/-gtG2atMFge8/VEZory5HxcI/AAAAAAAABEM/6W7r3kQhKY0/s800/tina.jpg" alt="" /></a></p>

<p>Passado o tempo, <strong>Tina</strong> criou um <a href="http://www.tinaconvites.com.br/">blog</a> e começou a receber demandas de caricaturas para convites, principalmente de casamentos. E aí veio o sucesso e foi criado o <a href="http://www.tinaconvites.com.br/">Ateliê Tina Convites</a>, que faz, além de convites de casamentos, para aniversários, formaturas, corporativos, entre outros eventos.</p>

<p>A expansão foi tanta, com gráfica própria e muitos funcionários, que a <a href="http://www.domconvite.com.br/">Dom Convites</a> veio em seguida, totalmente on-line, mostrando que criatividade e trabalhos exclusivos fazem a diferença no mercado de casamentos.</p>

<p>Sempre inovando, <strong>Tina</strong> tem mais de 400 modelos que fazem as noivas ficarem doidinhas na hora de escolher o convite para sua festa. Tradicionais, modernos ou criativos, seja qual for o estilo, a <strong>Tina</strong> fará o simples convite de casamento se tornar uma intimação.</p>

<h2>Convite</h2>

<p>O convite é a primeira impressão de um casamento, tendo o compromisso de demonstrar o estilo da festa e a personalidade dos noivos, além de transmitir a importância do grande evento a seus convidados.</p>

<p>Tradicionais, modernos, criativos ou bem inovadores, os convites cruzaram pelo tempo e ainda seguem em alta em qualquer evento.</p>

<h2>Ateliê Tina Convites</h2>

<p>Situado em Joinville, Santa Catarina, o <a href="http://www.tinaconvites.com.br/">Ateliê Tina Convites</a> atende em todo Brasil e também no exterior, além de possuir duas lojas virtuais, a do <a href="http://www.tinaconvites.com.br/">Ateliê</a> e a <a href="http://www.domconvite.com.br/">Dom Convites</a>.</p>

<p>Há 7 anos no mercado, a <a href="http://www.tinaconvites.com.br/">Tina Convites</a> conta com uma infraestrutura completa para realizar serviços de alta qualidade no segmento de convites, com profissionais experientes, multidisciplinares e qualificados no ramo gráfico.</p>

<p>Com atendimento exclusivo, a equipe da <a href="http://www.tinaconvites.com.br/">Tina Convites</a> oferece, além dos modelos existentes, a opção de desenvolver layouts diferenciados. Todos os layouts são repassados em perspectiva aos noivos para aprovação, um diferencial da empresa.</p>

<p>Todos os convites do <a href="http://www.tinaconvites.com.br/">Ateliê Tina Convites</a> sem dúvida são lindas obras de arte que irão encantar os convidados.</p>

<h2>Contatos</h2>

<p>Você encontra a <a href="http://www.tinaconvites.com.br/">Tina Convites</a> em:</p>

<ul>
<li><a href="http://www.tinaconvites.com.br/">Site da Tina Convites</a></li>
<li><a href="http://www.loja.tinaconvites.com.br">Loja Virtual da Tina Convites</a></li>
<li><a href="https://www.facebook.com/tinaconvites">Facebook da Tina Convites</a></li>
<li><a href="http://www.domconvite.com.br/">Site do Dom Convite</a></li>
<li><a href="https://www.facebook.com/domconvite">Facebook do Dom Convite</a></li>
<li><a href="https://twitter.com/domconvite">Twitter do Dom Convite</a></li>
</ul>


<p><strong>Endereço</strong>: Rua Guilhermina H. de Oliveira, 330 Costa e Silva - Joinville - Santa Catarina<br/>
<strong>Telefone</strong>: (47) 3435-0763<br/>
<strong>Email</strong>: <a href="mailto:vendas@tinaconvites.com.br">vendas@tinaconvites.com.br</a></p>

<h2>Ficha Técnica</h2>

<ul>
<li>Fotografia: Acervo da <a href="http://www.tinaconvites.com.br/">Tina Convites</a>.</li>
<li>Texto: <a href="http://conteudoecia.com.br">Conteúdo e Cia</a></li>
<li>Edição de áudio: <a href="https://www.facebook.com/MarcoLopezOficial">Marco Lopez Bjack</a></li>
<li>Música: <a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">Pulse</a> de <a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">Kevin MacLeod</a> (<a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">incompetech.com</a>) (<a href="http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/">CC Attribution 3.0</a>)</li>
<li>Entrevista: <a href="http://www.viniciusteles.com.br">Vinícius Teles</a></li>
<li>Produção: <a href="http://www.patriciafigueira.com.br">Patricia Figueira</a></li>
</ul>

]]></content>
  </entry>
  
</feed>
