<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: noiva | Rádio Bastidores]]></title>
  <link href="http://www.radiobastidores.com.br/entrevistas/categorias/noiva/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://www.radiobastidores.com.br/"/>
  <updated>2015-02-01T22:55:30-02:00</updated>
  <id>http://www.radiobastidores.com.br/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Rádio Bastidores]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Vestidos de noiva - entrevista com a estilista Danielle Benício]]></title>
    <link href="http://www.radiobastidores.com.br/danielle-benicio"/>
    <updated>2015-02-02T06:00:00-02:00</updated>
    <id>http://www.radiobastidores.com.br/danielle-benicio</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>A mineira com sotaque gostoso, Danielle Benicio tem um talento nato para desenhar vestidos de noiva. Começou a desenhá-los na infância. Cresceu e, contrariando seu dom, cursou Direito, indo bem na área, mas não deixando de criar os vestidos dos casamentos de todas as suas colegas! Depois de formada e trabalhando em uma multinacional, Danielle surpreendeu a todos e foi encarar o desafio de trabalhar com o que mais ama: vestidos de noiva!</p>

<p>Sempre com espírito empreendedor, abandonou sua carreira promissora em Direito e foi buscar novas experiências em Paris, a partir de uma oportunidade junto ao marido. Na capital francesa, Danielle se especializou em moulage pela conceituada escola Promode e em bordados Lesage pela École Internationale de Broderie, trazendo de volta ao Brasil muito conhecimento na bagagem.</p>

<p>A partir daí, Danielle Benicio desenvolveu sua marca e edificou a Maison que leva seu nome, atuando em alta costura de vestido de noiva em Belo Horizonte, sua terra querida. Até hoje mantém estreito relacionamento com fornecedores da França e outros países, sempre a procura de inovações e novidades.</p>

<p>Com uma consultoria personalizada e especialíssima, Danielle ajuda as noivas a valorizar seus pontos principais, avaliando tipo físico, personalidade, estilo, horário, dia e local do casamento, além de outras percepções pessoais que Danielle tem por talento e muita experiência.</p>

<p>Atender às noivas pessoalmente, com todo jeitinho carinhoso e atencioso de uma mineira, desde a primeira visita, passando pelas provas, até a entrega do vestido. Assim Danielle faz com que a noiva saia deslumbrante, confortável e extremamente feliz, da mesma forma como ela fica em cada um de seus trabalhos.</p>

<h2>Vestido de Noiva Danielle Benício</h2>

<p>Escolher um vestido não é fácil. Há influências externas que deixam qualquer noiva perdida em meio a tantas informações, modelos e opiniões.</p>

<p>Para escolher o vestido dos seus sonhos, Danielle Benicio dá um conselho: conheça-se primeiro, saiba o que te faz se sentir bem, o que você gosta, qual modelo te agrada mais, o que você gostaria no seu vestido, etc. Além disso, pense em um modelo que te deixa mais a vontade, segura e, claro, linda!</p>

<p>O vestido de noiva é único, por isso precisa ser bem selecionado e Danielle, quando desenha, pensa em reproduzir toda personalidade da noiva no modelo, além de evidenciar e valorizar os pontos que a deixam mais exuberante.</p>

<p>Para realizar o sonho de vestir um modelo sob medida de Danielle Benício é preciso de, no mínimo, 8 meses a 1 ano de antecedência. A noiva deve ir até a Maison para Danielle avaliar os quesitos para criar um vestido exclusivo. Neste primeiro encontro é desenhado o modelo e anotado as medidas e também discutido tecido, peças, entre outros detalhes.</p>

<p>O processo de produção exige dedicação de toda equipe de Danielle e as provas são todas realizadas com o acompanhamento da estilista. Com 5 meses de antecedência, ocorre a primeira prova, onde são verificados medidas e estilo. Dois meses antes do casamento há uma segunda prova, para certificar medidas e definir as últimas modificações. A prova final é toda especial, ocorrendo de 15 a 10 dias antes do casamento. Neste dia, a noiva deve vir toda pronta, como se já fosse o seu grande dia, inclusive com cabelo e maquiagem, que pode ser feita na própria Maison e, para alegria das noivas, um fotógrafo acompanha toda a prova, para eternizar este momento tão especial.</p>

<p>Danielle dispõe também da opção de modelos customizados, onde os vestidos são pré-definidos pela estilista e saem da costura direto para a sala de provas. Lá, a noiva escolhe o que mais gosta, e juntamente com a estilista, acrescenta detalhes ao vestido como rendas, bordados e volumes.</p>

<p>Atendimento mais que especial e dedicação total à noiva é um dos aspectos que diferenciam Danielle Benicio neste segmento.</p>

<h2>Maison Danielle Benicio</h2>

<p>Belo Horizonte é a sede da Maison Danielle Benicio e onde são realizados atendimentos e todas as provas, sempre com horário marcado. O local possui decoração modernista e elegante, com muita influência francesa, tudo para propiciar um ambiente agradável para que suas noivas se sintam à vontade.</p>

<p>As noivas de outras cidades ou países são recebidas de maneira especial na capital mineira, pois a Maison Danielle Benicio oferece o serviço de concierge, desde o receptivo no aeroporto até auxílio para reserva em hotéis.</p>

<p>Pela grande demanda, Danielle atende mensalmente também (sempre com horário marcado) em São Paulo, em parceria com Miguel Alcade, um personal jewelry que tem seu espaço localizado no Bairro Jardim Europa.</p>

<p>Além dos belos vestidos, Danielle Benicio dispõe de alguns acessórios próprios, como mantilhas e sapatos, e conta com a parceria de qualificados profissionais para complementar todo o visual da noiva.</p>

<p>Danielle Benicio tem o dom de transformar ideias em modelos de vestidos de noiva incríveis, abrilhantando ainda mais a noiva e emocionando noivo, familiares e convidados!</p>

<h2>Ficha Técnica</h2>

<p>Fotografia: <a href="http://www.iphotoestudio.com.br/">iPhoto Studio</a>.<br/>
Texto: <a href="http://conteudoecia.com.br">Conteúdo e Cia</a><br/>
Edição de áudio: <a href="https://www.facebook.com/MarcoLopezOficial">Marco Lopez Bjack</a><br/>
Música: <a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">Pulse</a> de <a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">Kevin MacLeod</a> (<a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">incompetech.com</a>) (<a href="http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/">CC Attribution 3.0</a>)<br/>
Entrevista: <a href="http://www.viniciusteles.com.br">Vinícius Teles</a><br/>
Produção: <a href="http://www.patriciafigueira.com.br">Patricia Figueira</a></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Maquiagem e penteados para noivas - entrevista com Junior Fiel]]></title>
    <link href="http://www.radiobastidores.com.br/junior-fiel"/>
    <updated>2014-09-01T06:00:00-03:00</updated>
    <id>http://www.radiobastidores.com.br/junior-fiel</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Dom e determinação. Estas são as duas palavras que qualificam nosso entrevistado desta semana: <a href="https://www.facebook.com/junior.fiel.9">Junior Fiel</a>.</p>

<p>O <em>hair stylist</em> e <em>make up artist</em> mais badalado da capital paraense tem o dom de embelezar, ousar, criar e realçar todos os tipos de beleza, das morenas tropicais às loiras e ruivas, com muito bom-gosto. Este dom foi desenvolvido e aperfeiçoado com muita determinação.</p>

<p>Ribeirinho da região de Cametá, <a href="https://www.facebook.com/junior.fiel.9">Junior</a> veio à <strong>Belém</strong> para trabalhar com o pai e os irmãos e enfrentou muitos desafios. Trabalhou como gari e na construção civil, até que buscou oportunidade em um salão da cidade, quando iniciou sua vida no segmento da beleza.</p>

<p><a href="https://www.facebook.com/junior.fiel.9">Junior</a> capacitou-se em maquiagem e cabelo e atuou com produção de cinema e editoriais, mas sua verdadeira paixão sempre foi o relacionamento direto com suas clientes, levando-o a retornar aos salões.</p>

<p>E já são 10 anos de dedicação e aprendizado, que lhe renderam o status de “<strong>Mago das Noivas</strong>” e o tornou um dos mais conceituados profissionais do segmento de casamentos.</p>

<p>Atualmente, <a href="https://www.facebook.com/junior.fiel.9">Junior</a> divide seu tempo entre o atendimento no <a href="https://www.facebook.com/SalaoJuniorFielRG">Junior Fiel RG</a> e a produção de noivas em outros espaços, inclusive fora da cidade, além de editoriais, desfiles, entrevistas e outros compromissos.</p>

<h2>Penteado e maquiagem</h2>

<p>Para a noiva, o penteado e a maquiagem são dos fatores mais importantes no dia do casamento, tanto para ela sentir-se confiante e linda, quanto para presentear o noivo com sua melhor imagem.</p>

<p><a href="https://www.facebook.com/junior.fiel.9">Junior Fiel</a> passeia por todos os gostos e estilos com sofisticação, uma maquiagem minimalista e muita habilidade, num momento onde ele afirma: “menos é mais!”.</p>

<p>Para escolha do penteado e maquiagem ideais, a noiva vem com opiniões e sugestões e <a href="https://www.facebook.com/junior.fiel.9">Junior</a> indica as melhores opções para o tipo de rosto, cabelo, horário da cerimônia e festa, clima do local do casamento, estilo da noiva, entre outros fatores importantes para não exagerar, nem faltar no encanto.</p>

<p>No dia especial, <a href="https://www.facebook.com/junior.fiel.9">Junior</a> gosta de deixar a noiva pronta uma hora e meia antes do horário do casamento, com o objetivo dela ter tempo para vestir-se e para a sessão de fotos, além de um tempo para um descanso antes do ‘sim’.</p>

<h2><a href="https://www.facebook.com/SalaoJuniorFielRG">Junior Fiel RG</a></h2>

<p>O empreendedor <a href="https://www.facebook.com/junior.fiel.9">Junior Fiel</a> abdicou das viagens, sua paixão pessoal, e criou seu próprio negócio, o <a href="https://www.facebook.com/SalaoJuniorFielRG">Salão Júnior Fiel RG</a>, que oferece atendimento especializado para noivas, com os mais diversos serviços e tratamentos estéticos.</p>

<p>Profissionais altamente qualificados, que incluem uma <em>hostess</em>, atendem em um ambiente de conforto e bem-estar. O salão conta com espaços exclusivos para as noivas aproveitarem seu dia de uma maneira reservada e agradável, com convidados selecionados.</p>

<p><a href="https://www.facebook.com/junior.fiel.9">Junior</a> atende as noivas e suas convidadas realizando um belíssimo trabalho de cabelo e maquiagem. Mais um dia especial na vida deste profissional que deixa as mulheres deslumbrantes.</p>

<ul>
<li><img src="https://lh4.googleusercontent.com/-EQSLRrsRSxw/VAOfzDoozNI/AAAAAAAAAqo/qvUns7jS8YE/s800/maquiagem-e-penteados-para-noivas-junior-fiel-0006.jpg" title="Penteado e maquiagem de noiva de Junior Fiel. Foto: divulgação fornecida por Junior Fiel." alt="" /></li>
<li><img src="https://lh6.googleusercontent.com/-HHGfNClivCs/VAOf0YS9J-I/AAAAAAAAArA/BBDN1dEfs3U/s800/maquiagem-e-penteados-para-noivas-junior-fiel-0012.jpg" title="Penteado e maquiagem de noiva de Junior Fiel. Foto: divulgação fornecida por Junior Fiel." alt="" /></li>
<li><img src="https://lh5.googleusercontent.com/-JZqyq8RbYjQ/VAOf1JV96nI/AAAAAAAAArQ/DPLCb3JdYJk/s800/maquiagem-e-penteados-para-noivas-junior-fiel-0014.jpg" title="Penteado e maquiagem de noiva de Junior Fiel. Foto: divulgação fornecida por Junior Fiel." alt="" /></li>
<li><img src="https://lh4.googleusercontent.com/-Sv1nYNrTE3I/VAOf02h1G3I/AAAAAAAAArI/nhH7abqHGqU/s800/maquiagem-e-penteados-para-noivas-junior-fiel-0013.jpg" title="Penteado e maquiagem de noiva de Junior Fiel. Foto: divulgação fornecida por Junior Fiel." alt="" /></li>
<li><img src="https://lh4.googleusercontent.com/-L96BgBx3wN4/VAOf1tdy_7I/AAAAAAAAAro/EZaImULkHss/s800/maquiagem-e-penteados-para-noivas-junior-fiel-0016.jpg" title="Penteado e maquiagem de noiva de Junior Fiel. Foto: divulgação fornecida por Junior Fiel." alt="" /></li>
<li><img src="https://lh5.googleusercontent.com/-vr72EMAYr9Q/VAOf3I1pIAI/AAAAAAAAAr0/9UEaBg67J88/s800/maquiagem-e-penteados-para-noivas-junior-fiel-0018.jpg" title="Penteado e maquiagem de noiva de Junior Fiel. Foto: divulgação fornecida por Junior Fiel." alt="" /></li>
<li><img src="https://lh3.googleusercontent.com/-VbuJN87LsMk/VAOf3rl5FtI/AAAAAAAAAso/OjshM3BAaws/s800/maquiagem-e-penteados-para-noivas-junior-fiel-0020.jpg" title="Penteado e maquiagem de noiva de Junior Fiel. Foto: divulgação fornecida por Junior Fiel." alt="" /></li>
<li><img src="https://lh6.googleusercontent.com/-oOYkKYu2ThA/VAOf3xcLbHI/AAAAAAAAAsI/CSW4PHdf00w/s800/maquiagem-e-penteados-para-noivas-junior-fiel-0021.jpg" title="Penteado e maquiagem de noiva de Junior Fiel. Foto: divulgação fornecida por Junior Fiel." alt="" /></li>
<li><img src="https://lh6.googleusercontent.com/-gsBmx-Rskko/VAOf7Li-NpI/AAAAAAAAAtI/8w7foyY7Q9w/s800/maquiagem-e-penteados-para-noivas-junior-fiel-0028.jpg" title="Penteado e maquiagem de noiva de Junior Fiel. Foto: divulgação fornecida por Junior Fiel." alt="" /></li>
<li><img src="https://lh6.googleusercontent.com/-PhjVsrWPyRE/VAOf7pnYTNI/AAAAAAAAAtc/vFFau5n_LVs/s800/maquiagem-e-penteados-para-noivas-junior-fiel-0030.jpg" title="Penteado e maquiagem de noiva de Junior Fiel. Foto: divulgação fornecida por Junior Fiel." alt="" /></li>
<li><img src="https://lh5.googleusercontent.com/-zOvpkFHflzg/VAOgHjUHG_I/AAAAAAAAAxY/DsL8jhh6YHc/s800/maquiagem-e-penteados-para-noivas-junior-fiel-0065.jpg" title="Penteado e maquiagem de noiva de Junior Fiel. Foto: divulgação fornecida por Junior Fiel." alt="" /></li>
<li><img src="https://lh4.googleusercontent.com/-s8rNg8P7QgY/VAOgDZGToSI/AAAAAAAAAv0/aDH_w71keMg/s800/maquiagem-e-penteados-para-noivas-junior-fiel-0053.jpg" title="Penteado e maquiagem de noiva de Junior Fiel. Foto: divulgação fornecida por Junior Fiel." alt="" /></li>
<li><img src="https://lh4.googleusercontent.com/-MMn_nw1eY8Y/VAOgBk0OsqI/AAAAAAAAAwk/10v0ynWUO3E/s800/maquiagem-e-penteados-para-noivas-junior-fiel-0048.jpg" title="Penteado e maquiagem de noiva de Junior Fiel. Foto: divulgação fornecida por Junior Fiel." alt="" /></li>
<li><img src="https://lh4.googleusercontent.com/-pcqI3gFF9nI/VAOgAkg-bpI/AAAAAAAAAx8/xmf2OgIkgkA/s800/maquiagem-e-penteados-para-noivas-junior-fiel-0046.jpg" title="Penteado e maquiagem de noiva de Junior Fiel. Foto: divulgação fornecida por Junior Fiel." alt="" /></li>
<li><img src="https://lh3.googleusercontent.com/-TN0P7fuGCuo/VAOf7DdTlmI/AAAAAAAAAx8/vUrrVqArHtY/s800/maquiagem-e-penteados-para-noivas-junior-fiel-0029.jpg" title="Penteado e maquiagem de noiva de Junior Fiel. Foto: divulgação fornecida por Junior Fiel." alt="" /></li>
<li><img src="https://lh5.googleusercontent.com/-hQ2-oVdGrFg/VAOf9tPTfeI/AAAAAAAAAuA/gHFX8zyQMx0/s800/maquiagem-e-penteados-para-noivas-junior-fiel-0037.jpg" title="Penteado e maquiagem de noiva de Junior Fiel. Foto: divulgação fornecida por Junior Fiel." alt="" /></li>
</ul>


<h2>Vídeos</h2>

<div class="video player">
  <iframe src="http://www.radiobastidores.com.br//player.vimeo.com/video/66219539?title=0&amp;byline=0&amp;portrait=0" width="640" height="360" frameborder="0" webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen></iframe>
</div>




<br />




<div class="video player">
  <iframe src="http://www.radiobastidores.com.br//player.vimeo.com/video/93319853?title=0&amp;byline=0&amp;portrait=0" width="640" height="360" frameborder="0" webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen></iframe>
</div>


<h2>Mais informações sobre <a href="https://www.facebook.com/junior.fiel.9">Junior Fiel</a></h2>

<ul>
<li><a href="https://www.facebook.com/junior.fiel.9">Facebook de Junior Fiel</a></li>
<li><a href="https://www.facebook.com/SalaoJuniorFielRG">Facebook de Junior Fiel RG</a></li>
<li><a href="https://twitter.com/FielRG">Twitter</a></li>
<li><a href="http://instagram.com/jrfiel">Instagram</a></li>
<li><a href="http://www.pinterest.com/juniorfielrg/">Pinterest</a></li>
<li><a href="https://www.youtube.com/user/jrfiel1">You Tube</a></li>
</ul>


<h2>e-Book</h2>

<p>Para complementar essa entrevista, criamos o <a href="https://radiobastidores.leadpages.net/e-book-maquiagem-e-penteado-para-noivas/">e-book Maquiagem e Penteados para Noivas</a>. Nele você tira todas as dúvidas e ainda ganha um bônus: um checklist fundamental para noivas. E, claro, você também terá muitas fotos de inspiração.</p>

<p>Esse e-book é totalmente gratuito. <a href="https://radiobastidores.leadpages.net/e-book-maquiagem-e-penteado-para-noivas/">Receba o seu</a>!</p>

<p><a href="https://radiobastidores.leadpages.net/e-book-maquiagem-e-penteado-para-noivas/"><img src="https://lh5.googleusercontent.com/-nH3Pg4r5HFI/VAQaUKd42jI/AAAAAAAAAz0/BWHmiy86GlI/s800/livro3D-ebook-juniorfiel-anuncio.png" title="E-book Maquiagem e Penteados para Noivas produzido pela Rádio Bastidores." alt="" /></a></p>

<h2>Ficha Técnica</h2>

<ul>
<li>Fotografia: <a href="https://www.facebook.com/pages/Studio-Neto-Soares/237699702915655">Neto Soares</a>.</li>
<li>Texto: <a href="http://conteudoecia.com.br">Conteúdo e Cia</a>.</li>
<li>Edição de áudio: <a href="https://www.facebook.com/MarcoLopezOficial">Marco Lopez Bjack</a>.</li>
<li>Música: <a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">Pulse</a> de <a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">Kevin MacLeod</a> (<a href="http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100102">incompetech.com</a>) (<a href="http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/">CC Attribution 3.0</a>).</li>
<li>Entrevista: <a href="http://www.viniciusteles.com.br">Vinícius Teles</a>.</li>
<li>Produção: <a href="http://www.patriciafigueira.com.br">Patricia Figueira</a>.</li>
</ul>

]]></content>
  </entry>
  
</feed>
